{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 839", "Refer\u00eancia": " 132860-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Rocha Pombo", "Refer\u00eancia": " 148460-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154166-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " RUA JOS\u00c9 MACHADO DE OLIVEIRA", "Refer\u00eancia": " 134986-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 134520-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Endere\u00e7o": " Rua Mauricio Carlos Garcia", "Refer\u00eancia": " 144804-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 169.900", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Vera L\u00facia Mayer nageia, 186", "Refer\u00eancia": " 146507-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154050-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 142658-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Isa\u00edas da Luz, 376", "Refer\u00eancia": " 120001-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " RUA OL\u00cdVIO SCORSIM", "Refer\u00eancia": " 135027-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 136.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Fagundes Varela", "Refer\u00eancia": " 125769-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA LUIZ MIGLIORINI", "Refer\u00eancia": " 135026-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Cesar Haddad, 513", "Refer\u00eancia": " 147038-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 129.990", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Roberto C\u00e9sar Antunes Ribas", "Refer\u00eancia": " 132480-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 129.900", "Refer\u00eancia": " 126373-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 126.900", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pelagir Mulaski Maciel", "Refer\u00eancia": " 126629-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad", "Refer\u00eancia": " 144798-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 124.900", "Endere\u00e7o": " AVENIDA NOROESTE", "Refer\u00eancia": " 135020-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 99.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Abelardo de Brito, 208", "Refer\u00eancia": " 142938-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Humberto de Campos, 1728", "Refer\u00eancia": " 80449-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Enfermeira Adela\u00edde Pareta", "Refer\u00eancia": " 106618-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 249 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo, 357  Casa", "Refer\u00eancia": " 126900-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 188", "Refer\u00eancia": " 125829-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Francisco Otaviano , 2105", "Refer\u00eancia": " 145960-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 134613-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 990 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 434 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Moro, 100", "Refer\u00eancia": " 134592-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 638 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Francisco Manoel da Silva, 40", "Refer\u00eancia": " 142989-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 335 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 335 m2", "Aceita Permuta": " Sim", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Quintino Bocai\u00fava, 334", "Refer\u00eancia": " 102109-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 194 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ferreira de Ara\u00fajo, 165", "Refer\u00eancia": " 134491-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 695.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 250", "Refer\u00eancia": " 153617-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 695.000", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 23", "Refer\u00eancia": " 107290-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 537 m2", "Valor Venda": " R$ 695.000", "Endere\u00e7o": " Manoel Soares dos Santos , 23", "Refer\u00eancia": " 143101-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Endere\u00e7o": " Enfermeira Adela\u00edde Pareta", "Refer\u00eancia": " 109380-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 148409-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Marqu\u00eas do Paran\u00e1, 1123", "Refer\u00eancia": " 24420-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 151295-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Silva Jardim, 816", "Refer\u00eancia": " 146903-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 149078-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 149079-4"}
{"\u00c1rea Total": " 573 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1000", "Refer\u00eancia": " 147713-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 147 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias De Albuquerque, 320", "Refer\u00eancia": " 154750-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ramiz Galv\u00e3o, 294  ", "Refer\u00eancia": " 144332-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 135040-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Dr. Antonio Shawanse", "Refer\u00eancia": " 128538-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 107299-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 1.683 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Angelo Madalozzo", "Refer\u00eancia": " 120198-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 143699-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 143700-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Joao, 35", "Refer\u00eancia": " 145500-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 125978-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 149 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 880  ", "Refer\u00eancia": " 147195-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 126585-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 670.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 260", "Refer\u00eancia": " 146592-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 476 m2", "Valor Venda": " R$ 657.200", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes de Souza, 128", "Refer\u00eancia": " 154838-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Lizandro Alves de Ara\u00fajo", "Refer\u00eancia": " 102701-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 910", "Refer\u00eancia": " 111095-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Castro Lopes, 395", "Refer\u00eancia": " 94383-4"}
{"Quartos": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares Dos Santos, 375", "Refer\u00eancia": " 127326-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 265 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 151118-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Rita, 406", "Refer\u00eancia": " 145435-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154123-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnun Dei, 318", "Refer\u00eancia": " 95221-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo, 357", "Refer\u00eancia": " 145451-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Almirante Cust\u00f3dio de Mello, 297", "Refer\u00eancia": " 21829-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2033", "Refer\u00eancia": " 79256-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 249  ", "Refer\u00eancia": " 154546-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 281", "Refer\u00eancia": " 128526-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes", "Refer\u00eancia": " 142789-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 445 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 188", "Refer\u00eancia": " 143442-4"}
{"Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " COUTO MAGALH\u00c3ES , 1131", "Refer\u00eancia": " 148251-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 896 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranava\u00ed", "Refer\u00eancia": " 148013-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 1160", "Refer\u00eancia": " 23504-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Lizandro Alves de Ara\u00fajo, 173  ", "Refer\u00eancia": " 145684-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 249", "Refer\u00eancia": " 154409-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque", "Refer\u00eancia": " 151175-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 512 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 375", "Refer\u00eancia": " 133639-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 161 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Herculano de Freitas, 803", "Refer\u00eancia": " 128595-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 3.000 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Stanislaw Bogut, xx", "Refer\u00eancia": " 117870-4"}
{"\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias De Albuquerque, 910", "Refer\u00eancia": " 119189-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua It\u00e1lia, 198", "Refer\u00eancia": " 131516-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Jos\u00e9 Primor, 248", "Refer\u00eancia": " 129493-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 232 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Custodio De Mello, 297", "Refer\u00eancia": " 96025-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 231 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 375", "Refer\u00eancia": " 142821-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 655", "Refer\u00eancia": " 42619-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Emilio Andreatta, 312", "Refer\u00eancia": " 132664-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Sebastiao Parana, 868", "Refer\u00eancia": " 131738-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos", "Refer\u00eancia": " 111304-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Mathias de Albuquerque , 880", "Refer\u00eancia": " 147822-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 222 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Ivon Zardo, 357", "Refer\u00eancia": " 126474-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Endere\u00e7o": " Mauro Zimerman ", "Refer\u00eancia": " 128734-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Jos\u00e9 Primor, 248", "Refer\u00eancia": " 130854-4"}
{"\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Presidente Kennedy, 314", "Refer\u00eancia": " 119325-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 231 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares Dos Santos, 375", "Refer\u00eancia": " 133460-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 182 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 250", "Refer\u00eancia": " 154909-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 249 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo, 357", "Refer\u00eancia": " 96527-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154699-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 910  ", "Refer\u00eancia": " 126335-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico", "Refer\u00eancia": " 148736-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 318", "Refer\u00eancia": " 126539-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Paranagu\u00e1, 53", "Refer\u00eancia": " 144750-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Neuza Rodrigues de Oliveira, 187", "Refer\u00eancia": " 146269-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 971", "Refer\u00eancia": " 17685-4"}
{"Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Bento Ribeiro , 1616", "Refer\u00eancia": " 133760-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes, 921  ", "Refer\u00eancia": " 144972-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gon\u00e7alves Ledo, 367", "Refer\u00eancia": " 143386-4"}
{"\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Castro Lopes, 395", "Refer\u00eancia": " 118950-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 649.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Hor\u00e1cio Antunes Mendes, 278", "Refer\u00eancia": " 142840-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 640.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Daros, 321", "Refer\u00eancia": " 154650-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 440 m2", "Valor Venda": " R$ 639.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1070", "Refer\u00eancia": " 125893-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 636.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1070", "Refer\u00eancia": " 100709-4"}
{"\u00c1rea Total": " 832 m2", "Valor Venda": " R$ 630.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Freud, 180", "Refer\u00eancia": " 73824-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 630.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Sinimb\u00fa, 1153", "Refer\u00eancia": " 132911-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 625.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Esp\u00edrito Santo, 1072", "Refer\u00eancia": " 147581-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 605 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Calmon, 857", "Refer\u00eancia": " 134596-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Roberto de Jesus Portella, 303", "Refer\u00eancia": " 132435-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Raul Pomp\u00e9ia, 31", "Refer\u00eancia": " 85786-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pastor Fugmann, 411", "Refer\u00eancia": " 146209-4"}
{"Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " LISANDRO ALVES DE ARAUJO", "Refer\u00eancia": " 109512-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Pombo, 1565", "Refer\u00eancia": " 130881-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 250", "Refer\u00eancia": " 147438-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 257 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " R. Rocha Pombo, 1565", "Refer\u00eancia": " 106972-4"}
{"\u00c1rea Total": " 614 m2", "Valor Venda": " R$ 614.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 143459-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 610.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 70", "Refer\u00eancia": " 22922-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Alvares de Azevedo", "Refer\u00eancia": " 102672-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo, 1723", "Refer\u00eancia": " 143173-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 106950-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Generoso Martins de Ara\u00fajo, 383", "Refer\u00eancia": " 127503-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 448 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Generoso Martins de Ara\u00fajo", "Refer\u00eancia": " 107140-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Jos\u00e9 Primor, 248", "Refer\u00eancia": " 127513-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 990 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Braulina Carneiro de Quadros, 140", "Refer\u00eancia": " 20900-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Bahia, 968", "Refer\u00eancia": " 102750-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c2ngelo Madalozzo, 221", "Refer\u00eancia": " 133362-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 132", "Refer\u00eancia": " 134573-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Vidal de Negreiros, 887  ", "Refer\u00eancia": " 151076-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Vidal de Negreiros, 887  ", "Refer\u00eancia": " 151077-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bahia, 968", "Refer\u00eancia": " 143207-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 678", "Refer\u00eancia": " 21788-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, s/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 131473-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Frederico Balhs, 319", "Refer\u00eancia": " 128520-4"}
{"\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Rosas, 1404", "Refer\u00eancia": " 119122-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 248 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Olavo Bilac, 210", "Refer\u00eancia": " 146844-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas , 803", "Refer\u00eancia": " 147067-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 521 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Major Nabuo Oba, 541", "Refer\u00eancia": " 148449-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 128133-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 134615-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Cesario Alvim esq. Rua Silva Machado , 1133", "Refer\u00eancia": " 128635-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Freire Alem\u00e3o , 766", "Refer\u00eancia": " 128636-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Vergani, 840", "Refer\u00eancia": " 129499-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias da Rocha Filho, 146", "Refer\u00eancia": " 133434-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2064", "Refer\u00eancia": " 147123-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Vidal de Negreiros, 887", "Refer\u00eancia": " 130447-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil", "Refer\u00eancia": " 132951-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " R. Andr\u00e9 de Geus", "Refer\u00eancia": " 151330-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 560 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " SENG\u00c9S", "Refer\u00eancia": " 109572-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Vidal de Negreiros, 887", "Refer\u00eancia": " 107549-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Loderer, 105", "Refer\u00eancia": " 150732-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Rio Grande do Sul esq/ Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 128828-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 712 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Sampaio, 987", "Refer\u00eancia": " 129054-4"}
{"\u00c1rea Total": " 528 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 144015-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 55", "Refer\u00eancia": " 101682-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Endere\u00e7o": " Rua Silvio Cosmoski", "Refer\u00eancia": " 130703-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 448 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Salvador de Mendon\u00e7a, 173", "Refer\u00eancia": " 146979-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Refer\u00eancia": " 148163-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul", "Refer\u00eancia": " 127037-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Octavio De Carvalho, 478", "Refer\u00eancia": " 154479-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 132", "Refer\u00eancia": " 134243-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Calmon, 857", "Refer\u00eancia": " 133053-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 436 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua B\u00f4rtolo Nadal", "Refer\u00eancia": " 102659-4"}
{"\u00c1rea Total": " 212 m2", "Valor Venda": " R$ 598.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fernao Dias, 318", "Refer\u00eancia": " 118964-4"}
{"Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Portugal, 399", "Refer\u00eancia": " 68413-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 227 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajus", "Refer\u00eancia": " 148012-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154154-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Evaristo Da Veiga, 744", "Refer\u00eancia": " 96210-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 147 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1380", "Refer\u00eancia": " 150697-4"}
{"Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 147 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1380", "Refer\u00eancia": " 150698-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 343", "Refer\u00eancia": " 127951-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Goncalves Ledo, 655", "Refer\u00eancia": " 142700-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 1796", "Refer\u00eancia": " 131488-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Colares, 913", "Refer\u00eancia": " 134630-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Refer\u00eancia": " 127762-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 777", "Refer\u00eancia": " 107472-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 216 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Endere\u00e7o": " Rua Major Manoel Grott, 157", "Refer\u00eancia": " 131124-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 1000  ", "Refer\u00eancia": " 143095-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Lauro Lopes, 175", "Refer\u00eancia": " 147201-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Norte, 1272", "Refer\u00eancia": " 126151-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 1.000 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA ADERLY TUREK", "Refer\u00eancia": " 23624-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 990 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 169", "Refer\u00eancia": " 107300-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Loderer", "Refer\u00eancia": " 127680-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 00", "Refer\u00eancia": " 131510-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 327 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 2380", "Refer\u00eancia": " 131514-4"}
{"\u00c1rea Total": " 538 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " coronel dulc\u00eddio, 1973", "Refer\u00eancia": " 85503-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bahia, 448", "Refer\u00eancia": " 125933-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 382 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Faria Rocha", "Refer\u00eancia": " 148078-4"}
{"Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Augusto Faria Rocha , 123", "Refer\u00eancia": " 128742-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira Mendes, 868", "Refer\u00eancia": " 142641-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Endere\u00e7o": " Aldo Vergani , 760", "Refer\u00eancia": " 131123-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 485 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Jo\u00e3o, 68", "Refer\u00eancia": " 104246-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " MESTRE BENTO BALDUINO, 320", "Refer\u00eancia": " 109619-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Otaviano, 2335", "Refer\u00eancia": " 130711-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 178 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek", "Refer\u00eancia": " 134255-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 178 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek", "Refer\u00eancia": " 134256-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 575.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Roberto Auer", "Refer\u00eancia": " 128858-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Lage, 148", "Refer\u00eancia": " 155042-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Lage, 148", "Refer\u00eancia": " 154624-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " MILTON HILGEMBER, 138", "Refer\u00eancia": " 128579-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 236 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 294", "Refer\u00eancia": " 129262-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 205 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 1273", "Refer\u00eancia": " 148981-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes, 1063", "Refer\u00eancia": " 155037-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154120-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Refer\u00eancia": " 126642-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias De Albuquerque, 1007", "Refer\u00eancia": " 146389-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Milton Hilgemberg, 138", "Refer\u00eancia": " 120222-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 325", "Refer\u00eancia": " 146204-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Carlos Rodrigues, 519", "Refer\u00eancia": " 147373-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Boa Vista", "Refer\u00eancia": " 153986-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Luiz Guzzo, LD 217", "Refer\u00eancia": " 144553-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Prefeito Bras\u00edlio Ribas, 444", "Refer\u00eancia": " 134539-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marques Do Parana, 494", "Refer\u00eancia": " 148956-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " PROF. JOS\u00c9 ANTONIO DAROS, 142", "Refer\u00eancia": " 154329-4"}
{"\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Nacar, 187", "Refer\u00eancia": " 144781-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Nacar, 192", "Refer\u00eancia": " 144782-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Forel, 220", "Refer\u00eancia": " 146096-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira, 680", "Refer\u00eancia": " 146101-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 432 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 151125-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Senger Schwab", "Refer\u00eancia": " 127581-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " Francisco Ribas, 1152", "Refer\u00eancia": " 142790-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 128132-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " AVELINO ANTONIO VIEIRA, 132", "Refer\u00eancia": " 109265-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Nacar, 187", "Refer\u00eancia": " 143718-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Thom\u00e9 , 124, 124", "Refer\u00eancia": " 39269-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 480 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ern\u00e2ni Pilatti, 353", "Refer\u00eancia": " 103091-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 720 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leonor Fornazari Becher, 000", "Refer\u00eancia": " 40484-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Refer\u00eancia": " 154602-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 448 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Valdelino Gon\u00e7alves, 505", "Refer\u00eancia": " 51581-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Operarios, 451", "Refer\u00eancia": " 147604-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 520 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fiscal Antonio Mariano, 153", "Refer\u00eancia": " 133447-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Almirante Barroso, 518", "Refer\u00eancia": " 145331-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 224 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Spix, 22", "Refer\u00eancia": " 120030-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " RUA SINHARA NATEL DE PAULA", "Refer\u00eancia": " 154685-4"}
{"Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Nacar, 187", "Refer\u00eancia": " 143998-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Izaura Torres Cruz, 76", "Refer\u00eancia": " 132984-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " PREF. BAS\u00cdLIO RIBAS, 444", "Refer\u00eancia": " 147390-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Almirante Barroso, 518", "Refer\u00eancia": " 145552-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Vergani, 840", "Refer\u00eancia": " 128846-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 159 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 595", "Refer\u00eancia": " 130307-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Augusto Severo, 697", "Refer\u00eancia": " 143799-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua General Carlos Cavalcanti, 1933", "Refer\u00eancia": " 129059-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ludgero Pav\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 148734-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Endere\u00e7o": " Rua Prefeito Bras\u00edlio Ribas, 444", "Refer\u00eancia": " 129091-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul, S_N\u00ba", "Refer\u00eancia": " 120314-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul", "Refer\u00eancia": " 127038-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul", "Refer\u00eancia": " 127039-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 221 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Theodoro Sampaio, 595", "Refer\u00eancia": " 93628-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 40", "Refer\u00eancia": " 102388-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 293 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 757  ", "Refer\u00eancia": " 150415-4"}
{"Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pastor Fugmann", "Refer\u00eancia": " 132327-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Thom\u00e9 , 124", "Refer\u00eancia": " 107006-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 150788-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 397 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 518  ", "Refer\u00eancia": " 147235-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Irm\u00e3 Aparecida Andr\u00e9s, 90", "Refer\u00eancia": " 128972-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 547.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Hilgemberg, 277", "Refer\u00eancia": " 151636-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 545.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otacilia Hasselmann De Oliveira, 98", "Refer\u00eancia": " 146452-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 545.000", "Endere\u00e7o": " Rua Milton Hilgemberg", "Refer\u00eancia": " 102658-4"}
{"\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bonifacio Vilela, 1380", "Refer\u00eancia": " 118998-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 132904-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 127375-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Anna Elisabeth Hartmann, 172", "Refer\u00eancia": " 118708-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Azul , 273", "Refer\u00eancia": " 147172-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 185 m2", "Valor Venda": " R$ 535.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Assa\u00ed, 289A", "Refer\u00eancia": " 147485-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 184 m2", "Valor Venda": " R$ 535.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Assai, 289", "Refer\u00eancia": " 145733-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 532.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 87", "Refer\u00eancia": " 130937-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 532.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat", "Refer\u00eancia": " 127759-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 532.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat, 87", "Refer\u00eancia": " 118137-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 202 m2", "Valor Venda": " R$ 532.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 87", "Refer\u00eancia": " 150789-4"}
{"\u00c1rea Total": " 207 m2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira", "Refer\u00eancia": " 151169-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Felipe Justus,254", "Refer\u00eancia": " 146632-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 32", "Refer\u00eancia": " 154654-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Freire Alem\u00e3o , 585", "Refer\u00eancia": " 132233-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 205 m2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 1273", "Refer\u00eancia": " 110649-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154024-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 230", "Refer\u00eancia": " 127435-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 1915", "Refer\u00eancia": " 129878-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Quaresmeira, 62", "Refer\u00eancia": " 147724-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 348 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 32", "Refer\u00eancia": " 127534-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Desembargador Lauro Lopes ", "Refer\u00eancia": " 146356-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 250", "Refer\u00eancia": " 154401-4"}
{"\u00c1rea Total": " 222 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Otavio De Carvalho, 169", "Refer\u00eancia": " 119298-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 1824", "Refer\u00eancia": " 119785-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 555", "Refer\u00eancia": " 107578-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 134476-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 134477-4"}
{"\u00c1rea Total": " 864 m2", "Valor Venda": " R$ 518.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes", "Refer\u00eancia": " 146224-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 163 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graciliano Ramos, 201", "Refer\u00eancia": " 147270-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho", "Refer\u00eancia": " 153605-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 560 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Endere\u00e7o": " Rua Pol\u00f4nia, 382", "Refer\u00eancia": " 105721-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 263", "Refer\u00eancia": " 144409-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Pol\u00f4nia", "Refer\u00eancia": " 151174-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 213", "Refer\u00eancia": " 125969-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 1444", "Refer\u00eancia": " 146005-4"}
{"\u00c1rea Total": " 243 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Osorio Subtil Marcal, 161", "Refer\u00eancia": " 118948-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154081-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Toledo, 647  ", "Refer\u00eancia": " 153594-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Endere\u00e7o": " Doutor Mozart Vila\u00e7a , 280", "Refer\u00eancia": " 134794-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira, 1648", "Refer\u00eancia": " 129022-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Avenida Doutor Florindo Zampieri Filho, 109", "Refer\u00eancia": " 131694-4"}
{"Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Doutor Vicente Machado, 1179", "Refer\u00eancia": " 146339-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Le\u00e3o Federmann, 47", "Refer\u00eancia": " 127612-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 228 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Barao Do Cerro Azul, 1363", "Refer\u00eancia": " 120176-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua do Ros\u00e1rio, 126", "Refer\u00eancia": " 146378-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 127672-4"}
{"\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Rita, 383", "Refer\u00eancia": " 119160-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Endere\u00e7o": " Souza Dantas, 00", "Refer\u00eancia": " 128582-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jose Floriano Peixoto Filho , 7", "Refer\u00eancia": " 128593-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 1915  ", "Refer\u00eancia": " 84064-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Aldo Vergani , 277", "Refer\u00eancia": " 129949-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Nacar, 192", "Refer\u00eancia": " 143717-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, 543", "Refer\u00eancia": " 83232-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 1915", "Refer\u00eancia": " 146868-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Florest\u00f3polis, 302", "Refer\u00eancia": " 52080-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 410 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 346", "Refer\u00eancia": " 67410-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 964", "Refer\u00eancia": " 142567-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 142568-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Uruguai, 152", "Refer\u00eancia": " 118687-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I", "Refer\u00eancia": " 151331-4"}
{"\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tomazina, 205", "Refer\u00eancia": " 119340-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Maur\u00edcio de Nassau, 436  ", "Refer\u00eancia": " 127055-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Cordovil do Merith , 383", "Refer\u00eancia": " 130047-4"}
{"Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Nacar, 192", "Refer\u00eancia": " 143999-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Alvares Cabral, 426", "Refer\u00eancia": " 134696-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Couto Magalh\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 144944-4"}
{"Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Jose veriss\u00edmo , 1.325", "Refer\u00eancia": " 109623-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Domingos Ferreira Maciel, 57", "Refer\u00eancia": " 148359-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Antonio Rodrigues Teixeira Junior, 1200", "Refer\u00eancia": " 106942-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Meriti, 383", "Refer\u00eancia": " 102061-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Le\u00e3o Federmann, 47", "Refer\u00eancia": " 17880-4"}
{"Valor Venda": " R$ 500.000", "Endere\u00e7o": " Av. Paul Harris", "Refer\u00eancia": " 127085-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 183 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 140  ", "Refer\u00eancia": " 132848-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 774", "Refer\u00eancia": " 110476-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Merithy, 383", "Refer\u00eancia": " 111356-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Kamal Tebcherani, 377  ", "Refer\u00eancia": " 154322-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 480 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fern\u00e3o Dias, 140", "Refer\u00eancia": " 107039-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, 126  ", "Refer\u00eancia": " 142969-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 127707-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, 126", "Refer\u00eancia": " 142441-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geralda Mendes dos Santos, 91", "Refer\u00eancia": " 142847-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Endere\u00e7o": " Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, 126", "Refer\u00eancia": " 145142-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154010-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 787", "Refer\u00eancia": " 134746-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Chile", "Refer\u00eancia": " 102670-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalh\u00e3es, 555", "Refer\u00eancia": " 127461-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto De Magalhaes, 590", "Refer\u00eancia": " 129895-4"}
{"\u00c1rea Total": " 540 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 108987-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 314 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Judith Macedo Silveira, 87", "Refer\u00eancia": " 105657-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 189 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Camerino, 11", "Refer\u00eancia": " 119920-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Holzmann, 1639", "Refer\u00eancia": " 125797-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 307 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Anna Elisabeth Hartmann, 172", "Refer\u00eancia": " 147088-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 207 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 242", "Refer\u00eancia": " 133396-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154167-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 161 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas, 803", "Refer\u00eancia": " 132203-4"}
{"Valor Venda": " R$ 490.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Jeronimo Simonetti", "Refer\u00eancia": " 127218-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 282 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Abilio Holzmann, 1639", "Refer\u00eancia": " 96432-4"}
{"Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Judite Macedo Silveira , 87", "Refer\u00eancia": " 144248-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 282 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Holzmann, 1639", "Refer\u00eancia": " 147403-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, s/n", "Refer\u00eancia": " 107816-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Ana Rita, 575", "Refer\u00eancia": " 127448-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 528 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 143411-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 214 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Durval Wolff, 143", "Refer\u00eancia": " 131475-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Judith Macedo Silveira, 87", "Refer\u00eancia": " 107292-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154158-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Ver\u00f4nica Chanoski Matias, 3169", "Refer\u00eancia": " 134110-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 219", "Refer\u00eancia": " 111323-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier de Souza, 955", "Refer\u00eancia": " 107371-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 201 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Esmair Batista De Souza, 100", "Refer\u00eancia": " 150849-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 544 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mestre Bento Balduino, 320", "Refer\u00eancia": " 61858-4"}
{"Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " MARECHAL HERMES, 1032", "Refer\u00eancia": " 109464-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 834", "Refer\u00eancia": " 107520-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 219", "Refer\u00eancia": " 125216-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Casemiro de Abreu, 219", "Refer\u00eancia": " 128853-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Felipe Camar\u00e3o, 116", "Refer\u00eancia": " 146479-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1415", "Refer\u00eancia": " 126133-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 148181-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Nova Londrina, 38", "Refer\u00eancia": " 154486-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Endere\u00e7o": " Ot\u00e1vio Laroca, 21", "Refer\u00eancia": " 111415-4"}
{"\u00c1rea Total": " 222 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 1540", "Refer\u00eancia": " 118965-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 475.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 2332  Casa de esquina", "Refer\u00eancia": " 146516-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 475.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 2332", "Refer\u00eancia": " 147119-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 475.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 2332", "Refer\u00eancia": " 146050-4"}
{"\u00c1rea Total": " 800 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos Frederico Margraf", "Refer\u00eancia": " 127321-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 488 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 456", "Refer\u00eancia": " 76323-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 949  ", "Refer\u00eancia": " 151070-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Degraf Rosas, 92", "Refer\u00eancia": " 154805-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 327 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Campos Sales, 99", "Refer\u00eancia": " 131515-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 8", "\u00c1rea Total": " 202 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Elizabete Hartmann", "Refer\u00eancia": " 148049-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tomazina, 228", "Refer\u00eancia": " 133653-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 156", "Refer\u00eancia": " 108451-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Carlos Dezaunet Neto, 09", "Refer\u00eancia": " 145977-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ata\u00falfo Alves", "Refer\u00eancia": " 151324-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 528 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 1410  ", "Refer\u00eancia": " 132079-4"}
{"\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Alberto Caos, 303", "Refer\u00eancia": " 118850-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Agente Waldemar Pimentel", "Refer\u00eancia": " 128866-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 156", "Refer\u00eancia": " 151651-4"}
{"Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " ATAULFO ALVES , 770", "Refer\u00eancia": " 146536-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 469.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 1714", "Refer\u00eancia": " 119887-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 465.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Buriti, 19", "Refer\u00eancia": " 100045-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 250", "Refer\u00eancia": " 154631-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Gama, 500", "Refer\u00eancia": " 128859-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Can\u00e1rio Terra, 44", "Refer\u00eancia": " 147596-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Hor\u00e1cio Antunes Mendes, 63  ", "Refer\u00eancia": " 149081-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Afonso Celso, 789  ", "Refer\u00eancia": " 150862-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 502 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Vergani, 277", "Refer\u00eancia": " 119800-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 702", "Refer\u00eancia": " 145779-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Canario-terra, 44", "Refer\u00eancia": " 147655-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 181 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Nelson Marcondes da Cunha, 88  ", "Refer\u00eancia": " 146716-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 146258-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Can\u00e1rio-terra, 44", "Refer\u00eancia": " 154735-4"}
{"\u00c1rea Total": " 759 m2", "Valor Venda": " R$ 455.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes", "Refer\u00eancia": " 154480-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Francisco de Assis, 165  ", "Refer\u00eancia": " 146515-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " ATAULFO ALVES, 770", "Refer\u00eancia": " 148198-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Refer\u00eancia": " 154087-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Santa, S/N", "Refer\u00eancia": " 150811-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 735 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jesu\u00edno Manoel de Almeida, 459", "Refer\u00eancia": " 20888-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Doutor Colares , 890", "Refer\u00eancia": " 148974-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 15", "Refer\u00eancia": " 98890-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 652 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Pereira de Campos", "Refer\u00eancia": " 102764-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 466  ", "Refer\u00eancia": " 151067-4"}
{"Quartos": " 6", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Sena, 36", "Refer\u00eancia": " 154362-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "\u00c1rea Privativa": " 142 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 21265-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " LONDRINA, 621", "Refer\u00eancia": " 110121-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Barreto de Menezes, 173", "Refer\u00eancia": " 129909-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Marc\u00edlio Dias, 1226", "Refer\u00eancia": " 107254-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " BONSUCESSO, 48", "Refer\u00eancia": " 148249-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Andrade Neves, 150", "Refer\u00eancia": " 110208-4"}
{"\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Abelardo De Brito, 49", "Refer\u00eancia": " 119133-4"}
{"\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Acacia-negra, 13", "Refer\u00eancia": " 119138-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Chafic Cury", "Refer\u00eancia": " 129460-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Herculano de Freitas , 389", "Refer\u00eancia": " 128557-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 384 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Euclides Martins, 420", "Refer\u00eancia": " 131494-4"}
{"\u00c1rea Total": " 291 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Sete de Setembro, 1550", "Refer\u00eancia": " 133410-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Campo Mour\u00e3o, 41", "Refer\u00eancia": " 143925-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Da Andorinha, 680", "Refer\u00eancia": " 143223-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 1552", "Refer\u00eancia": " 127687-4"}
{"\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Norte, 985", "Refer\u00eancia": " 119182-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia , 466", "Refer\u00eancia": " 129494-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 194 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 243", "Refer\u00eancia": " 151286-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Paulo Setubal , Lado 451", "Refer\u00eancia": " 128623-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea \u00datil": " 192 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Avenida Almirante Tamandar\u00e9", "Refer\u00eancia": " 106183-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Bahia, 890", "Refer\u00eancia": " 143708-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Zeus", "Refer\u00eancia": " 132440-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Nicolau Kluppel Netto, 592", "Refer\u00eancia": " 131066-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega", "Refer\u00eancia": " 128100-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 569", "Refer\u00eancia": " 147117-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " J\u00f5ao Cecy Filho , 1200", "Refer\u00eancia": " 128646-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 127 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Chafic Cury, 242", "Refer\u00eancia": " 142825-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 149 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Loures, 381", "Refer\u00eancia": " 144436-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Miques, 64", "Refer\u00eancia": " 147128-4"}
{"\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Joaquim Da Maia, 466", "Refer\u00eancia": " 119236-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 466", "Refer\u00eancia": " 142833-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalhaes, 590", "Refer\u00eancia": " 132682-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Fabio Fanucci, 897", "Refer\u00eancia": " 130653-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajuz", "Refer\u00eancia": " 126465-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Anibal Te\u00f3filo , 197", "Refer\u00eancia": " 128704-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso , 380", "Refer\u00eancia": " 128714-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " RUA GERALDA MENDES DOS SANTOS, 117", "Refer\u00eancia": " 128715-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 21", "Refer\u00eancia": " 96252-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Padre C\u00e9sar de Buss, 480", "Refer\u00eancia": " 125951-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luciano Spinard, 217", "Refer\u00eancia": " 125967-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 325", "Refer\u00eancia": " 125968-4"}
{"\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Fabio Fanucchi, 897", "Refer\u00eancia": " 119331-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Ludgero Pav\u00e3o, 459", "Refer\u00eancia": " 128808-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 139 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Ver\u00edssimo", "Refer\u00eancia": " 107532-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas", "Refer\u00eancia": " 132511-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 151 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado de Assis, 1007", "Refer\u00eancia": " 131819-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1, 1815", "Refer\u00eancia": " 145557-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Gov Bento Munhoz da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 128855-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 480  ", "Refer\u00eancia": " 143338-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Campo Mourao, 41", "Refer\u00eancia": " 144019-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Periquitos", "Endere\u00e7o": " Rio Sena, 36", "Refer\u00eancia": " 144037-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 122 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Garcia, 47", "Refer\u00eancia": " 120341-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 246 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Caneleira, 548", "Refer\u00eancia": " 129799-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Endere\u00e7o": " Rua Osorio Subtil Mar\u00e7al, 543", "Refer\u00eancia": " 106336-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154039-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Geraldo Mendes dos Santos, 91", "Refer\u00eancia": " 128906-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geralda Mendes dos Santos, 91", "Refer\u00eancia": " 145817-4"}
{"Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Fernandes Vieira esq/ Antonio Carlos", "Refer\u00eancia": " 128943-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 157 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Octaviano Macedo Ribas, 267", "Refer\u00eancia": " 148936-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Marc\u00edlio Dias, 1226", "Refer\u00eancia": " 129110-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 466", "Refer\u00eancia": " 98258-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 449.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto, 388", "Refer\u00eancia": " 146864-4"}
{"\u00c1rea Total": " 445 m2", "Valor Venda": " R$ 445.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 143461-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 139 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre", "Refer\u00eancia": " 127645-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Laidane, 326", "Refer\u00eancia": " 131536-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 139 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre", "Refer\u00eancia": " 107456-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Laidane, 326", "Refer\u00eancia": " 129917-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Euz\u00e9bio da Motta, 486", "Refer\u00eancia": " 110774-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico", "Refer\u00eancia": " 148737-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 435.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Lagoa Santa, 40", "Refer\u00eancia": " 150809-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 435.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Santa, 40", "Refer\u00eancia": " 148417-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 435.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa dos Bandeirantes, 02", "Refer\u00eancia": " 107450-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 387 m2", "Valor Venda": " R$ 435.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 1399", "Refer\u00eancia": " 146279-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 435.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Azul, 400", "Refer\u00eancia": " 107783-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 440 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 839", "Refer\u00eancia": " 148420-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Jos\u00e9 Mir\u00f3 de Freitas, 2007  ", "Refer\u00eancia": " 151066-4"}
{"\u00c1rea Total": " 437 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 143878-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aguadeiro Felipe, 195", "Refer\u00eancia": " 105522-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 425", "Refer\u00eancia": " 99548-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 219", "Refer\u00eancia": " 131498-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 185 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Jos\u00e9 Primor, 116  ", "Refer\u00eancia": " 147856-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 131 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro De Abreu, 839", "Refer\u00eancia": " 131088-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 590", "Refer\u00eancia": " 125526-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 597", "Refer\u00eancia": " 126530-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu, 839", "Refer\u00eancia": " 107591-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Lauro Lopes, 175", "Refer\u00eancia": " 110758-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 429.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto, 388", "Refer\u00eancia": " 147484-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 429.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti", "Refer\u00eancia": " 148182-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 129 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Franco, 424", "Refer\u00eancia": " 147418-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Albino Bueno de Freitas, 56", "Refer\u00eancia": " 117947-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " ALBINO BUENO DE FREITAS, 50", "Refer\u00eancia": " 109683-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " ALBINO BUENO DE FREITAS, 52", "Refer\u00eancia": " 109684-4"}
{"\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aguadeiro Felipe, 135", "Refer\u00eancia": " 118974-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c2ngelo Madalozzo", "Refer\u00eancia": " 145000-4"}
{"\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 866", "Refer\u00eancia": " 142945-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Francisquini, 301", "Refer\u00eancia": " 146111-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 560 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Floriano Peixoto Filho, 72", "Refer\u00eancia": " 99658-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes de Souza", "Refer\u00eancia": " 154828-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Forel, 270", "Refer\u00eancia": " 150646-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalh\u00e3es, 590  ", "Refer\u00eancia": " 144622-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Silveira Neto, 280", "Refer\u00eancia": " 145499-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Goncalves Ledo, 628", "Refer\u00eancia": " 118491-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 238 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Garcia, 705", "Refer\u00eancia": " 120461-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Bonifacio Vilela, 811", "Refer\u00eancia": " 128648-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 158 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes de Souza", "Refer\u00eancia": " 127779-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eug\u00eanio Malanski, 16", "Refer\u00eancia": " 126342-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Set\u00fabal, 58", "Refer\u00eancia": " 133012-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 466", "Refer\u00eancia": " 106329-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 389", "Refer\u00eancia": " 111386-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Monte Alverne , 595", "Refer\u00eancia": " 104625-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 412 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Blageski, 37", "Refer\u00eancia": " 148945-4"}
{"Quartos": " 1", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski", "Refer\u00eancia": " 127563-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 196 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Prado, 108", "Refer\u00eancia": " 125860-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154007-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 129 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38-A", "Refer\u00eancia": " 127441-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 728", "Refer\u00eancia": " 144089-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 409 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Eug\u00eanio Jos\u00e9 Bocchi, 350", "Refer\u00eancia": " 107134-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Alvares de Azevedo, 383", "Refer\u00eancia": " 127590-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Forel", "Refer\u00eancia": " 151158-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fran\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 133626-4"}
{"Quartos": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Endere\u00e7o": " Padre Nobrega", "Refer\u00eancia": " 148039-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Gnata Borsato, 344  ", "Refer\u00eancia": " 145738-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua F, 78", "Refer\u00eancia": " 154657-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio Viana de Azevedo, 112", "Refer\u00eancia": " 132281-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Pirap\u00f3, 205", "Refer\u00eancia": " 128962-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 403.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 341", "Refer\u00eancia": " 127646-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 403.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre", "Refer\u00eancia": " 107463-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 403.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre", "Refer\u00eancia": " 128027-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 402.800", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ronie Cardoso, 169", "Refer\u00eancia": " 154655-4"}
{"\u00c1rea Total": " 415 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 134779-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 119 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Espanha , 376", "Refer\u00eancia": " 98506-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Conrado Pereira Ramos, 26  Unidade 02", "Refer\u00eancia": " 145853-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski, 101", "Refer\u00eancia": " 132610-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Octaviano Macedo Ribas, 624  ", "Refer\u00eancia": " 151065-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 3174", "Refer\u00eancia": " 127327-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana, 05", "Refer\u00eancia": " 143875-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 38", "Refer\u00eancia": " 77691-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Republica Do Panama, 111", "Refer\u00eancia": " 147278-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Rita De Araujo Mendes, 128", "Refer\u00eancia": " 128396-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 206 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Correia de Freitas, 456  Casa", "Refer\u00eancia": " 146854-4"}
{"\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Arthur Augusto Beck, 30", "Refer\u00eancia": " 119161-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sab\u00e1udia, 00", "Refer\u00eancia": " 131513-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Quinze de Novembro, 854", "Refer\u00eancia": " 128612-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Sebastiao Nascimento, 830", "Refer\u00eancia": " 96129-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 113 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 1503  ", "Refer\u00eancia": " 154213-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Contenda, 62", "Refer\u00eancia": " 132719-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 172 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Senges, 325", "Refer\u00eancia": " 129264-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Michel Laidane, 295", "Refer\u00eancia": " 128767-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Urb\u00e2no Borges Martins", "Refer\u00eancia": " 148668-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Urb\u00e2no Borges Martins", "Refer\u00eancia": " 148669-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 248 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvaro Alvim, 439", "Refer\u00eancia": " 132992-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Afonso Celso, 1082", "Refer\u00eancia": " 128827-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Nercindo Gon\u00e7alves Santos, 224", "Refer\u00eancia": " 104184-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental, 258", "Refer\u00eancia": " 130304-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Arthur Augusto Beck, 30", "Refer\u00eancia": " 151647-4"}
{"\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Goiabeira, 439", "Refer\u00eancia": " 118869-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa B\u00e1rbara, 121", "Refer\u00eancia": " 148356-4"}
{"Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Jer\u00f4nimo Simonetto, 270", "Refer\u00eancia": " 104551-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 560 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Seng\u00e9s, 325", "Refer\u00eancia": " 148922-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Norte, 891", "Refer\u00eancia": " 129360-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Otaviano Macedo Ribas, 71", "Refer\u00eancia": " 106481-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alvaro Alvim, 439", "Refer\u00eancia": " 132792-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier De Souza, 955", "Refer\u00eancia": " 130345-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " PRA\u00c7A MARIO CARVALHO GUIMAR\u00c3ES", "Refer\u00eancia": " 109766-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 291 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Doutor Francisco Burzio, 48", "Refer\u00eancia": " 131656-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 399.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas", "Refer\u00eancia": " 153674-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 399.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1717", "Refer\u00eancia": " 143966-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 399.000", "Bairro": " Ronda", "Refer\u00eancia": " 154053-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 398.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 2001", "Refer\u00eancia": " 134129-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 398.000", "Endere\u00e7o": " Rua Sezinho Mattos de Souza, 166", "Refer\u00eancia": " 133698-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1, 1736", "Refer\u00eancia": " 154629-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 805", "Refer\u00eancia": " 131950-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Bittencourt Sampaio, 71", "Refer\u00eancia": " 128656-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky, 226", "Refer\u00eancia": " 143485-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tonin E Marchetto Cavanis, 212", "Refer\u00eancia": " 143779-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 395.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 1503", "Refer\u00eancia": " 130735-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 607 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Holzmann", "Refer\u00eancia": " 132111-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Hoffmann, 82", "Refer\u00eancia": " 130977-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Nicola", "Refer\u00eancia": " 102738-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeiro Paulino, 433", "Refer\u00eancia": " 111451-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 221", "Refer\u00eancia": " 146568-4"}
{"\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Claudia Ivone Carneiro, 110", "Refer\u00eancia": " 119048-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Machado de Assis, 811", "Refer\u00eancia": " 111016-4"}
{"Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 406", "Refer\u00eancia": " 99716-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leoni de Lurdes Alves da Costa, 286", "Refer\u00eancia": " 142995-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 607 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Holzmann", "Refer\u00eancia": " 131539-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Barreto de Menezes, 173", "Refer\u00eancia": " 130290-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Carlos Rodrigues, 930", "Refer\u00eancia": " 150755-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154027-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Espanha, 376", "Refer\u00eancia": " 111165-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tijucas do Sul, 600", "Refer\u00eancia": " 134269-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Ibaiti esquina com Rua Sebasti\u00e3o Paran\u00e1", "Refer\u00eancia": " 135030-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 586", "Refer\u00eancia": " 148944-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 385.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Pinheiro Machado, 117", "Refer\u00eancia": " 119276-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 385.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski ", "Refer\u00eancia": " 110729-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 385.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154004-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 1  ", "Refer\u00eancia": " 153591-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ary Munhoz, 111", "Refer\u00eancia": " 145864-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes, 1204", "Refer\u00eancia": " 145225-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 102715-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Endere\u00e7o": " Fran\u00e7a , 52", "Refer\u00eancia": " 131679-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Tijucas do Sul, 304", "Refer\u00eancia": " 143860-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Francisquini, 301", "Refer\u00eancia": " 127541-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental, 474  ", "Refer\u00eancia": " 151064-4"}
{"Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Florindo Zampieri Filho", "Refer\u00eancia": " 132859-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ortigueira, 225", "Refer\u00eancia": " 128097-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 21", "Refer\u00eancia": " 77266-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 525 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Vivida, 754", "Refer\u00eancia": " 20944-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Baptista Gobbo, 93", "Refer\u00eancia": " 23269-4"}
{"\u00c1rea Total": " 176 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Kloth, 28", "Refer\u00eancia": " 119087-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvaro Alvim, 41", "Refer\u00eancia": " 133370-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 324", "Refer\u00eancia": " 147291-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 416 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Siqueira Campos, 616", "Refer\u00eancia": " 128555-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ary Munhoz, 111", "Refer\u00eancia": " 134830-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari", "Refer\u00eancia": " 153673-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 71", "Refer\u00eancia": " 126936-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 181 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze de Novembro, 854", "Refer\u00eancia": " 46800-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, 218", "Refer\u00eancia": " 103165-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 72 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Emilio De Menezes, 335", "Refer\u00eancia": " 144671-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 151 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Afonso Horn, 435", "Refer\u00eancia": " 119756-4"}
{"Valor Venda": " R$ 380.000", "Refer\u00eancia": " 110516-4"}
{"Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Dubois", "Refer\u00eancia": " 110528-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Endere\u00e7o": " Doutor Carlos Dezaunet Neto", "Refer\u00eancia": " 128728-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 149 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Rui Barbosa, 218", "Refer\u00eancia": " 143522-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Endere\u00e7o": " Rua Prefeito Albary Guimar\u00e3es, 850", "Refer\u00eancia": " 144909-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA ARY MUNHOZ", "Refer\u00eancia": " 150889-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Olavo Bilac, 669", "Refer\u00eancia": " 144272-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Prefeito Albary Guimaraes, 850", "Refer\u00eancia": " 154466-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze de Setembro, 1699", "Refer\u00eancia": " 146752-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Maria Alvina Primor ", "Refer\u00eancia": " 128935-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Nacar, 90", "Refer\u00eancia": " 18756-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 187 m2", "Valor Venda": " R$ 379.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 142928-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 379.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Ernani Batista Rosas , 3773", "Refer\u00eancia": " 142802-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 379.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 134973-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38B", "Refer\u00eancia": " 80354-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Junqueira Freire, 457", "Refer\u00eancia": " 153620-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38 B", "Refer\u00eancia": " 128721-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38", "Refer\u00eancia": " 148362-4"}
{"Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 154296-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 371.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica de S\u00e3o Salvador, 1530", "Refer\u00eancia": " 149092-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier De Souza, 957", "Refer\u00eancia": " 144088-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 143 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Loures, 321", "Refer\u00eancia": " 127515-4"}
{"\u00c1rea Total": " 490 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira, 250", "Refer\u00eancia": " 76534-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Garcia, 381", "Refer\u00eancia": " 81934-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Loures, 321", "Refer\u00eancia": " 129489-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Endere\u00e7o": " Mathias de Albuquerque , 583", "Refer\u00eancia": " 128756-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Fausto, 104", "Refer\u00eancia": " 144915-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Domingos Ferreira Pinto, 148  ", "Refer\u00eancia": " 130557-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Loures, 321", "Refer\u00eancia": " 132510-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tupiniquins, 190", "Refer\u00eancia": " 144735-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 3174", "Refer\u00eancia": " 127271-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Endere\u00e7o": " L\u00edrio , 255", "Refer\u00eancia": " 134742-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 140", "Refer\u00eancia": " 154308-4"}
{"\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Lizandro Alves De Araujo, 380", "Refer\u00eancia": " 118963-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Mauro Zimermann, 80", "Refer\u00eancia": " 107049-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Ana Rita", "Refer\u00eancia": " 127472-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 147035-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Olavo Bilac, 403", "Refer\u00eancia": " 129095-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Olavo Bilac, 403", "Refer\u00eancia": " 143497-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 151625-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Nabuco, 116", "Refer\u00eancia": " 20886-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 102744-4"}
{"\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Capitao Goes De Moraes, 52", "Refer\u00eancia": " 119130-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Nabuco, 285", "Refer\u00eancia": " 107297-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Alvares Azevedo", "Refer\u00eancia": " 148030-4"}
{"\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 2967", "Refer\u00eancia": " 119183-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Paraiba, 22", "Refer\u00eancia": " 119219-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Lirio", "Refer\u00eancia": " 96123-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 640", "Refer\u00eancia": " 125892-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 121 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Frederico Lange, 340", "Refer\u00eancia": " 129739-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 573 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho E Souza, 315", "Refer\u00eancia": " 118744-4"}
{"\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 416", "Refer\u00eancia": " 118785-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154023-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Endere\u00e7o": " visconde e araguaia, 1765", "Refer\u00eancia": " 109634-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 143 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Araguaia, 1765", "Refer\u00eancia": " 134974-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Carlos Dezaunet Neto", "Refer\u00eancia": " 106404-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00edrio , 399", "Refer\u00eancia": " 106995-4"}
{"\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 143601-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Calmon, 1111", "Refer\u00eancia": " 125295-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Scremi, 699", "Refer\u00eancia": " 128963-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 2967", "Refer\u00eancia": " 132100-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 359.000", "Endere\u00e7o": " Rua Farid Calil Hafiz, 28", "Refer\u00eancia": " 129178-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " CARLOS DE CARVALHO, 740", "Refer\u00eancia": " 148196-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 211", "Refer\u00eancia": " 143623-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Junqueira Freire", "Refer\u00eancia": " 127473-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 217 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " JOAQUIM PROC\u00d3PIO DE SOUZA E CASTRO, 139", "Refer\u00eancia": " 129880-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 352 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 233", "Refer\u00eancia": " 20894-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1080", "Refer\u00eancia": " 127526-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jussara, 435  ", "Refer\u00eancia": " 151061-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 113 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Baltazar Lisboa, 495", "Refer\u00eancia": " 143654-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 1200", "Refer\u00eancia": " 134327-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais, 1840  ", "Refer\u00eancia": " 147282-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia, 85", "Refer\u00eancia": " 154374-4"}
{"\u00c1rea Total": " 157 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 2034", "Refer\u00eancia": " 119127-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 159 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 848  ", "Refer\u00eancia": " 132002-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00edrio, 363", "Refer\u00eancia": " 129491-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Marc\u00edlio Dias, 435", "Refer\u00eancia": " 147070-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Olavo Bilac , 403", "Refer\u00eancia": " 128574-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 525", "Refer\u00eancia": " 142993-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Possid\u00f4nio da Cunha Santos", "Refer\u00eancia": " 127676-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze De Novembro, 854", "Refer\u00eancia": " 147094-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 167", "Refer\u00eancia": " 130822-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Riachuelo, 109  ", "Refer\u00eancia": " 126861-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Ant\u00f4nio Branco", "Refer\u00eancia": " 146623-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eugenio Antunes Mendes, 18", "Refer\u00eancia": " 106075-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eugenio Antunes Mendes, 18", "Refer\u00eancia": " 130218-4"}
{"\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Endere\u00e7o": " Rua Sergio Edilson Ditzel Kruger, 185", "Refer\u00eancia": " 119208-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Amaranto Coutinho, 22", "Refer\u00eancia": " 40261-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " CRONOS, 25", "Refer\u00eancia": " 146190-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rep\u00fablica S\u00e3o Salvador, 1532", "Refer\u00eancia": " 134648-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " BAR\u00c3O BAS\u00cdLIO MACHADO, 201", "Refer\u00eancia": " 146191-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dario Veloso, 1267", "Refer\u00eancia": " 150678-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 173 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dario Veloso, 1267", "Refer\u00eancia": " 119751-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Apucarana", "Refer\u00eancia": " 144865-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajuz", "Refer\u00eancia": " 126466-4"}
{"Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Abati\u00e1, 198", "Refer\u00eancia": " 143959-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Cam\u00f5es, 294", "Refer\u00eancia": " 132016-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 503 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bahia, 1183", "Refer\u00eancia": " 52594-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 101", "Refer\u00eancia": " 125977-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Cesario Alvim, 560", "Refer\u00eancia": " 133446-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Melvin Jones, 381", "Refer\u00eancia": " 129268-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Farid Calil Hafiz, 28", "Refer\u00eancia": " 143069-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " APUCARANA", "Refer\u00eancia": " 109548-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Gregorio Da Fonseca, 88", "Refer\u00eancia": " 132485-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Esp\u00edrito Santo", "Refer\u00eancia": " 154441-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jussara, 435", "Refer\u00eancia": " 134952-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Setubal, 453", "Refer\u00eancia": " 143780-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor J\u00falio Prestes de Albuquerque, 201", "Refer\u00eancia": " 96962-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " CONRADO SCHIFFER , 407", "Refer\u00eancia": " 131150-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Vilela, 1965", "Refer\u00eancia": " 128886-4"}
{"\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Borraz\u00f3polis, 100", "Refer\u00eancia": " 146987-4"}
{"\u00c1rea Total": " 587 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes", "Refer\u00eancia": " 154483-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1.090", "Refer\u00eancia": " 107031-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Spartaco Gambassi, 153", "Refer\u00eancia": " 144558-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 263 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 834", "Refer\u00eancia": " 107928-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 111 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Otaviano, 2413", "Refer\u00eancia": " 132566-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Aviador Frare Batista, 456", "Refer\u00eancia": " 128969-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Avenida Jo\u00e3o Ferigotti, 58", "Refer\u00eancia": " 144774-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Oscar de Paula Soares, 161", "Refer\u00eancia": " 146316-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 449 m2", "Valor Venda": " R$ 349.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ludgero Pav\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 127401-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira Mendes", "Refer\u00eancia": " 127372-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 122 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz", "Refer\u00eancia": " 133664-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Michel Elias Farhat, 17", "Refer\u00eancia": " 154215-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " AnibalTe\u00f3filo ", "Refer\u00eancia": " 102689-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 283 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 143 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze de Setembro, 1701", "Refer\u00eancia": " 128081-4"}
{"\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1870", "Refer\u00eancia": " 119033-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Trentin, 114  ", "Refer\u00eancia": " 151058-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Castanheira, 890  ", "Refer\u00eancia": " 151059-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Baltazar Lisboa, 495", "Refer\u00eancia": " 143653-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Ara\u00fajo de Porto Alegre, 189", "Refer\u00eancia": " 20939-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Afonso Celso , 1080", "Refer\u00eancia": " 23028-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Refer\u00eancia": " 154149-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 510 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " ALFREDO TRINTIM, 125", "Refer\u00eancia": " 147802-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 294 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cerejeira, 534", "Refer\u00eancia": " 132218-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Endere\u00e7o": " Rua Castanheira, 890", "Refer\u00eancia": " 145987-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed , 1388", "Refer\u00eancia": " 128782-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Lage", "Refer\u00eancia": " 130044-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Frei Leandro do Sacramento, 320", "Refer\u00eancia": " 128829-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Roberto Bonk", "Refer\u00eancia": " 144261-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " VISCONDE DE INHAUMA , 20", "Refer\u00eancia": " 132054-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154022-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Norte ", "Refer\u00eancia": " 147202-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rogerio Kloster, 69", "Refer\u00eancia": " 148946-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 335.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bom Retiro, 757", "Refer\u00eancia": " 144334-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Blageski, 345", "Refer\u00eancia": " 127466-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock", "Refer\u00eancia": " 102676-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Scremin, 426", "Refer\u00eancia": " 148199-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Camilo Castelo Branco, 343", "Refer\u00eancia": " 150950-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Marcos, 69", "Refer\u00eancia": " 133323-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Simon Perez, 404", "Refer\u00eancia": " 147057-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 252 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Endere\u00e7o": " Rua Eg\u00eddio Don\u00e1, 264", "Refer\u00eancia": " 107213-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Domingos S\u00e1vio, 198", "Refer\u00eancia": " 131481-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat, 416", "Refer\u00eancia": " 131485-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Scremin, 426", "Refer\u00eancia": " 148440-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Osmario Goncalves, 232", "Refer\u00eancia": " 150637-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Camoes, 294", "Refer\u00eancia": " 149049-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Meneleu De Almeida Torres, 664", "Refer\u00eancia": " 126448-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Scremin, 426", "Refer\u00eancia": " 147597-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Romulo", "Refer\u00eancia": " 126739-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Visconde de Bara\u00fana", "Refer\u00eancia": " 151347-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Schimanski, 11/13", "Refer\u00eancia": " 130667-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Menelau De Almeida Torres, 664", "Refer\u00eancia": " 145781-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rog\u00e9rio Kloster, 69", "Refer\u00eancia": " 111365-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Domingos Savio, 198", "Refer\u00eancia": " 154708-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa Ana Rita de Ara\u00fajo Mendes, 128", "Refer\u00eancia": " 102101-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Augusta Dalcool Primor, 23  ", "Refer\u00eancia": " 126863-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 132083-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Varnhagem, 501", "Refer\u00eancia": " 68137-4"}
{"Quartos": " 4", "\u00c1rea Total": " 194 m2", "Valor Venda": " R$ 325.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Congonhas, 147", "Refer\u00eancia": " 145401-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 102669-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky, 205", "Refer\u00eancia": " 150951-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " THOMAZ GONZAGA", "Refer\u00eancia": " 134545-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Ibaiti, 207", "Refer\u00eancia": " 129622-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 151 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Oscar De Paula Soares, 161", "Refer\u00eancia": " 98848-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1", "Refer\u00eancia": " 151109-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Travessa Joaquim Loyola, 26", "Refer\u00eancia": " 20909-4"}
{"Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Guimar\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 131270-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock, 44", "Refer\u00eancia": " 143675-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " Marques de Marica, 1567", "Refer\u00eancia": " 129176-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 127876-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tonin E Marchetto Cavanis, 150", "Refer\u00eancia": " 146835-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Lourival Justus, 288", "Refer\u00eancia": " 128548-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia, 49", "Refer\u00eancia": " 147069-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 1200", "Refer\u00eancia": " 128572-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 109 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Schaia, 49", "Refer\u00eancia": " 147794-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Brandao Ponce, 68", "Refer\u00eancia": " 145072-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Proc\u00f3pio de Souza e Castro, 139", "Refer\u00eancia": " 107332-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2746", "Refer\u00eancia": " 107364-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rebou\u00e7as, 68", "Refer\u00eancia": " 134646-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Fagundes Varela, lado 1547", "Refer\u00eancia": " 128666-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo, 130", "Refer\u00eancia": " 110514-4"}
{"Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " AV. Paul Harris", "Refer\u00eancia": " 126972-4"}
{"Valor Venda": " R$ 320.000", "Refer\u00eancia": " 128745-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 208 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 373", "Refer\u00eancia": " 119320-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00edrio, 351", "Refer\u00eancia": " 129507-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Ramalho, 634", "Refer\u00eancia": " 150367-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Set\u00fabal, 342", "Refer\u00eancia": " 97102-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Can\u00e1rio-Terra", "Refer\u00eancia": " 144295-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Roberto de Jesus Portella, 411", "Refer\u00eancia": " 129299-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlia Wergenski, 34  ", "Refer\u00eancia": " 120055-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bento Ribeiro, 2133  ", "Refer\u00eancia": " 120214-4"}
{"Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said ajuz ", "Refer\u00eancia": " 148160-4"}
{"\u00c1rea Constru\u00edda": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 132820-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Endere\u00e7o": " Vitor Nascimento, 191", "Refer\u00eancia": " 106627-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 319.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Oscar Clock, 303", "Refer\u00eancia": " 132764-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 276 m2", "Valor Venda": " R$ 315.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Bittencourt Neto, 68", "Refer\u00eancia": " 148215-4"}
{"\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 315.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 495", "Refer\u00eancia": " 132424-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 315.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 103124-4"}
{"\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 312.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Poeta Paulo Leminski, 110", "Refer\u00eancia": " 119180-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 312.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Bittencourt Neto, 68", "Refer\u00eancia": " 154653-4"}
{"\u00c1rea Total": " 458 m2", "Valor Venda": " R$ 311.664", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 127042-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 157 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 157 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 1730", "Refer\u00eancia": " 68414-4"}
{"\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Pascoalino Proviseiro, 01", "Refer\u00eancia": " 119016-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Baptista Gobbo, 113-2", "Refer\u00eancia": " 143201-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2746", "Refer\u00eancia": " 110317-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 132 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ata\u00falfo Alves", "Refer\u00eancia": " 102815-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Siriri, 620", "Refer\u00eancia": " 132419-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 555 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Leandro Do Sacramento, 320", "Refer\u00eancia": " 119975-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 1831", "Refer\u00eancia": " 147351-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " MIGUEL CHIMANSKI", "Refer\u00eancia": " 109555-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 305.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Rodrigo De Freitas, 38", "Refer\u00eancia": " 127102-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 112 m2", "Valor Venda": " R$ 305.000", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Saffraider, 231", "Refer\u00eancia": " 149058-4"}
{"\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Primor, 345", "Refer\u00eancia": " 118986-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rua Laranjeira, 271", "Refer\u00eancia": " 119886-4"}
{"\u00c1rea Total": " 396 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Curitiba, 107", "Refer\u00eancia": " 150433-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Ver\u00edssimo, 936", "Refer\u00eancia": " 143401-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anacleto, 992", "Refer\u00eancia": " 109872-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aramis de Melo S\u00e1, 45", "Refer\u00eancia": " 143409-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Castro Alves, 547", "Refer\u00eancia": " 133307-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Arapoti, 102  ", "Refer\u00eancia": " 126856-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Iskandar Assaad Zammar, 181  ", "Refer\u00eancia": " 151055-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Raul de Mesquita", "Refer\u00eancia": " 102760-4"}
{"Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo", "Refer\u00eancia": " 128096-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 171 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Diolando Jo\u00e3o Pedro Scremin, 278", "Refer\u00eancia": " 143200-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 361", "Refer\u00eancia": " 131010-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Refer\u00eancia": " 154113-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Palmeira, 475", "Refer\u00eancia": " 131259-4"}
{"\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias De Albuquerque, 511", "Refer\u00eancia": " 119115-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Primor, 188", "Refer\u00eancia": " 146842-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anacleto, 992", "Refer\u00eancia": " 127659-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Endere\u00e7o": " Camelia, 49", "Refer\u00eancia": " 128563-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jorge Alves Pereira, 367", "Refer\u00eancia": " 119953-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 67", "Refer\u00eancia": " 145068-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Jornalista Joao Marenda, 164", "Refer\u00eancia": " 129471-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 436 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Ant\u00f4nio Carneiro, 174", "Refer\u00eancia": " 125399-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Humberto de Campos, 188", "Refer\u00eancia": " 129492-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Cesario Alvim, 375", "Refer\u00eancia": " 130221-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00edrio, 351", "Refer\u00eancia": " 131519-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 588", "Refer\u00eancia": " 150672-4"}
{"Valor Venda": " R$ 300.000", "Endere\u00e7o": " FERNANDES VIEIRA", "Refer\u00eancia": " 109304-4"}
{"Valor Venda": " R$ 300.000", "Endere\u00e7o": " Mauricio de Nassau esquina com Jos\u00e9 Ver\u00edssimo", "Refer\u00eancia": " 128640-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Abilio Holzmann, 3493", "Refer\u00eancia": " 150682-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 478 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Leandro do Sacramento, 255", "Refer\u00eancia": " 133443-4"}
{"Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " R. Jaguapita", "Refer\u00eancia": " 151332-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 192 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Laranjeira, 05", "Refer\u00eancia": " 142584-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Florival Fanucchi, 49", "Refer\u00eancia": " 144728-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Rita De Araujo Mendes, 128", "Refer\u00eancia": " 134227-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat, 416", "Refer\u00eancia": " 150378-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Eca De Queiroz, 206", "Refer\u00eancia": " 154472-4"}
{"\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Azurita, 57", "Refer\u00eancia": " 118865-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Acelino Bueno de Freitas", "Refer\u00eancia": " 128897-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ruy Holzmann, 104", "Refer\u00eancia": " 91285-4"}
{"\u00c1rea Total": " 186 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Carlos Minorino, 119", "Refer\u00eancia": " 118924-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Sa\u00e7afras, 91", "Refer\u00eancia": " 106506-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aguadeiro Felipe, 382", "Refer\u00eancia": " 145616-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Ramos, 232", "Refer\u00eancia": " 146999-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 576 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sab\u00e1udia, 204", "Refer\u00eancia": " 127411-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154062-4"}
{"Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " RUA ZEUS, 277", "Refer\u00eancia": " 143615-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Garcia Valentim, 597", "Refer\u00eancia": " 127425-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Endere\u00e7o": " Souza Dantas , 112", "Refer\u00eancia": " 145205-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o R\u00f4mulo, 188", "Refer\u00eancia": " 131701-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 147827-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Papoula, 04", "Refer\u00eancia": " 128246-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 298.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cam\u00e9lia, 50", "Refer\u00eancia": " 145416-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Dorival de Arruda Moura, 190", "Refer\u00eancia": " 107171-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Ramalho, 521", "Refer\u00eancia": " 143664-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1775", "Refer\u00eancia": " 110237-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 255 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Papa Jo\u00e3o XXIII ", "Refer\u00eancia": " 128427-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Endere\u00e7o": " Rua Valdir Jos\u00e9 Alves", "Refer\u00eancia": " 133628-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 322 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Camerino, 339", "Refer\u00eancia": " 27563-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o Bas\u00edlio Machado, 201", "Refer\u00eancia": " 130837-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 218 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Endere\u00e7o": " Rua Para\u00edso do Norte, 431", "Refer\u00eancia": " 127199-4"}
{"Valor Venda": " R$ 295.000", "Endere\u00e7o": " FRANCISCO CARMERINO, 339", "Refer\u00eancia": " 148326-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Mascarenhas Ribas, 346", "Refer\u00eancia": " 145565-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 157 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 1730", "Refer\u00eancia": " 128229-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 418 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Raul Mesquita, 42", "Refer\u00eancia": " 154919-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o Bas\u00edlio Machado, 201", "Refer\u00eancia": " 130707-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Endere\u00e7o": " R. S\u00e3o Nicola, 104", "Refer\u00eancia": " 106979-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Desembargador Lauro Lopes, 34", "Refer\u00eancia": " 102389-4"}
{"Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bandeirantes, 288", "Refer\u00eancia": " 134290-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Daily Lu\u00eds Wambier, 2511", "Refer\u00eancia": " 111017-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvaro Alvim, 15", "Refer\u00eancia": " 134541-4"}
{"Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Fantoino Xavier Domingues Magalh\u00e3es, 58", "Refer\u00eancia": " 145217-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Marques do Paran\u00e1, 1284", "Refer\u00eancia": " 132597-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea \u00datil": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Alberto Domingues, 230", "Refer\u00eancia": " 78575-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Do  Marques Parana, 1284", "Refer\u00eancia": " 133593-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Hanna Mtamos Razouk", "Refer\u00eancia": " 151150-4"}
{"Valor Venda": " R$ 290.000", "Endere\u00e7o": " Rua Sebasti\u00e3o Machado", "Refer\u00eancia": " 127136-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Suica, 120", "Refer\u00eancia": " 150640-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 853", "Refer\u00eancia": " 96258-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Endere\u00e7o": " Arlindo Mansani, 288", "Refer\u00eancia": " 125961-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas do Paran\u00e1, 1284", "Refer\u00eancia": " 132237-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " ARLINDO MANSANI, 284", "Refer\u00eancia": " 109520-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " ERC\u00cdLIO SLAVIEIRO", "Refer\u00eancia": " 109554-4"}
{"Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 557", "Refer\u00eancia": " 87450-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Chopinzinho, 155", "Refer\u00eancia": " 150357-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Barreto de Menezes, 173", "Refer\u00eancia": " 145796-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Alberto Domingues, 230", "Refer\u00eancia": " 110768-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 1534", "Refer\u00eancia": " 107643-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Chapada", "Refer\u00eancia": " 146299-4"}
{"Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Silvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 144550-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 289.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Bonjean, 127  ", "Refer\u00eancia": " 151053-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 289.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia", "Refer\u00eancia": " 128115-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 286.000", "Endere\u00e7o": " Paranava\u00ed, 458", "Refer\u00eancia": " 128556-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 108010-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 144105-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Endere\u00e7o": " Arlindo Mansani, 288", "Refer\u00eancia": " 127576-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Gustavo Schluberger, 55  ", "Refer\u00eancia": " 154543-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Mascarenhas Ribas, 440", "Refer\u00eancia": " 131719-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 219", "Refer\u00eancia": " 27557-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Doutor Estevam Zeve Coimbra", "Refer\u00eancia": " 103112-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 103123-4"}
{"\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Endere\u00e7o": " Rua Daily Luiz Wambier", "Refer\u00eancia": " 148292-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Emilio, 93", "Refer\u00eancia": " 119269-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Abra\u00e3o Glasser", "Refer\u00eancia": " 126979-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ant\u00f4nio Martins de Oliveira, 495", "Refer\u00eancia": " 128512-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz, 403", "Refer\u00eancia": " 110762-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " Rua Latino Coelho, 475", "Refer\u00eancia": " 102678-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Ibaiti, 207", "Refer\u00eancia": " 127478-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 154 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00edrio, 350  ", "Refer\u00eancia": " 151049-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul, 2089", "Refer\u00eancia": " 150457-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Beija-flor, 789  ", "Refer\u00eancia": " 126851-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Arnaldo Jos\u00e9 de Moraes", "Refer\u00eancia": " 154630-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Francisco de Assis, 233", "Refer\u00eancia": " 132378-4"}
{"Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Emilio , 68", "Refer\u00eancia": " 150604-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 143 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jorge Alves Pereira, 367", "Refer\u00eancia": " 143190-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Eugenia, 110", "Refer\u00eancia": " 129637-4"}
{"Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Moacys Lazarotto de Oliveira, 86", "Refer\u00eancia": " 142486-4"}
{"\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lourival Oliveira Guedes, 219", "Refer\u00eancia": " 119086-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Palmeira, 366", "Refer\u00eancia": " 154803-4"}
{"Quartos": " 4", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bonsucesso, 243", "Refer\u00eancia": " 127846-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Abr\u00e3o Miguel Ajuz", "Refer\u00eancia": " 79970-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Rom\u00e1rio Martins, 813", "Refer\u00eancia": " 133604-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Branco Do Sul, 222", "Refer\u00eancia": " 129422-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 417", "Refer\u00eancia": " 132163-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Refer\u00eancia": " 127634-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Roberto Bonk", "Refer\u00eancia": " 148010-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Basilio Parabocz, 327", "Refer\u00eancia": " 148992-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dimas Rudek Potoski, 2", "Refer\u00eancia": " 107294-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " Estefenson, 294", "Refer\u00eancia": " 128567-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Scremin, 646", "Refer\u00eancia": " 107303-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Butieiro, 277", "Refer\u00eancia": " 128143-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, LD 2991", "Refer\u00eancia": " 134620-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " RIO GRANDE DO NORTE, 771", "Refer\u00eancia": " 109219-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " CRUZEIRO SUL, 96", "Refer\u00eancia": " 109240-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Erveira, 294", "Refer\u00eancia": " 125706-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 480 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 511", "Refer\u00eancia": " 131523-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 293 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Pernambuco, 641", "Refer\u00eancia": " 131528-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 366 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Abra\u00e3o Miguel Ajuz", "Refer\u00eancia": " 103096-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 528", "Refer\u00eancia": " 145720-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Jo\u00e3o Abra\u00e3o Maia", "Refer\u00eancia": " 127774-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 336 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 591", "Refer\u00eancia": " 84846-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " Sebasti\u00e3o do Nascimento", "Refer\u00eancia": " 144866-4"}
{"\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Evaristo Da Veiga, 417", "Refer\u00eancia": " 120226-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ervino Maciel de Lima, 177", "Refer\u00eancia": " 132017-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 375 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Barreto, 558  ", "Refer\u00eancia": " 132078-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Camelia, 110", "Refer\u00eancia": " 126955-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Evaristo da Veiga, 417  ", "Refer\u00eancia": " 132466-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Hilgemberg, 76", "Refer\u00eancia": " 132958-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Sezinio Malherbi, 07", "Refer\u00eancia": " 132479-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Alvina Primor, 242  242", "Refer\u00eancia": " 150860-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Do Corruira, 1069", "Refer\u00eancia": " 131093-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al", "Refer\u00eancia": " 147154-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Endere\u00e7o": " CONSTANTINO MAROCHI, 170", "Refer\u00eancia": " 150359-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jussara, 464", "Refer\u00eancia": " 120280-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul, 2089  ", "Refer\u00eancia": " 126571-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " R. Monte Alverne", "Refer\u00eancia": " 154673-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Moreira Garcez, 311", "Refer\u00eancia": " 150896-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Abra\u00e3o Miguel Ajuz, 434", "Refer\u00eancia": " 127270-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Eca De Queiroz, 206", "Refer\u00eancia": " 154476-4"}
{"Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rio Grande do Norte, 13", "Refer\u00eancia": " 134975-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Rodrigues, 116", "Refer\u00eancia": " 145177-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 511", "Refer\u00eancia": " 148924-4"}
{"Quartos": " 6", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cam\u00e9lia, 50", "Refer\u00eancia": " 154734-4"}
{"\u00c1rea Total": " 409 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Oswaldo Wiechetech, 301", "Refer\u00eancia": " 118946-4"}
{"\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Gustavo Schluberger, 43", "Refer\u00eancia": " 118949-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 307 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 181", "Refer\u00eancia": " 154780-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Maringa, 880", "Refer\u00eancia": " 127283-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Francisco Fajardo, 45  ", "Refer\u00eancia": " 144997-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 279.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Branco Do Sul, 245", "Refer\u00eancia": " 148957-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 111 m2", "Valor Venda": " R$ 279.000", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, LD 90", "Refer\u00eancia": " 145126-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 279.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 1471", "Refer\u00eancia": " 150878-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 277.000", "Endere\u00e7o": " VIOLETA , 220", "Refer\u00eancia": " 109627-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Inhambu, 82", "Refer\u00eancia": " 150440-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Paranavai, 702", "Refer\u00eancia": " 86912-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Pedro Marcarenha Ribas", "Refer\u00eancia": " 128758-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 130297-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier De Souza, 676", "Refer\u00eancia": " 96414-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Marochi, 170", "Refer\u00eancia": " 134945-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 111 m2", "Valor Venda": " R$ 275.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Haroldo Fernando Geber, 367", "Refer\u00eancia": " 146065-4"}
{"\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 272.632", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 127376-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky", "Refer\u00eancia": " 111536-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 965", "Refer\u00eancia": " 132351-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Silas Salem, 373", "Refer\u00eancia": " 131882-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " Cam\u00e9lia , 145", "Refer\u00eancia": " 129018-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aguadeiro Felipe, 259", "Refer\u00eancia": " 120142-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Carlos Deszaunet Neto, 37", "Refer\u00eancia": " 126398-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves de Oliveira, 44", "Refer\u00eancia": " 142787-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Bochnia", "Refer\u00eancia": " 153624-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Jo\u00e3o Abra\u00e3o Maia", "Refer\u00eancia": " 125800-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 135078-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 445 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bras\u00edlia, 21", "Refer\u00eancia": " 131501-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Faria Rocha, 528", "Refer\u00eancia": " 145306-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " JO\u00c3O KUBISKI", "Refer\u00eancia": " 109272-4"}
{"Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " IRM\u00c3 NOELI MARIA DA SILVA, 197", "Refer\u00eancia": " 109322-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Blageski, 726", "Refer\u00eancia": " 131541-4"}
{"\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Abilio Da Costa Soares, 697", "Refer\u00eancia": " 119249-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cam\u00e9lia, 110", "Refer\u00eancia": " 85382-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Dorival de Arruda Moura, 68", "Refer\u00eancia": " 142845-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " R. Darcyr Wambier - Contorno", "Refer\u00eancia": " 151317-4"}
{"Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " ABRA\u00c3O GLASSER", "Refer\u00eancia": " 109431-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 494", "Refer\u00eancia": " 128723-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " Rua Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky", "Refer\u00eancia": " 150547-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 62 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 81 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Ludgero Pav\u00e3o, 800", "Refer\u00eancia": " 142582-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Joao Abraao Maia, 451", "Refer\u00eancia": " 126732-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 965", "Refer\u00eancia": " 129251-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Pernambuco, 263", "Refer\u00eancia": " 119360-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 132988-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Guabirobeira, 349", "Refer\u00eancia": " 119821-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Butieiro, 397", "Refer\u00eancia": " 127255-4"}
{"Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " a 40 metros da Av. Tibagi, lote 3", "Refer\u00eancia": " 133724-4"}
{"Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " Orlando Tramontim, 290", "Refer\u00eancia": " 145373-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Ditzel, 287", "Refer\u00eancia": " 109628-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranava\u00ed, 702", "Refer\u00eancia": " 128904-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 207 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Bruno, 68", "Refer\u00eancia": " 131864-4"}
{"Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " ABRAAO GLASSER, 1342", "Refer\u00eancia": " 148380-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado de Assis, 652", "Refer\u00eancia": " 111010-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 268.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Lagoa de Itaipu, 40", "Refer\u00eancia": " 107409-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o Bas\u00edlio Machado, 187  ", "Refer\u00eancia": " 151045-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Maceno, 128", "Refer\u00eancia": " 147974-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo, 130", "Refer\u00eancia": " 127536-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 311 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rubens Tuma Jr., 27", "Refer\u00eancia": " 20924-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Alberto Domingues, 67", "Refer\u00eancia": " 150465-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Saffraider, 56  ", "Refer\u00eancia": " 130588-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 184 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski, 83", "Refer\u00eancia": " 147376-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " R. Monte Alverne", "Refer\u00eancia": " 151334-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 116", "Refer\u00eancia": " 130298-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski, 83  ", "Refer\u00eancia": " 154886-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Max Stolz, 367", "Refer\u00eancia": " 101179-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema, 1352", "Refer\u00eancia": " 97654-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Alberto Domingues, 67", "Refer\u00eancia": " 132069-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Evaldo Nack, 426", "Refer\u00eancia": " 128976-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos de Carvalho, 232", "Refer\u00eancia": " 107083-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Fernando Machuca, 21", "Refer\u00eancia": " 106647-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154080-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rebou\u00e7as, 91", "Refer\u00eancia": " 107104-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Ribeiro, 476", "Refer\u00eancia": " 148202-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 480 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Acylino Pinto de Carvalho, 445", "Refer\u00eancia": " 127500-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Conrado Schiffer, 497", "Refer\u00eancia": " 134323-4"}
{"\u00c1rea Total": " 198 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sabaudia, 1016", "Refer\u00eancia": " 119106-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Guatemala, 373", "Refer\u00eancia": " 107247-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 145273-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 480 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Paranacity, 278", "Refer\u00eancia": " 107271-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Engenheiro Ern\u00e2ni Batista Rosas, 2765", "Refer\u00eancia": " 80851-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ewaldo Nack, 426", "Refer\u00eancia": " 125934-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Fernando Machado, 10", "Refer\u00eancia": " 119274-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Dorival De Arruda Moura, 237", "Refer\u00eancia": " 132219-4"}
{"\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Januario De Napoli, 61", "Refer\u00eancia": " 119277-4"}
{"Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodrigo Silva 556 ? Uvaranas ? Ponta Grossa", "Refer\u00eancia": " 151329-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " CONSTANTINO NAROCHI, 170", "Refer\u00eancia": " 150338-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Ibipor\u00e3, 298", "Refer\u00eancia": " 107511-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Marochi, 170", "Refer\u00eancia": " 134944-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Presidente Arthur Bernardes, Ld 251", "Refer\u00eancia": " 107561-4"}
{"\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Azaleia, 397", "Refer\u00eancia": " 146009-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze de Setembro, 55", "Refer\u00eancia": " 107566-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Moreira Garcez, 339", "Refer\u00eancia": " 150897-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Moreira Garcez, 331", "Refer\u00eancia": " 150898-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes de Souza, 143", "Refer\u00eancia": " 154288-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2015", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Laerte Bittencourt, 88", "Refer\u00eancia": " 94898-4"}
{"\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Elias, 116", "Refer\u00eancia": " 118942-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Moreira Garcez, 333", "Refer\u00eancia": " 150924-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Endere\u00e7o": " Bar\u00e3o de Ramalho", "Refer\u00eancia": " 142665-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 258", "Refer\u00eancia": " 127410-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Procopio De Souza E Castro", "Refer\u00eancia": " 148943-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 258.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Rodrigo de Freitas , 230", "Refer\u00eancia": " 128484-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Em\u00edlio Andreatta, s/n", "Refer\u00eancia": " 21828-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 145276-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Elizabeth das Gra\u00e7as Maurer Rota, 120", "Refer\u00eancia": " 143243-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Doutor Francisco Burzio", "Refer\u00eancia": " 128680-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " REBOU\u00c7AS, 91", "Refer\u00eancia": " 109640-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Batista Lacerda, 50", "Refer\u00eancia": " 111145-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rua Laranjeira, 271", "Refer\u00eancia": " 119885-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Daros, 206  ", "Refer\u00eancia": " 151041-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Ursula De Abreu, 14", "Refer\u00eancia": " 150441-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Blageski, 350", "Refer\u00eancia": " 128099-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 504 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Brigadeiro Rocha Loures, 55", "Refer\u00eancia": " 133314-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Pietrobelli, 08", "Refer\u00eancia": " 111437-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Set\u00fabal, 365", "Refer\u00eancia": " 146564-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 1920", "Refer\u00eancia": " 117801-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sab\u00e1udia, 1149", "Refer\u00eancia": " 111453-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Euz\u00e9bio da Motta", "Refer\u00eancia": " 150598-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 393", "Refer\u00eancia": " 129640-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jacob Nadal", "Refer\u00eancia": " 118044-4"}
{"Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio", "Refer\u00eancia": " 131007-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Avenida General Aldo Bonde, 444", "Refer\u00eancia": " 145656-4"}
{"\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Moacir Lazzarotto De Oliveira, 453", "Refer\u00eancia": " 119104-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Do Rosario, 308", "Refer\u00eancia": " 133587-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " OSVALDO WIECHETECK, 104", "Refer\u00eancia": " 147518-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Pedro Ribas, 369", "Refer\u00eancia": " 127878-4"}
{"Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno", "Refer\u00eancia": " 127134-4"}
{"\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental, 688", "Refer\u00eancia": " 150501-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 476 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Daros, 206", "Refer\u00eancia": " 146373-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 465", "Refer\u00eancia": " 145918-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Baba\u00e7u, 91", "Refer\u00eancia": " 143923-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 520 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Seng\u00e9s, 455", "Refer\u00eancia": " 106016-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 448 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bittencourt Sampaio, 157", "Refer\u00eancia": " 107314-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Akira Olba, 181", "Refer\u00eancia": " 125835-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Camerino, 40", "Refer\u00eancia": " 130417-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Varnhagem, 456", "Refer\u00eancia": " 147103-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cupua\u00e7u, 5", "Refer\u00eancia": " 147349-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " R. Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 148465-4"}
{"Quartos": " 1", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 30", "Refer\u00eancia": " 146638-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 342 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 186 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Baltazar Lisboa, 182", "Refer\u00eancia": " 83315-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Izabel Ossowski", "Refer\u00eancia": " 103063-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Est\u00e9fano Kogus, 84", "Refer\u00eancia": " 127178-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 224,00", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Fontoino Xavier Domingos De Magalhaes, 255", "Refer\u00eancia": " 134128-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranhao, 181", "Refer\u00eancia": " 132669-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Fl\u00e1vio de Almeida Martins, 255", "Refer\u00eancia": " 46799-4"}
{"\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Carneiro Ribeiro, 58", "Refer\u00eancia": " 146904-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " R. S\u00e3o Lu\u00eds", "Refer\u00eancia": " 151316-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Altamir Starke, 355  ", "Refer\u00eancia": " 130587-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo De Azevedo, 1800", "Refer\u00eancia": " 118695-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e9cio Vergani, 453", "Refer\u00eancia": " 134914-4"}
{"\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sabaudia, 1149", "Refer\u00eancia": " 119300-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rebou\u00e7as, 91  ", "Refer\u00eancia": " 143091-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Proc\u00f3pio de Souza e Castro, 18", "Refer\u00eancia": " 147151-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Euz\u00e9bio da Motta", "Refer\u00eancia": " 147152-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Oldemar Corn\u00e9lio Ianser, 316", "Refer\u00eancia": " 146658-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Carneiro Ribeiro, 58", "Refer\u00eancia": " 96472-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Refer\u00eancia": " 128791-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Abr\u00e3o Miguel Ajuz, 93", "Refer\u00eancia": " 120047-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 86 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2907", "Refer\u00eancia": " 144260-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 129185-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 510 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Tramontin", "Refer\u00eancia": " 144741-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alfazema, 139", "Refer\u00eancia": " 143102-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier De Souza, 564", "Refer\u00eancia": " 147662-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Guabirobeira, 349", "Refer\u00eancia": " 125265-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Otavio Bilac, 231", "Refer\u00eancia": " 144748-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Babacu, 21", "Refer\u00eancia": " 131834-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides Alessi, 111", "Refer\u00eancia": " 128896-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 442 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Chafic Azim, 515", "Refer\u00eancia": " 104640-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Euclides da Cunha, 238", "Refer\u00eancia": " 97352-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Presidente Castelo Branco, 140", "Refer\u00eancia": " 133748-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto De Oliveira, 1735", "Refer\u00eancia": " 143604-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Vergilio Gomes De Araujo, 154", "Refer\u00eancia": " 97659-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Max Stolz, 367", "Refer\u00eancia": " 111157-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jacob Nadal", "Refer\u00eancia": " 106566-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Fontoino Xavier Domingos de Magalh\u00e0es , 263", "Refer\u00eancia": " 132086-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Lago, 09", "Refer\u00eancia": " 125588-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Pedro Juli\u00e3o, 10", "Refer\u00eancia": " 148189-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique clock, 495", "Refer\u00eancia": " 145206-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Raul Beraldi, 226", "Refer\u00eancia": " 133057-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 249.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Alfredo Kepp, 400", "Refer\u00eancia": " 109896-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 126 m2", "Valor Venda": " R$ 249.000", "Endere\u00e7o": " Rua Nova Londrina, 19", "Refer\u00eancia": " 107291-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema , 179", "Refer\u00eancia": " 126113-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " BAR\u00c3O DE CAPANEMA, 179", "Refer\u00eancia": " 109732-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Schamber, 181", "Refer\u00eancia": " 144729-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Schamber, 181", "Refer\u00eancia": " 147209-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 528", "Refer\u00eancia": " 127408-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Schamber, 181", "Refer\u00eancia": " 144980-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 335", "Refer\u00eancia": " 128973-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 244.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Antonio Saad , 2500", "Refer\u00eancia": " 135039-4"}
{"Valor Venda": " R$ 244.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Antonio Saad , 2500", "Refer\u00eancia": " 142484-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Bernardi, 35  ", "Refer\u00eancia": " 151038-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Bracatinga, 62  ", "Refer\u00eancia": " 151039-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bonif\u00e1cio Ribas, 241", "Refer\u00eancia": " 154333-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Babacu, 91", "Refer\u00eancia": " 134784-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capitao Benedito Lopes De Braganca, 203", "Refer\u00eancia": " 145641-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Boa Vista", "Refer\u00eancia": " 107179-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Cecy Filho, 3001", "Refer\u00eancia": " 127595-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Abr\u00e3o Ajuz Neto, 71", "Refer\u00eancia": " 131274-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Goiabeira, 440", "Refer\u00eancia": " 21294-4"}
{"Valor Venda": " R$ 240.000", "Endere\u00e7o": " Romulo Gardenal, 414", "Refer\u00eancia": " 143894-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 472 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Visconde do Araguaia", "Refer\u00eancia": " 135072-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Baltazar Lisboa, 000", "Refer\u00eancia": " 131512-4"}
{"Valor Venda": " R$ 240.000", "Endere\u00e7o": " Rua Baba\u00e7u, 91", "Refer\u00eancia": " 142777-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 24", "Refer\u00eancia": " 106316-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 97 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias da Rocha Filho, 50", "Refer\u00eancia": " 107460-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Malaquias, 232", "Refer\u00eancia": " 146447-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira Mendes, 1854", "Refer\u00eancia": " 119359-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Verg\u00edlio Luiz Zancanaro, 42", "Refer\u00eancia": " 150882-4"}
{"\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Oldemar Cornelio Ianser, 347", "Refer\u00eancia": " 118882-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Cabur\u00e9, 61", "Refer\u00eancia": " 106395-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 144297-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias Da Rocha Filho, 272", "Refer\u00eancia": " 131610-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Tibagi, 275", "Refer\u00eancia": " 150570-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 239.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock", "Refer\u00eancia": " 151344-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 235.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 130015-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Paineira, 291  ", "Refer\u00eancia": " 151035-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cris\u00e2ntemo, 194  ", "Refer\u00eancia": " 151037-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Gaspar Zonta, 22", "Refer\u00eancia": " 102707-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 102728-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno de Freitas, 14", "Refer\u00eancia": " 150590-4"}
{"Quartos": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Gaspar Zonta, 22", "Refer\u00eancia": " 98838-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " GUIA LOPES, 125", "Refer\u00eancia": " 132601-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Endere\u00e7o": " Rua Maestro Bento Mossurunga, 939", "Refer\u00eancia": " 110252-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Eunice Dos Reis, 173", "Refer\u00eancia": " 142713-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Eunice Dos Reis, 173", "Refer\u00eancia": " 142714-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Eunice Dos Reis, 173", "Refer\u00eancia": " 142715-4"}
{"\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Maestro Bento Mossurunga, 939", "Refer\u00eancia": " 119075-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Endere\u00e7o": " Rui Bahls, 544", "Refer\u00eancia": " 146355-4"}
{"\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Centenario Do Sul, 626", "Refer\u00eancia": " 119096-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 2000", "Refer\u00eancia": " 142519-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Campo Largo, 180", "Refer\u00eancia": " 150488-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Beltr\u00e3o, 505", "Refer\u00eancia": " 146137-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Antares, 500", "Refer\u00eancia": " 144626-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Iliziane Mendes Hilgemberg, 54", "Refer\u00eancia": " 147796-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 2000  ", "Refer\u00eancia": " 110465-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Leony Delourdes Alves da Costa, Frente 24", "Refer\u00eancia": " 128592-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Olga Aleda Cavagnari , 185, 185", "Refer\u00eancia": " 31975-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Republica do Libano0, 85", "Refer\u00eancia": " 143483-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graciliano Ramos, 76", "Refer\u00eancia": " 142551-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Jose, 38", "Refer\u00eancia": " 143496-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 2000", "Refer\u00eancia": " 119234-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 149066-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 145519-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Marcondes Ferreira, 83", "Refer\u00eancia": " 154193-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Avenida Paul Harris, 939", "Refer\u00eancia": " 129703-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mandagua\u00e7u, 696", "Refer\u00eancia": " 86120-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Greg\u00f3rio da Fonseca, 335", "Refer\u00eancia": " 129164-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 213 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Avenida General Aldo Bonde, 444", "Refer\u00eancia": " 142900-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Bernardi, 77  ", "Refer\u00eancia": " 145984-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 146936-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 178,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 132736-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gama, 59", "Refer\u00eancia": " 147874-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " OLGA ALEDA CAVAGNARI", "Refer\u00eancia": " 109568-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D, Lote 75", "Refer\u00eancia": " 134947-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " ANTONIO SAAD", "Refer\u00eancia": " 109583-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Jose Sebasti\u00e3o Pereira, S/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 96875-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Alcemir Pedroso, 96", "Refer\u00eancia": " 106851-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " SALVADOR DE MENDON\u00c7A", "Refer\u00eancia": " 109618-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Marcus Aur\u00e9lio Antoniacomi, 83", "Refer\u00eancia": " 126115-4"}
{"Valor Venda": " R$ 230.000", "Endere\u00e7o": " ELIAS WAKIM BITTAR, 427", "Refer\u00eancia": " 147430-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira de Freitas, 553", "Refer\u00eancia": " 128889-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranhao, 28", "Refer\u00eancia": " 151577-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes de Souza, 143", "Refer\u00eancia": " 154289-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Washington Luiz, 428", "Refer\u00eancia": " 146261-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Endere\u00e7o": " Paineira, 291", "Refer\u00eancia": " 147210-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dario Veloso, 1073", "Refer\u00eancia": " 132561-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gama", "Refer\u00eancia": " 154297-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Olarias", "Refer\u00eancia": " 154055-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Saffraider, 38", "Refer\u00eancia": " 147455-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Washington Luiz, 428", "Refer\u00eancia": " 130356-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o, 24", "Refer\u00eancia": " 98035-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 747", "Refer\u00eancia": " 127437-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Helena Nast\u00e1s Sallum, 291", "Refer\u00eancia": " 134303-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 229.000", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock, 495", "Refer\u00eancia": " 145195-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 148958-4"}
{"Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " LUIZ DE PAULA, 790", "Refer\u00eancia": " 145664-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 145056-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 751", "Refer\u00eancia": " 131511-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Lucia, 136", "Refer\u00eancia": " 96008-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Mato Grosso", "Refer\u00eancia": " 133665-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Santa L\u00facia, 136", "Refer\u00eancia": " 146683-4"}
{"Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " LUIZ DE PAULA, 790", "Refer\u00eancia": " 150726-4"}
{"Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias da Rocha Filho, 272", "Refer\u00eancia": " 106382-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 2978", "Refer\u00eancia": " 111175-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 796", "Refer\u00eancia": " 145214-4"}
{"\u00c1rea Total": " 324 m2", "Valor Venda": " R$ 220.408", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 127378-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 124 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graciliano Ramos, 76", "Refer\u00eancia": " 131909-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Joaquim da Maia, 906  ", "Refer\u00eancia": " 144104-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Sad, 679", "Refer\u00eancia": " 94528-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 294 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 406", "Refer\u00eancia": " 78041-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Alberto de Oliveira, 1917", "Refer\u00eancia": " 146359-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 103 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Carneiro Ribeiro", "Refer\u00eancia": " 125774-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 679", "Refer\u00eancia": " 107267-4"}
{"\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Fontoino Xavier Domingos De Magalhaes, 15", "Refer\u00eancia": " 119126-4"}
{"\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Julia Carneiro Rosas, 114", "Refer\u00eancia": " 119129-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 231 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Araguaia, 333", "Refer\u00eancia": " 119954-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Araruva, 462", "Refer\u00eancia": " 120424-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Para\u00edba", "Refer\u00eancia": " 127685-4"}
{"Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Pegasus, 33", "Refer\u00eancia": " 143710-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn", "Refer\u00eancia": " 103081-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Alcebiades De Miranda, 162", "Refer\u00eancia": " 131967-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Set\u00fabal, 365", "Refer\u00eancia": " 147129-4"}
{"Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " SUDOESTE, 135", "Refer\u00eancia": " 109368-4"}
{"\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Taruma, 443", "Refer\u00eancia": " 119260-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Arthur Hilgemberg, 465", "Refer\u00eancia": " 134903-4"}
{"Quartos": " 1", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 686 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ferreira de Ara\u00fajo, 595", "Refer\u00eancia": " 110551-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Don\u00e1, 151", "Refer\u00eancia": " 147148-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " R. Tarum\u00e3", "Refer\u00eancia": " 151337-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 189 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Alvorada Do Sul, 407", "Refer\u00eancia": " 144734-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 263 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Pr\u00edmula, 390", "Refer\u00eancia": " 143809-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Endere\u00e7o": " Rua Tarum\u00e3, 415", "Refer\u00eancia": " 129797-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Hugo, 61", "Refer\u00eancia": " 143365-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Andrade Neves, 297  ", "Refer\u00eancia": " 146171-4"}
{"Valor Venda": " R$ 220.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental , 630", "Refer\u00eancia": " 134513-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 173", "Refer\u00eancia": " 147228-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 218.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Janu\u00e1rio de Napoli, 61  ", "Refer\u00eancia": " 133562-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 218.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Elo\u00edna Meira Martins, Esquina", "Refer\u00eancia": " 107704-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 218.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Janu\u00e1rio de Napoli, 61  ", "Refer\u00eancia": " 151031-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Nepomuceno, 168  ", "Refer\u00eancia": " 153589-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 30", "Refer\u00eancia": " 143865-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Oleg\u00e1rio Mariano, LD 429", "Refer\u00eancia": " 143404-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 102821-4"}
{"\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " REGNUN DEI, 30", "Refer\u00eancia": " 145663-4"}
{"\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Arnon, 197", "Refer\u00eancia": " 125772-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Edilson Araujo, 765", "Refer\u00eancia": " 148447-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rep\u00fablica do L\u00edbano ,", "Refer\u00eancia": " 31974-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ruy Holzmann, 184", "Refer\u00eancia": " 119349-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rep\u00fablica do L\u00edbano ", "Refer\u00eancia": " 125214-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " R. Ab\u00edlio Holzman , 3296", "Refer\u00eancia": " 128910-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 212.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anacleto, 1059", "Refer\u00eancia": " 133318-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 198 m2", "Valor Venda": " R$ 212.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anacleto, 1059", "Refer\u00eancia": " 107380-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 212.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " R. Padre Anacleto", "Refer\u00eancia": " 151325-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Caldas, 541", "Refer\u00eancia": " 133317-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 311 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Lopes Concei\u00e7\u00e3o, 70", "Refer\u00eancia": " 133577-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 287 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ant\u00f4nio Martins de Oliveira, 354", "Refer\u00eancia": " 27565-4"}
{"\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Maximiliano Kincheski, 30", "Refer\u00eancia": " 119190-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 125880-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Nilza Marques Leme, 82", "Refer\u00eancia": " 130426-4"}
{"\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eloina Meira Martins, 149", "Refer\u00eancia": " 119283-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Condom\u00ednio": " R$ 200,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3060", "Refer\u00eancia": " 146705-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Avenida Paul Harris, 1166", "Refer\u00eancia": " 130281-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Endere\u00e7o": " Rua Tarum\u00e3, 479", "Refer\u00eancia": " 130873-4"}
{"\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Taruma, 479", "Refer\u00eancia": " 142606-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Laerte Bittencourt, 00", "Refer\u00eancia": " 150379-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Salles, 75", "Refer\u00eancia": " 134497-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 2688", "Refer\u00eancia": " 148361-4"}
{"Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias da Rocha Filho, 20", "Refer\u00eancia": " 106517-4"}
{"Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias da Rocha Filho, 40", "Refer\u00eancia": " 106519-4"}
{"Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Manoel Antonio de Martins Oliveira, 354", "Refer\u00eancia": " 134282-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 207.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor F\u00e1bio de Mello Bonilha, 62", "Refer\u00eancia": " 132377-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 119 m2", "Valor Venda": " R$ 207.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Carlos Coggo, 168", "Refer\u00eancia": " 132514-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 205.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Borsato, 411", "Refer\u00eancia": " 129302-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 204.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 127040-4"}
{"\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 118984-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Gaza, 330", "Refer\u00eancia": " 106636-4"}
{"\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Leandro, 409", "Refer\u00eancia": " 128316-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ipe Amarelo, 46", "Refer\u00eancia": " 106895-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 22", "Refer\u00eancia": " 134547-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Silvio Cosmoski, 126", "Refer\u00eancia": " 153562-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 432 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Maur\u00edcio de Nassau, 2237", "Refer\u00eancia": " 107135-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Ozorio Teixeira", "Refer\u00eancia": " 143869-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Clyceu Carlos de Macedo", "Refer\u00eancia": " 105326-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Delezuk, 528", "Refer\u00eancia": " 146106-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Altair Ramalho, 61", "Refer\u00eancia": " 127103-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria \u00c2ngela Caldas, 643", "Refer\u00eancia": " 154834-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Angela Caldas, 643", "Refer\u00eancia": " 147319-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 525 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria \u00c2ngela Caldas, 643", "Refer\u00eancia": " 148277-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Bocai\u00fava do Sul, 240", "Refer\u00eancia": " 129707-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Joanito Costa Ribeiro, 282", "Refer\u00eancia": " 145088-4"}
{"Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " AVELINO LOPES CONCEI\u00c7\u00c3O", "Refer\u00eancia": " 109298-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luciano Spinardi", "Refer\u00eancia": " 40262-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Borsato, 411", "Refer\u00eancia": " 128231-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Arapongas, 854", "Refer\u00eancia": " 131529-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 86 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Grou, 237", "Refer\u00eancia": " 107386-4"}
{"\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Don\u00e1, 151  ", "Refer\u00eancia": " 143052-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 371 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Boa Vista", "Refer\u00eancia": " 127923-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 72 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2015", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Leopoldo Lopes , 220", "Refer\u00eancia": " 22220-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " R. Jaguapita", "Refer\u00eancia": " 151328-4"}
{"\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 258", "Refer\u00eancia": " 119296-4"}
{"Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 109465-4"}
{"Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua P\u00e9ricles Guimar\u00e3es Martins", "Refer\u00eancia": " 129547-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 476 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 287", "Refer\u00eancia": " 133648-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 312 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cerejeira, 795", "Refer\u00eancia": " 130028-4"}
{"\u00c1rea Total": " 432 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " ARNALD WIESING", "Refer\u00eancia": " 109569-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 512 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Branco do Sul, 230", "Refer\u00eancia": " 132509-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3060", "Refer\u00eancia": " 146947-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paragua\u00e7\u00fa, 160", "Refer\u00eancia": " 107617-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 72 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 400", "Refer\u00eancia": " 146484-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Stella, 57", "Refer\u00eancia": " 127975-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Eunice Dos Reis, 487", "Refer\u00eancia": " 127976-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Radialista Altair Ramalho, 61", "Refer\u00eancia": " 128371-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Hugo, 72", "Refer\u00eancia": " 118914-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 F\u00e1varo, 288", "Refer\u00eancia": " 102275-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Zeus, 87", "Refer\u00eancia": " 142667-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cerejeira, 785  ", "Refer\u00eancia": " 151029-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Avenida General Aldo Bonde, 444  ", "Refer\u00eancia": " 151034-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea \u00datil": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Laerte Bittencourt, 37", "Refer\u00eancia": " 133617-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cupua\u00e7u, 3", "Refer\u00eancia": " 147348-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Laerte Bittencourt, 37", "Refer\u00eancia": " 145310-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 626", "Refer\u00eancia": " 134161-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 335", "Refer\u00eancia": " 107423-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 126574-4"}
{"Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " ENGENHEIRO BELTR\u00c3O, 515", "Refer\u00eancia": " 148197-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Beltr\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 147084-4"}
{"Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " R. Dezenove de Dezembro", "Refer\u00eancia": " 151338-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Beltr\u00e3o, 515", "Refer\u00eancia": " 147618-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eloina Meira Martins, 9", "Refer\u00eancia": " 142607-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula", "Refer\u00eancia": " 151642-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Endere\u00e7o": " Enio Jorge Malinoski, 178", "Refer\u00eancia": " 106554-4"}
{"\u00c1rea Total": " 305 m2", "Valor Venda": " R$ 197.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, 319", "Refer\u00eancia": " 127246-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 197.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3060", "Refer\u00eancia": " 147015-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Expedicionario Lourival Henrique Klas, 61", "Refer\u00eancia": " 143191-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Hanna Mtamos Razouk, 229", "Refer\u00eancia": " 21329-4"}
{"Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Leopoldo Alves Almeida, 85", "Refer\u00eancia": " 131023-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Don\u00e1, 92", "Refer\u00eancia": " 142976-4"}
{"Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Lizandro Alves de Ara\u00fajo, 404", "Refer\u00eancia": " 134353-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nito Manuel Gutochi, 38", "Refer\u00eancia": " 151282-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz", "Refer\u00eancia": " 133666-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ant\u00f4nio Martins de Oliveira, 265", "Refer\u00eancia": " 107429-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " R. Cel. Leopoldo Alves Almeida", "Refer\u00eancia": " 151327-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Amaranto Coutinho, 05", "Refer\u00eancia": " 130020-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Henemberg, 75", "Refer\u00eancia": " 146456-4"}
{"\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Lizandro Alves De Araujo, 404", "Refer\u00eancia": " 119342-4"}
{"Valor Venda": " R$ 195.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 133284-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 142689-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes, 160  ", "Refer\u00eancia": " 154757-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 396 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Victor, 279", "Refer\u00eancia": " 145868-4"}
{"Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " ROMULO GARDENAL, 262", "Refer\u00eancia": " 147242-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Zequinha De Abreu, 35", "Refer\u00eancia": " 147716-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 109852-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 135042-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Dorival de Arruda Moura , 189", "Refer\u00eancia": " 146565-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 81 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Marcelo Augusto Barbur, FT 66", "Refer\u00eancia": " 143657-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 133346-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 400", "Refer\u00eancia": " 154353-4"}
{"Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " ALEIXO GARCIA, 167", "Refer\u00eancia": " 153612-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Balbina Branco, 100", "Refer\u00eancia": " 107205-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 132033-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Sezinho Mattos de Souza", "Refer\u00eancia": " 142523-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virginia Medeiros Sirkoski, 35", "Refer\u00eancia": " 125340-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leoni de Lurdes Alves da Costa, 305", "Refer\u00eancia": " 130212-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira, 544", "Refer\u00eancia": " 134365-4"}
{"Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " MARIA \u00c2NGELA CALDAS, 643", "Refer\u00eancia": " 146183-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 129462-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Terra Rica, 253  ", "Refer\u00eancia": " 126828-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3.100", "Refer\u00eancia": " 125467-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 478", "Refer\u00eancia": " 125471-4"}
{"\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Mauricio De Nassau, 2237", "Refer\u00eancia": " 119256-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 134180-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 465 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Salles Rosa, 658", "Refer\u00eancia": " 134428-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 7", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Victor, 279", "Refer\u00eancia": " 145774-4"}
{"Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Dona", "Refer\u00eancia": " 133288-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira, s/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 104238-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Possid\u00f4nio da Cunha Santos, 8", "Refer\u00eancia": " 130700-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 148145-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Condom\u00ednio": " R$ 160,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 597", "Refer\u00eancia": " 144520-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " General Jo\u00e3o Pereira de Oliveira , 30", "Refer\u00eancia": " 144742-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tapaiunas, 102", "Refer\u00eancia": " 154940-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Virg\u00ednia Medeiros Sirkoski, 35", "Refer\u00eancia": " 104626-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Endere\u00e7o": " Paulina Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 106505-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Leopoldo Alves Almeida, 99", "Refer\u00eancia": " 129364-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Machado de Oliveira, ld  n. 609", "Refer\u00eancia": " 125584-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Agostinho, 123", "Refer\u00eancia": " 132068-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Stella, 00", "Refer\u00eancia": " 142894-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 126 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doral\u00edcio Correia, 47", "Refer\u00eancia": " 145196-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osm\u00e1rio Oliveira Capote, 80", "Refer\u00eancia": " 92137-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 189.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Arnaldo Jos\u00e9 de Moraes", "Refer\u00eancia": " 145861-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 189.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Guia Lopes, 145  ", "Refer\u00eancia": " 151026-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " ARAMIS DE MELO S\u00c1", "Refer\u00eancia": " 146325-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 133347-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Hel\u00e1dio Vidal Correia, 38", "Refer\u00eancia": " 105571-4"}
{"Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " LUIZ DE PAULA, 796", "Refer\u00eancia": " 145665-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 135075-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Salles Rosa, 658", "Refer\u00eancia": " 126653-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 81 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Faintyck, 283", "Refer\u00eancia": " 27472-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 453 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 145731-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Guerra Junqueiro, 520", "Refer\u00eancia": " 149068-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Refer\u00eancia": " 127959-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Bochnia, 274", "Refer\u00eancia": " 86908-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 796", "Refer\u00eancia": " 154901-4"}
{"Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " LUIZ DE PAULA , 792", "Refer\u00eancia": " 150727-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Stella, 27", "Refer\u00eancia": " 130250-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jasmin , 125", "Refer\u00eancia": " 110713-4"}
{"Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " LUIZ DE PAULA, 792", "Refer\u00eancia": " 146248-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Endere\u00e7o": " Laerte Bittencourt, 136", "Refer\u00eancia": " 144743-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Alvina Primor, 596", "Refer\u00eancia": " 150916-4"}
{"\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 598", "Refer\u00eancia": " 117890-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 790", "Refer\u00eancia": " 145189-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 128956-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 476 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ferreira Martins, 384", "Refer\u00eancia": " 144557-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 182.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Vilma Terezinha Stinski", "Refer\u00eancia": " 154684-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Arnon, 197  197", "Refer\u00eancia": " 127069-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Davi Pelissari, 430", "Refer\u00eancia": " 129004-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Kmita, 118", "Refer\u00eancia": " 132478-4"}
{"Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " ALEIXO GARCIA, 167", "Refer\u00eancia": " 154615-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu de Gusm\u00e3o, 340", "Refer\u00eancia": " 98455-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Lourival dos Santos Ribas", "Refer\u00eancia": " 107911-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 24 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Tach\u00e3, 89", "Refer\u00eancia": " 146566-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Maceno, 88", "Refer\u00eancia": " 155035-4"}
{"\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua  Hileur Alves de Oliveira, 202", "Refer\u00eancia": " 134314-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Adamowicz", "Refer\u00eancia": " 107160-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Arnaldo Jos\u00e9 de Moraes, quadra 16", "Refer\u00eancia": " 135056-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Acacia-negra, 145", "Refer\u00eancia": " 119064-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Viana De Azevedo, 634", "Refer\u00eancia": " 146102-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 231 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Junqueira Freire, 463", "Refer\u00eancia": " 20947-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " David Tozetto, 447 (do l", "Refer\u00eancia": " 127596-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Altamir Starke, 347", "Refer\u00eancia": " 154807-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Batuira, 347", "Refer\u00eancia": " 130163-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Louren\u00e7o Leuzinski, 238", "Refer\u00eancia": " 129921-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Travessa Bronislau Delezuk, 475", "Refer\u00eancia": " 147767-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves de Oliveira, 84036-804", "Refer\u00eancia": " 131724-4"}
{"Quartos": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Bahls, 49", "Refer\u00eancia": " 126637-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Arlindo Mansani, 10", "Refer\u00eancia": " 134599-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Borsato, 405  ", "Refer\u00eancia": " 151271-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 147097-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Henneberg, 731", "Refer\u00eancia": " 27560-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Cesar Haddad, 499", "Refer\u00eancia": " 132965-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Olarias", "Refer\u00eancia": " 127721-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria de Lourdes Primor, 279", "Refer\u00eancia": " 40044-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 72 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Afonso Os\u00f3rio Teixeira", "Refer\u00eancia": " 129713-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 151205-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Egito, 159", "Refer\u00eancia": " 147130-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 525 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Antunes Mendes, 113", "Refer\u00eancia": " 145110-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Viana De Azevedo, 640", "Refer\u00eancia": " 150684-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ary Munhoz, 124", "Refer\u00eancia": " 128483-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Canaa, 324", "Refer\u00eancia": " 150685-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Jasmim, 126", "Refer\u00eancia": " 149073-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Cedro , 63", "Refer\u00eancia": " 128706-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua C\u00e9sar Haddad, 499", "Refer\u00eancia": " 134902-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea \u00datil": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina de Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 85788-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, 507", "Refer\u00eancia": " 130013-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Duarte da Costa, 211 - cas", "Refer\u00eancia": " 144468-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Piau\u00ed, 508", "Refer\u00eancia": " 107449-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Cesar Vicente Da Silva, 1386", "Refer\u00eancia": " 146239-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Avenida Almirante Tamandar\u00e9, 223", "Refer\u00eancia": " 145548-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Constante Kaveski, 156  Lote 5", "Refer\u00eancia": " 135382-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jatob\u00e1, 72", "Refer\u00eancia": " 132983-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Aurora Ribas Dropa, 101", "Refer\u00eancia": " 107564-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Bicudo", "Refer\u00eancia": " 132038-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves De Oliveira, 202", "Refer\u00eancia": " 134225-4"}
{"Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " JO\u00c3O BATISTA FRAN\u00c7A E SILVA", "Refer\u00eancia": " 109615-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Carlos Coggo, 126", "Refer\u00eancia": " 154471-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Nilo Gasparetto, 554", "Refer\u00eancia": " 120299-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Sai, 127", "Refer\u00eancia": " 145589-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Laerte Bittencourt, 98", "Refer\u00eancia": " 128883-4"}
{"\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Beltrao, 102", "Refer\u00eancia": " 118900-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Fagundes Varela", "Refer\u00eancia": " 106399-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Arnon, 197", "Refer\u00eancia": " 133032-4"}
{"Quartos": " 3", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Hanna Mtamos Razauk, 201", "Refer\u00eancia": " 106471-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Leni Braz, 32", "Refer\u00eancia": " 131615-4"}
{"Quartos": " 3", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " LEANDRO", "Refer\u00eancia": " 109712-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Abilio Holzmann, 3577", "Refer\u00eancia": " 134244-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Stella, 00", "Refer\u00eancia": " 142895-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Car\u00e1-car\u00e1, 206", "Refer\u00eancia": " 107905-4"}
{"Valor Venda": " R$ 180.000", "Endere\u00e7o": " Rua Coleirinha", "Refer\u00eancia": " 132096-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Astorga, 261  ", "Refer\u00eancia": " 151025-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 214 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua F\u00e9lix Pacheco, 345", "Refer\u00eancia": " 127438-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Juriti, 133", "Refer\u00eancia": " 144982-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Belmiro Sassi, 326  ", "Refer\u00eancia": " 150580-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 468 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Pedro Silveira Godoy Gomes, 520", "Refer\u00eancia": " 119881-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 179.500", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 370", "Refer\u00eancia": " 134422-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 179.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho", "Refer\u00eancia": " 125817-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 179.000", "Endere\u00e7o": " Rua Tulipa, 47", "Refer\u00eancia": " 107405-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 177.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 150868-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 69 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Naldi Teixeira, 191", "Refer\u00eancia": " 133361-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leony Delourdes Alves da Costa, 306", "Refer\u00eancia": " 145055-4"}
{"Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " NESTOR VICTOR, 279", "Refer\u00eancia": " 145992-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Victor, 279", "Refer\u00eancia": " 145541-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Victor, 279", "Refer\u00eancia": " 19623-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso", "Refer\u00eancia": " 146233-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Batuira, 347", "Refer\u00eancia": " 106735-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves de Oliveira, 228", "Refer\u00eancia": " 132279-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Cesar Vicente Da Silva, 1386", "Refer\u00eancia": " 97694-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 174.990", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Denis Quilty, 333", "Refer\u00eancia": " 107421-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 174.000", "Endere\u00e7o": " Rua Marcelo Augusto Barbur, 76", "Refer\u00eancia": " 107156-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 173.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Alvaro Antonio Bittar, QUADRA 20 ", "Refer\u00eancia": " 117829-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 172.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves de Oliveira, 39", "Refer\u00eancia": " 133494-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 71 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Adamowicz, 16", "Refer\u00eancia": " 145415-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Floriano Peixoto Filho, 155", "Refer\u00eancia": " 143864-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Washington Luiz, 535", "Refer\u00eancia": " 119010-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Cronos, 65", "Refer\u00eancia": " 144090-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Quatro, 47", "Refer\u00eancia": " 145428-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Belmiro Sassi, 558  ", "Refer\u00eancia": " 132003-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Felder", "Refer\u00eancia": " 110253-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Julia Carneiro Rosas, 736", "Refer\u00eancia": " 145249-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 185  ", "Refer\u00eancia": " 154535-4"}
{"Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Beltr\u00e3o, 263", "Refer\u00eancia": " 146830-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Mogno, 195", "Refer\u00eancia": " 130164-4"}
{"\u00c1rea Total": " 312 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 132154-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Conrado Schiffer, 497", "Refer\u00eancia": " 135074-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Otavio Larocca, 116", "Refer\u00eancia": " 147316-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Miranda, 274", "Refer\u00eancia": " 120422-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 858", "Refer\u00eancia": " 128160-4"}
{"\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 145495-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 265 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Maura, 232", "Refer\u00eancia": " 125885-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 131152-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Arapongas", "Refer\u00eancia": " 151302-4"}
{"\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Abilio Da Costa Soares, 415", "Refer\u00eancia": " 119241-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira Mendes, 145", "Refer\u00eancia": " 134654-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Haroldo Fernando Geber, 279", "Refer\u00eancia": " 143045-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Duarte da Costa, 211- CASA", "Refer\u00eancia": " 144470-4"}
{"\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Verde, 3377", "Refer\u00eancia": " 119288-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz, 525", "Refer\u00eancia": " 144462-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Eugenio Baptista Rosas, 221", "Refer\u00eancia": " 96324-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Lopes Conceicao, 35", "Refer\u00eancia": " 96359-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Lopes Conceicao, 37", "Refer\u00eancia": " 96361-4"}
{"Valor Venda": " R$ 170.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Eugenio Batista Rosas", "Refer\u00eancia": " 145146-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio C\u00e9sar Vicente da Silva", "Refer\u00eancia": " 107515-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 465 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Terra Rica, 239", "Refer\u00eancia": " 143320-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi, 1430", "Refer\u00eancia": " 150729-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leony Delourdes Alves Da Costa, 275", "Refer\u00eancia": " 147183-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Salgueiro, 25", "Refer\u00eancia": " 134494-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Arapongas, 105", "Refer\u00eancia": " 154275-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jo\u00e3o Pedro Medaille, 102", "Refer\u00eancia": " 130704-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed, 1125", "Refer\u00eancia": " 120309-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 185", "Refer\u00eancia": " 147434-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 611 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Terra Rica, 253", "Refer\u00eancia": " 106922-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Pinto Rosas, 145", "Refer\u00eancia": " 133749-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Jaime Gusman, 256", "Refer\u00eancia": " 146766-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Carlos Rodrigues, 917", "Refer\u00eancia": " 97695-4"}
{"Quartos": " 3", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " OSVALDO WIECHETECK", "Refer\u00eancia": " 109784-4"}
{"\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeiro Paulino", "Refer\u00eancia": " 19052-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante", "Refer\u00eancia": " 131880-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Virg\u00edlio Milanese, 08  ", "Refer\u00eancia": " 153586-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 169.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA VERA LUCIA MAYER NAGEIA", "Refer\u00eancia": " 142941-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Anselmo, 307", "Refer\u00eancia": " 127636-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Adair Cruz Jakinzo, 17", "Refer\u00eancia": " 147315-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Angelica dos Santos, 285", "Refer\u00eancia": " 143561-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Santo Anselmo", "Refer\u00eancia": " 128771-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 150869-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " zaharie Cont, 74", "Refer\u00eancia": " 134454-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 168.400", "Endere\u00e7o": " Dr Euzebio de Queiroz", "Refer\u00eancia": " 106503-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 168.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA DOUTOR IRINEU LEONIDAS ZANELLATO", "Refer\u00eancia": " 150673-4"}
{"\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 168.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Batuira, 347", "Refer\u00eancia": " 119326-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 167.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Alberto Divardim, 95", "Refer\u00eancia": " 131723-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 142690-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Marcelo Augusto Barbur, 83", "Refer\u00eancia": " 147977-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alcantara Machado, 703", "Refer\u00eancia": " 148410-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, 296", "Refer\u00eancia": " 143418-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 133348-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Abra\u00e3o Glasser, 152", "Refer\u00eancia": " 127608-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Laerte Bittencourt, 136", "Refer\u00eancia": " 143674-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 4239", "Refer\u00eancia": " 131491-4"}
{"Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " AV. CONGONHAS, 1149 - C1", "Refer\u00eancia": " 146400-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 150651-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Piraquara, 376", "Refer\u00eancia": " 107324-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Laerte Bittencourt, 98", "Refer\u00eancia": " 118064-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 69 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Naldi Teixeira, 191", "Refer\u00eancia": " 125882-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Emerson Santiago, 156", "Refer\u00eancia": " 146419-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 151206-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 130982-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 255", "Refer\u00eancia": " 131768-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Eug\u00eanio Baptista Rosas, 221, 221", "Refer\u00eancia": " 54408-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 2868", "Refer\u00eancia": " 85696-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 150336-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 150342-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Dr. Irineu Leonidas Zanellato", "Refer\u00eancia": " 154687-4"}
{"Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 133285-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Eug\u00eanio Baptista Rosas, 221", "Refer\u00eancia": " 110741-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 109631-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Refer\u00eancia": " 109632-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " cirema becker", "Refer\u00eancia": " 109633-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Alc\u00e2ntara Machado ", "Refer\u00eancia": " 154295-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Endere\u00e7o": " R. Manoel Antonio Martins de Oliveira, 135", "Refer\u00eancia": " 106981-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jo\u00e3o Pedro Medaille, 102", "Refer\u00eancia": " 128031-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 99", "Refer\u00eancia": " 131655-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 103", "Refer\u00eancia": " 130374-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ismael Calixto", "Refer\u00eancia": " 148192-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 164.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA VERA LUCIA MAYER NAGEIA", "Refer\u00eancia": " 146781-4"}
{"Valor Venda": " R$ 163.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Alberto Sales, 350", "Refer\u00eancia": " 110324-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Laudelino Goncalves, 400", "Refer\u00eancia": " 148955-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Ferreira Weidermann, 1018", "Refer\u00eancia": " 134791-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Ernani Batista Rosas , 3131", "Refer\u00eancia": " 147471-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Maximiliano Pimentel, 273", "Refer\u00eancia": " 128083-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anchieta, 407", "Refer\u00eancia": " 110313-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 285 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fam\u00edlia Zuk, 3", "Refer\u00eancia": " 143873-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " rua Santo Anselmo, 307", "Refer\u00eancia": " 110320-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Padre Roberto Bonk, 277", "Refer\u00eancia": " 144805-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Mandaguary, 263", "Refer\u00eancia": " 111877-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 49 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Almiro Escobar, 217", "Refer\u00eancia": " 129184-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Roma, 101", "Refer\u00eancia": " 131483-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maximiliano Pimentel, 273", "Refer\u00eancia": " 128138-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio C\u00e9sar Barbosa, 247", "Refer\u00eancia": " 146141-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat, 1512  ", "Refer\u00eancia": " 132541-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Julio Cesar Vicente da Silva, 1386", "Refer\u00eancia": " 128621-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Piraquara, 372", "Refer\u00eancia": " 119238-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Mandaguary, 263", "Refer\u00eancia": " 128189-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Inamb\u00fa, 40", "Refer\u00eancia": " 107404-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " ALFREDO HENNEBERG, 731", "Refer\u00eancia": " 109378-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Ludovico Szesz, 96", "Refer\u00eancia": " 134163-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pirai do Sul, 403", "Refer\u00eancia": " 125943-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Eurico Taques Guimaraes, 86", "Refer\u00eancia": " 132926-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Duarte da Costa, 211", "Refer\u00eancia": " 144467-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Victor Manoel Biagini, 224", "Refer\u00eancia": " 147608-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Refer\u00eancia": " 127958-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e1rio Lima dos Santos, 519", "Refer\u00eancia": " 147632-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Refer\u00eancia": " 127960-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 504 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranava\u00ed, 800", "Refer\u00eancia": " 145138-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " R. Fagundes Varela", "Refer\u00eancia": " 151345-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Tom\u00e1s Francisco Sikorski, 10", "Refer\u00eancia": " 128775-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Mateus Zoldan, 47", "Refer\u00eancia": " 128783-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 165", "Refer\u00eancia": " 151358-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cabriuva, 115", "Refer\u00eancia": " 119367-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Guaraque\u00e7aba, 60", "Refer\u00eancia": " 104237-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leocadia Slonik, 20", "Refer\u00eancia": " 142600-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Rua Sebasti\u00e3o Nascimento, 808", "Refer\u00eancia": " 110746-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos Frederico Margraf, 350", "Refer\u00eancia": " 107585-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia Barra Velha, 123", "Refer\u00eancia": " 133711-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " S\u00e3o Josafat, 907", "Refer\u00eancia": " 144035-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 858, Unid", "Refer\u00eancia": " 128874-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Fontoino Xavier Domingos de Magalh\u00e3es, 255", "Refer\u00eancia": " 133743-4"}
{"Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, 229", "Refer\u00eancia": " 150911-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Tereza Ternowski Afinovicz, 151", "Refer\u00eancia": " 106398-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Rua Piazzetta, 73", "Refer\u00eancia": " 128899-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Abrah\u00e3o Glasser, 1260", "Refer\u00eancia": " 126556-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " RUA BAS\u00cdLIO DA GAMA", "Refer\u00eancia": " 134987-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Irineu Leonidas Zanellato, 00  ", "Refer\u00eancia": " 151609-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Viveiros de Castro, 22  ", "Refer\u00eancia": " 151013-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Alc\u00e2ntara Machado, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151014-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 128955-4"}
{"Valor Venda": " R$ 160.000", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Maximiliano , 174", "Refer\u00eancia": " 143616-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Osm\u00e1rio Oliveira Capote, 80", "Refer\u00eancia": " 128974-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 159.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA VERA LUCIA MAYER NAGEIA", "Refer\u00eancia": " 154678-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ip\u00ea Amarelo", "Refer\u00eancia": " 154772-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Szesz, 80", "Refer\u00eancia": " 127564-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Szesz", "Refer\u00eancia": " 23962-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Norberto Kirian", "Refer\u00eancia": " 128482-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ip\u00ea Amarelo, 56", "Refer\u00eancia": " 150551-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Jose Sebasti\u00e3o Pereira, S/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 96873-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Jos\u00e9 de Calazans, 175", "Refer\u00eancia": " 94130-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ogero Dias, 110", "Refer\u00eancia": " 143637-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Ozorio Teixeira", "Refer\u00eancia": " 143871-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi, 855", "Refer\u00eancia": " 148982-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Refer\u00eancia": " 128103-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Bernardi, 110", "Refer\u00eancia": " 107196-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Alfazema, 253", "Refer\u00eancia": " 148438-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA PADRE JOS\u00c9 HERMANO TORRES PORTUGAL", "Refer\u00eancia": " 143256-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Duarte Da Costa, 1041", "Refer\u00eancia": " 143493-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Humberto Gobbo, 499", "Refer\u00eancia": " 130874-4"}
{"\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Lidia Scheidt Curi, 280", "Refer\u00eancia": " 119333-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e9cio Vergani, 115", "Refer\u00eancia": " 130920-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 134511-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154048-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 590", "Refer\u00eancia": " 150777-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Endere\u00e7o": " Rua Praia Boa Viagem, 171", "Refer\u00eancia": " 131648-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 154.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Mandaguary, 265", "Refer\u00eancia": " 127675-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Papa Jo\u00e3o XXIII, 289", "Refer\u00eancia": " 146786-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 69 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Jo\u00e3o Pedro da Silva, 39", "Refer\u00eancia": " 127316-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Padre Anchieta, 507", "Refer\u00eancia": " 143172-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Anselmo, 307", "Refer\u00eancia": " 127481-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 107961-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula", "Refer\u00eancia": " 133071-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Hel\u00e1dio Vidal Correia, 29", "Refer\u00eancia": " 131907-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 108012-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e1rio Lima dos Santos, 512", "Refer\u00eancia": " 147033-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Alzira Braga Ribas, 172", "Refer\u00eancia": " 146567-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Refer\u00eancia": " 127537-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 102778-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Refer\u00eancia": " 127546-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Siqueira Campos , 3548", "Refer\u00eancia": " 144108-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Daniel Jose Da Silva, 1220", "Refer\u00eancia": " 119065-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Victor Bunhemann", "Refer\u00eancia": " 110321-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 459 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fam\u00edlia Zuk, 2", "Refer\u00eancia": " 142949-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Francisco Knita , 367", "Refer\u00eancia": " 127565-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Alvina Primor, 563", "Refer\u00eancia": " 143192-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto dos Anjos, 342", "Refer\u00eancia": " 111244-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Comendador Wallace Pina, 108", "Refer\u00eancia": " 95083-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 486 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Planador, 36", "Refer\u00eancia": " 78574-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Mandaguary, 265", "Refer\u00eancia": " 119089-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 271 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Vit\u00f3rio Maria Dall'\u00c1qua, 508", "Refer\u00eancia": " 131281-4"}
{"Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " ANA MARIA JARVIS, 31", "Refer\u00eancia": " 145661-4"}
{"Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " ANA MARIA JARVIS, 31", "Refer\u00eancia": " 145662-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Avelina Martins Braga, 77", "Refer\u00eancia": " 144391-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 146117-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Levandoski Filho, 95", "Refer\u00eancia": " 143678-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conselheiro Candido De Oliveira, 905", "Refer\u00eancia": " 130165-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Dirceu Ditzel", "Refer\u00eancia": " 130784-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 334 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Simone de Jesus Vaz, 197", "Refer\u00eancia": " 129920-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Rosa Schoemberger, Quadra 08", "Refer\u00eancia": " 130787-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Nilton Luiz de Castro, 350", "Refer\u00eancia": " 131482-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Piazzetta, 73", "Refer\u00eancia": " 125808-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranava\u00ed, 360", "Refer\u00eancia": " 117852-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Mario Lima Dos Santos, 519", "Refer\u00eancia": " 135086-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad , 2510", "Refer\u00eancia": " 131060-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 60,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 406", "Refer\u00eancia": " 131524-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Manon", "Refer\u00eancia": " 145311-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Aguinaldo Guimaraes Da Cunha, 199", "Refer\u00eancia": " 119204-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Botuquara, 334", "Refer\u00eancia": " 145959-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Orlando Becher", "Refer\u00eancia": " 150667-4"}
{"\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Palmas, 246", "Refer\u00eancia": " 119220-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Thomaz Gonzaga, 688", "Refer\u00eancia": " 147820-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi, 855", "Refer\u00eancia": " 130067-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Lavino Domingues Stadler, 23", "Refer\u00eancia": " 154201-4"}
{"Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula , Lote 04,", "Refer\u00eancia": " 143504-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Palmas, 125", "Refer\u00eancia": " 132220-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Raul de Mesquita, 1", "Refer\u00eancia": " 147144-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa do Bonfim", "Refer\u00eancia": " 130284-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Ad\u00e3o Nestor Becher, 90", "Refer\u00eancia": " 125971-4"}
{"\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Eugenia, 86", "Refer\u00eancia": " 119332-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Moreira Garcez, 162", "Refer\u00eancia": " 103890-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Aracy de Moraes Rodrigues, 16  Unidade 16", "Refer\u00eancia": " 142752-4"}
{"\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Rabello Coutinho, 26", "Refer\u00eancia": " 119346-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Sidim, 68", "Refer\u00eancia": " 129094-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Raposo Tavares, 167", "Refer\u00eancia": " 143770-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Fausto, 152", "Refer\u00eancia": " 154245-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Ana Maria Javis, 31", "Refer\u00eancia": " 143325-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Germano Justus", "Refer\u00eancia": " 106323-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Gualter Oberg, 22", "Refer\u00eancia": " 130334-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Paulo Setub\u00e1l , 365", "Refer\u00eancia": " 147199-4"}
{"Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": "Miguel Berger Filho", "Refer\u00eancia": " 126376-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Paranacity", "Refer\u00eancia": " 147670-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " RUA ROSMAR DINIES ESCOBAR", "Refer\u00eancia": " 143820-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos", "Refer\u00eancia": " 91207-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Sampaio, 590", "Refer\u00eancia": " 146750-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Cezar Taborda Ribas, 846", "Refer\u00eancia": " 150391-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Endere\u00e7o": " Rua Daily Luiz Wambier, 3420", "Refer\u00eancia": " 132549-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea \u00datil": " 275 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 143 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ant\u00f4nio Martins de Oliveira, 275", "Refer\u00eancia": " 16614-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Pontes Lemes, 584", "Refer\u00eancia": " 150922-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 536 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Pintado, 53", "Refer\u00eancia": " 102235-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Jos\u00e9 Sebasti\u00e3o Pereira, 107", "Refer\u00eancia": " 106474-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professora J\u00falia Carneiro Rosas, 1362  ", "Refer\u00eancia": " 151008-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Carlos Rodrigues, 700", "Refer\u00eancia": " 107818-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardino de Campos", "Refer\u00eancia": " 107836-4"}
{"\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Adao Nestor Becher, 90A", "Refer\u00eancia": " 118951-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Vereador Jo\u00e3o Abra\u00e3o Maia, 501", "Refer\u00eancia": " 106571-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Marta, 61", "Refer\u00eancia": " 127424-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, L 04 Q 06", "Refer\u00eancia": " 144555-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental, 838", "Refer\u00eancia": " 135028-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e9cio Vergani", "Refer\u00eancia": " 132826-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Gralha Azul, 624  ", "Refer\u00eancia": " 126818-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 149.900", "Endere\u00e7o": " AVENIDA NOROESTE", "Refer\u00eancia": " 135019-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 149.000", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Beltr\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 128725-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 149.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal", "Refer\u00eancia": " 134993-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 149.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aracy de Moraes Rodrigues, 68", "Refer\u00eancia": " 143619-4"}
{"\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 148.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Meneleu De Almeida Torres, 736", "Refer\u00eancia": " 119213-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 147.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Juriti, 71", "Refer\u00eancia": " 127552-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 146.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dalila Marcondes Rodrigues , 468", "Refer\u00eancia": " 147600-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 146.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Sete, 468", "Refer\u00eancia": " 148330-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 151 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Afonso Horn, 536", "Refer\u00eancia": " 142535-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Ferdinando Mathias Muller", "Refer\u00eancia": " 148201-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 107912-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Margarida Zagonel Slaviero", "Refer\u00eancia": " 111434-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Florent\u00f3polis , 555", "Refer\u00eancia": " 143859-4"}
{"\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos", "Refer\u00eancia": " 119059-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Edilson Ara\u00fajo", "Refer\u00eancia": " 110316-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " ROSE DE OLIVEIRA ", "Refer\u00eancia": " 111249-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Professor F\u00e1bio Fanucchi", "Refer\u00eancia": " 154800-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 143437-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Eug\u00eanio Baptista Rosas, 221", "Refer\u00eancia": " 127618-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Moacir Bacovis", "Refer\u00eancia": " 127365-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA MANOEL MACENO", "Refer\u00eancia": " 146383-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA VEREADOR ANTONIO VENDRAMI", "Refer\u00eancia": " 153655-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rissa, 106", "Refer\u00eancia": " 128438-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 134652-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante, 00", "Refer\u00eancia": " 132022-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio da Costa Soares", "Refer\u00eancia": " 148300-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dalila Marcondes Rodrigues, 464", "Refer\u00eancia": " 147599-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 145748-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 146692-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 150867-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua David Maciel Guimar\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 154680-4"}
{"Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 203", "Refer\u00eancia": " 145149-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 121 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Endere\u00e7o": " Rua Patativa, 39", "Refer\u00eancia": " 150879-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 128836-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Neuza Alves dos Santos , 300", "Refer\u00eancia": " 145574-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Padre Jos\u00e9 Hermano Portugal", "Refer\u00eancia": " 144945-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Valerio Ronchi", "Refer\u00eancia": " 128862-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 147433-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Silvio Ferreira De Mattos, 260", "Refer\u00eancia": " 131832-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " RUA FLOREST\u00d3POLIS", "Refer\u00eancia": " 146501-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Neci Nunes Ferreira, LD 475", "Refer\u00eancia": " 145380-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 145198-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA NEUZA ALVES DOS SANTOS ", "Refer\u00eancia": " 131878-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Helena Nastas Sallum, 780", "Refer\u00eancia": " 146064-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Quit\u00e9ria, 402", "Refer\u00eancia": " 127455-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 144.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal", "Refer\u00eancia": " 143257-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 49 m2", "Valor Venda": " R$ 144.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, 403", "Refer\u00eancia": " 150723-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 144.900", "Endere\u00e7o": " Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewski", "Refer\u00eancia": " 154272-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 144.900", "Endere\u00e7o": " Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky", "Refer\u00eancia": " 106572-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Hileur Alves de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 130786-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Endere\u00e7o": " Rua Estevam de Souza Netto, 15", "Refer\u00eancia": " 145309-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Estevam de Souza Netto, 15", "Refer\u00eancia": " 143797-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Estevam de Souza Netto, 15", "Refer\u00eancia": " 132340-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 141.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante", "Refer\u00eancia": " 131881-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jo\u00e3o Piamarta", "Refer\u00eancia": " 102681-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira, 39", "Refer\u00eancia": " 19631-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 107962-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e1rio Gomes Madureira, 20", "Refer\u00eancia": " 111452-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Estrada Jos\u00e9 Calinoski", "Refer\u00eancia": " 110123-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Refer\u00eancia": " 110022-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Geronymo Carraro, 29", "Refer\u00eancia": " 147055-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio V\u00edctor Buhnemann", "Refer\u00eancia": " 111523-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Sebastiao Rodrigues da Cunha, 30", "Refer\u00eancia": " 107208-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Vinharski, 51", "Refer\u00eancia": " 120135-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua do Amor, 833", "Refer\u00eancia": " 142962-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi, 855", "Refer\u00eancia": " 127358-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Praia de Enseada, 121", "Refer\u00eancia": " 125782-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1100", "Refer\u00eancia": " 146135-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1112", "Refer\u00eancia": " 150502-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " RUA AURORA VIOLIN DE ARRUDA", "Refer\u00eancia": " 131945-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Salles Rosa, 700", "Refer\u00eancia": " 135076-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Salles Rosa, 700", "Refer\u00eancia": " 135077-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tandios, 119", "Refer\u00eancia": " 125627-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Candido Borsato, 1002", "Refer\u00eancia": " 134593-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tom\u00e9 de Souza, 600", "Refer\u00eancia": " 149033-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 66.766 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Roma, 161", "Refer\u00eancia": " 150836-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Ferreira, 181", "Refer\u00eancia": " 99981-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Arapoti", "Refer\u00eancia": " 143470-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " RUA ARNO WOLF", "Refer\u00eancia": " 153656-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1112", "Refer\u00eancia": " 151277-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Laucena, 259", "Refer\u00eancia": " 27551-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rua Laranjeira, 75", "Refer\u00eancia": " 149043-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Estevam de Souza Netto, 96", "Refer\u00eancia": " 143713-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Haroldo Fernando Geber, 337", "Refer\u00eancia": " 142779-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Manoel Ogero Dias", "Refer\u00eancia": " 145313-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graviola, 149", "Refer\u00eancia": " 131527-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Rodrigues Sobrinho, 475", "Refer\u00eancia": " 131962-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alto Parana, 491", "Refer\u00eancia": " 132662-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Ernesto Che Guevara, 28", "Refer\u00eancia": " 134385-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Joanito Costa Ribeiro", "Refer\u00eancia": " 131535-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " RONALDO MAYER", "Refer\u00eancia": " 109367-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 37", "Refer\u00eancia": " 147584-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Matheus Zoldan, 47", "Refer\u00eancia": " 130263-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Refer\u00eancia": " 143508-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Olindo Marenda , 225", "Refer\u00eancia": " 132232-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Ogero Dias, Jardim Ibirapuera", "Refer\u00eancia": " 143523-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 37", "Refer\u00eancia": " 147609-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Dirceu Jacintho Bassetti, 440", "Refer\u00eancia": " 144907-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 41 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua General Joao Ferreira De Oliveira, 717", "Refer\u00eancia": " 96335-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Mercedes Amaral de Almeida, 157", "Refer\u00eancia": " 110598-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 49 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 128", "Refer\u00eancia": " 143528-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Dorcelina Folador, 3", "Refer\u00eancia": " 100710-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Avenida Botuquara , 334", "Refer\u00eancia": " 148322-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Marcelo Augusto Barbur, 194  Unidade 23", "Refer\u00eancia": " 142749-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 276 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tembes, 99", "Refer\u00eancia": " 133251-4"}
{"Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Vila Velha, 757", "Refer\u00eancia": " 143769-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Avelino Lopes Concei\u00e7\u00e3o , 37", "Refer\u00eancia": " 110722-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Joao Klas, 780", "Refer\u00eancia": " 101347-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Thielen, 60", "Refer\u00eancia": " 144727-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Cassimiro Uczack", "Refer\u00eancia": " 106324-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Manoel Ogero Dias", "Refer\u00eancia": " 143359-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Elias Wakim Bittar, 185", "Refer\u00eancia": " 131833-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Condom\u00ednio": " R$ 60,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Reboucas, 244", "Refer\u00eancia": " 132521-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro de Almeida, 134A", "Refer\u00eancia": " 147207-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151002-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia de Enseada, 121/123", "Refer\u00eancia": " 128907-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Odete da Silva Lopes, 64  ", "Refer\u00eancia": " 151003-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Arruda C\u00e2mara, 09", "Refer\u00eancia": " 153542-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tijucas do Sul, 748", "Refer\u00eancia": " 17514-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " RUA LAURO D'ALMEIDA", "Refer\u00eancia": " 147217-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua Candido Borsato, 1002", "Refer\u00eancia": " 131641-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 56 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Charles Louis Jean Renaud", "Refer\u00eancia": " 128411-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Cesar Haddad, 98", "Refer\u00eancia": " 147227-4"}
{"\u00c1rea Total": " 310 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 148949-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Martin Pescador", "Refer\u00eancia": " 127298-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 139.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Joanito Costa Ribeiro ", "Refer\u00eancia": " 131233-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 139.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, 403", "Refer\u00eancia": " 150724-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 139.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, 393", "Refer\u00eancia": " 150725-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00fapiter", "Refer\u00eancia": " 145860-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Arno Henrique Degraf, 247", "Refer\u00eancia": " 105165-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Endere\u00e7o": " Rua Caramuru, LD 315", "Refer\u00eancia": " 154816-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jose Hermano Torres Portugual", "Refer\u00eancia": " 148258-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea \u00datil": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina de Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 85787-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Saturno", "Refer\u00eancia": " 146925-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Olindo Justus ", "Refer\u00eancia": " 128779-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2016", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 1515", "Refer\u00eancia": " 51842-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Lopes, 93", "Refer\u00eancia": " 102485-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 139.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " sn, sn  ", "Refer\u00eancia": " 151620-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 138.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Estrada Municipal Sebasti\u00e3o Bastos, lado 337", "Refer\u00eancia": " 127361-4"}
{"Valor Venda": " R$ 138.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " BAS\u00cdLIO DA GAMA, 757 - C2", "Refer\u00eancia": " 146403-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 138.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Carlos Cavalcanti", "Refer\u00eancia": " 144848-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 138.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alvaro Degraf, 80,86,70", "Refer\u00eancia": " 128814-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 138.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Alberto Salles, 90", "Refer\u00eancia": " 106579-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 138.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Alberto Sales, 90", "Refer\u00eancia": " 106580-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 137.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 143438-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 137.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " JOAO MARIA SAUEIBER", "Refer\u00eancia": " 154679-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 137.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Jose Sebasti\u00e3o Pereira, S/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 96871-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 137.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Neuza Alves dos Santos", "Refer\u00eancia": " 131879-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 136.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Roberto Bonk, 710", "Refer\u00eancia": " 155039-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 136.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 3227", "Refer\u00eancia": " 143795-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 136.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Fagundes Varela", "Refer\u00eancia": " 126557-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Arno Henrique Degraf, 172", "Refer\u00eancia": " 105166-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Rua Clara Cesconeto Magagnin, 2  ", "Refer\u00eancia": " 143857-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Margarida Zagonel Slaviero", "Refer\u00eancia": " 111435-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Jacinto de Butiatuba", "Refer\u00eancia": " 143870-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " ROSE DE OLIVEIRA", "Refer\u00eancia": " 111250-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Chopim, 131", "Refer\u00eancia": " 131474-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Condom\u00ednio": " R$ 120,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510, 2510", "Refer\u00eancia": " 80158-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, 356", "Refer\u00eancia": " 127363-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Andr\u00e9 Mularski, 197", "Refer\u00eancia": " 129924-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1190", "Refer\u00eancia": " 153623-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154151-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154152-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Luiza da Silva, 520", "Refer\u00eancia": " 110276-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bas\u00edlio da Gama", "Refer\u00eancia": " 125816-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Martins Francisco, 42", "Refer\u00eancia": " 25426-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Arapoti", "Refer\u00eancia": " 143471-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Manon", "Refer\u00eancia": " 145312-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Sebasti\u00e3o Pereira", "Refer\u00eancia": " 118070-4"}
{"\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia De Coroa, S_N", "Refer\u00eancia": " 119217-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Frei Jacinto Bufatu, s/n", "Refer\u00eancia": " 129714-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Rua Clara Cesconetto Magnanim, 354", "Refer\u00eancia": " 147571-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Arno Wolf", "Refer\u00eancia": " 147369-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 154413-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Izaltinho de Oliveira ", "Refer\u00eancia": " 128733-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Chopim", "Refer\u00eancia": " 132956-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Laranjeiras ", "Refer\u00eancia": " 128743-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Valerio Ronchi, 855", "Refer\u00eancia": " 146451-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Refer\u00eancia": " 150866-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gualachos, 18", "Refer\u00eancia": " 145569-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Refer\u00eancia": " 128824-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Eliseu da Silva, 02", "Refer\u00eancia": " 134950-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Clara Cesconelo", "Refer\u00eancia": " 144720-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gualachos, 18", "Refer\u00eancia": " 134951-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Jose Sebasti\u00e3o Pereira, S/n\u00b0", "Refer\u00eancia": " 96872-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Chopim", "Refer\u00eancia": " 131605-4"}
{"\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 118871-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " General Jo\u00e3o Pereira de Oliveira, 369", "Refer\u00eancia": " 106386-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " RUA ROSMAR DINIES ESCOBAR", "Refer\u00eancia": " 143588-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gualachos, 18", "Refer\u00eancia": " 129346-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Manon, 0  ", "Refer\u00eancia": " 150996-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bas\u00edlio da Gama, 54  ", "Refer\u00eancia": " 150997-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ubirajara Buss, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151000-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 132082-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154049-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Endere\u00e7o": " Manoel Ogero Dias", "Refer\u00eancia": " 134991-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Estefenson", "Refer\u00eancia": " 143385-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Lopes, 95 e 97", "Refer\u00eancia": " 102484-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Alberto Sales, 90", "Refer\u00eancia": " 106581-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 135.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Maria Margarida Zagonel Slaveiro, sn", "Refer\u00eancia": " 111177-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 134.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Vit\u00f3rio Maria Dall'Acqua, 122", "Refer\u00eancia": " 118616-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 133.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Thome de Souza, 605", "Refer\u00eancia": " 147601-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bom Jardim, 26", "Refer\u00eancia": " 134766-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Piriquito", "Refer\u00eancia": " 106896-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Alvarenga Peixoto, 233", "Refer\u00eancia": " 129003-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 474 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Daily Luiz Wambier, 832", "Refer\u00eancia": " 102690-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ubirajara Buss, 62", "Refer\u00eancia": " 147247-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Lu\u00edza da Silva, 514", "Refer\u00eancia": " 142490-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 548 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Toledo, 211", "Refer\u00eancia": " 20914-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Antonio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 147979-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 1639", "Refer\u00eancia": " 145244-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Jorge Malinoski, 149", "Refer\u00eancia": " 148241-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Paulino Dos Santos, 316", "Refer\u00eancia": " 146105-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Wambier J\u00fanior", "Refer\u00eancia": " 131278-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Batista Basso Neto", "Refer\u00eancia": " 125770-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Guamirim, s/n\u00b0, lado", "Refer\u00eancia": " 131477-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Guarita, 34", "Refer\u00eancia": " 22328-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Moacir Bacovis", "Refer\u00eancia": " 127364-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Pereira de Oliveira, 717", "Refer\u00eancia": " 125799-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Franklin, 853", "Refer\u00eancia": " 134597-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Moreira Garcez", "Refer\u00eancia": " 24120-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Condom\u00ednio": " R$ 20,00", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 1639", "Refer\u00eancia": " 147313-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Do Bonfim, 82", "Refer\u00eancia": " 147314-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rubens Tuma Junior, 127", "Refer\u00eancia": " 128619-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Bracatinga, 11", "Refer\u00eancia": " 132423-4"}
{"\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Lopes, 96", "Refer\u00eancia": " 119199-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Valentin Favarin", "Refer\u00eancia": " 148051-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Antares, 500", "Refer\u00eancia": " 143944-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1516", "Refer\u00eancia": " 127750-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 144858-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Vilha Velha", "Refer\u00eancia": " 129729-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 147590-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 147591-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Bracatinga, 11", "Refer\u00eancia": " 142842-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Kmita, 367", "Refer\u00eancia": " 134162-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Ludovico Szesz, 229", "Refer\u00eancia": " 118692-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia, 142", "Refer\u00eancia": " 146926-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 145749-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Irm\u00e3 Aparecida Andr\u00e9s", "Refer\u00eancia": " 125982-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Pedro Juli\u00e3o, 285", "Refer\u00eancia": " 134465-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " R IRM\u00c3 APARECIDA ANDR\u00c9S , JD STA CLARA", "Refer\u00eancia": " 131603-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 113 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Pedro Juli\u00e3o, 458", "Refer\u00eancia": " 107583-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Raul Mesquita", "Refer\u00eancia": " 106330-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 1099", "Refer\u00eancia": " 146475-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 97 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Mois\u00e9s, 239", "Refer\u00eancia": " 126118-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Pedro Juli\u00e3o, 454  Casa 454", "Refer\u00eancia": " 130527-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro uczak, Casa 01", "Refer\u00eancia": " 106417-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Rua Nossa Senhora de Vila Velha, 72", "Refer\u00eancia": " 145199-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Elizeu , 150", "Refer\u00eancia": " 147218-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 1099", "Refer\u00eancia": " 154964-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Endere\u00e7o": " Henrique Luiz Wendler, Unid 67", "Refer\u00eancia": " 106574-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Refer\u00eancia": " 106576-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2017", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Beltr\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 92530-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Duarte da Costa - Casa 5, 556", "Refer\u00eancia": " 106630-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 129.900", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Sebasti\u00e3o Bastos", "Refer\u00eancia": " 130791-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 129.000", "Endere\u00e7o": " Rua General Jo\u00e3o Pereira de Oliveira , 717", "Refer\u00eancia": " 147519-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 129.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aracy de Moraes Rodrigues, 60", "Refer\u00eancia": " 143620-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Sabi\u00e1, 600", "Refer\u00eancia": " 154978-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Vit\u00f3rio Maria Dall'\u00c1qua, 122", "Refer\u00eancia": " 132387-4"}
{"Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Norberto Kirian", "Refer\u00eancia": " 128470-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e9cio Vergani, 1585", "Refer\u00eancia": " 127276-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 F\u00e1varo, 20", "Refer\u00eancia": " 130934-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 127.900", "Endere\u00e7o": " Anselmo Jos\u00e9 Tybuchewsky", "Refer\u00eancia": " 147744-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 127.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " RUA CLYCEMA KOZZATZ CARVALHO", "Refer\u00eancia": " 153658-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 127.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz", "Refer\u00eancia": " 117893-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 126.900", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Amauri de Arruda Moura", "Refer\u00eancia": " 154271-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 126.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio V\u00edctor Buhnemann", "Refer\u00eancia": " 111524-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 126.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Clycema K. Carvalho", "Refer\u00eancia": " 150740-4"}
{"Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Sofia de Lara, Casa 04", "Refer\u00eancia": " 144342-4"}
{"Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Sofia de Lara, Casa 05", "Refer\u00eancia": " 144343-4"}
{"Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Sofia de Lara, Casa 06", "Refer\u00eancia": " 144344-4"}
{"Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Sofia de Lara, Casa 07", "Refer\u00eancia": " 144345-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cataratas do Igua\u00e7u, 54", "Refer\u00eancia": " 129016-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Arnaldo Jos\u00e9 de Moraes, 404", "Refer\u00eancia": " 147248-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Massaranduba, 00", "Refer\u00eancia": " 94381-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Massaranduba, 00", "Refer\u00eancia": " 94382-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Ger\u00f4nimo Carraro, 29", "Refer\u00eancia": " 147497-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Elvo Christian Muniz de Carvalho", "Refer\u00eancia": " 131279-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dezoito, 240 ", "Refer\u00eancia": " 131937-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Hagemeyer, 266", "Refer\u00eancia": " 129421-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia Porto Belo, 288", "Refer\u00eancia": " 117845-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " RUA ARNO WOLF", "Refer\u00eancia": " 146143-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " Arnaldo Jos\u00e9 de Moraes, 404", "Refer\u00eancia": " 149036-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " RUA PEDRO ALVES DOS SANTOS", "Refer\u00eancia": " 153657-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Arno Wolf, 807", "Refer\u00eancia": " 149041-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Lopes, 200", "Refer\u00eancia": " 128437-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Daniel Jose Da Silva, 1220", "Refer\u00eancia": " 110374-4"}
{"\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia De Coroa, S_N", "Refer\u00eancia": " 119216-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Arno Wolf", "Refer\u00eancia": " 147370-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Heslon, 75", "Refer\u00eancia": " 125919-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Caldas, 277", "Refer\u00eancia": " 128722-4"}
{"\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia Porto Belo, 388", "Refer\u00eancia": " 119312-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Arapoti", "Refer\u00eancia": " 148109-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ger\u00f4nymo Carraro, 240", "Refer\u00eancia": " 132985-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 41 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 143080-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Roque Uliana", "Refer\u00eancia": " 111387-4"}
{"Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Margarida Zagonel esquina com Jo\u00e3o Martins Neves", "Refer\u00eancia": " 126383-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " RUA PRAIA PORTO BELO", "Refer\u00eancia": " 146268-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " J\u00daLIO CESAR VICENTE DA SILVA", "Refer\u00eancia": " 109667-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Melanita, 41", "Refer\u00eancia": " 129370-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina de Oliveira Gomes", "Refer\u00eancia": " 143388-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Endere\u00e7o": " Raul Mesquita", "Refer\u00eancia": " 106570-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " RUA GERMANO FERREIRA WIEDERMANN", "Refer\u00eancia": " 143155-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 124.000", "Refer\u00eancia": " 143412-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 122.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Maria Luiza da Silva", "Refer\u00eancia": " 111404-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Lopes Conceicao, 59", "Refer\u00eancia": " 148952-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 69 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Coroa Boreal, 245", "Refer\u00eancia": " 146794-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Pardo, 220", "Refer\u00eancia": " 143405-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conselheiro C\u00e2ndido de Oliveira, 808", "Refer\u00eancia": " 20602-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Gaton Busquet, 208", "Refer\u00eancia": " 128048-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 56 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graviola, 149", "Refer\u00eancia": " 146570-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 469 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Visconde do Araguaia", "Refer\u00eancia": " 148986-4"}
{"\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 119060-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " HORM\u00c3", "Refer\u00eancia": " 109444-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Marcelo Augusto Barbur, 252", "Refer\u00eancia": " 134330-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Julio Cesar Vicente Da Silva, 360", "Refer\u00eancia": " 145887-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 1839", "Refer\u00eancia": " 146113-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Janio Quadros, 338", "Refer\u00eancia": " 144832-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Janio Quadros, 340", "Refer\u00eancia": " 144833-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 145913-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Roma, 161", "Refer\u00eancia": " 110267-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 41 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Paranacity, 622", "Refer\u00eancia": " 135087-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Eucalipto, 280", "Refer\u00eancia": " 107307-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Jocenir Francisco Jaymes, S_N\u00b0", "Refer\u00eancia": " 135095-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA JOS\u00c9 KOTESKI", "Refer\u00eancia": " 153654-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 135116-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Gaton Busquet, 208", "Refer\u00eancia": " 143491-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Sabi\u00e1, 558", "Refer\u00eancia": " 130875-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " RAQUEL ULIANA, 49", "Refer\u00eancia": " 147587-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Eurico Taques Guimaraes, 106", "Refer\u00eancia": " 125716-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Andr\u00e9 Justus Sobrinho, 61", "Refer\u00eancia": " 110599-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " ANTONIO SAAD", "Refer\u00eancia": " 129549-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Ferreira de Ara\u00fajo ", "Refer\u00eancia": " 128770-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Endere\u00e7o": " Principal", "Refer\u00eancia": " 128823-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " ELIZEU DA SILVA, 02", "Refer\u00eancia": " 134949-4"}
{"Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Janio Quadros, 336", "Refer\u00eancia": " 144739-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Padre  Marcos Cavanis", "Refer\u00eancia": " 89550-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Nito Manuel Gutochi, 425", "Refer\u00eancia": " 130891-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Endere\u00e7o": " Rua Canaf\u00edstula, 35", "Refer\u00eancia": " 129798-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Furiel, 103  ", "Refer\u00eancia": " 150992-4"}
{"\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua De  Barao Jacutinga, 657", "Refer\u00eancia": " 119321-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Antares, 500", "Refer\u00eancia": " 128029-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bandeirantes, 05", "Refer\u00eancia": " 130051-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Endere\u00e7o": " RUA VALDIR JOS\u00c9 ALVES", "Refer\u00eancia": " 144316-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 43 m2", "Valor Venda": " R$ 119.990", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua 11", "Refer\u00eancia": " 129764-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 119.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 947", "Refer\u00eancia": " 110236-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 119.000", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Burgardt", "Refer\u00eancia": " 144007-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 118.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Dario Veloso", "Refer\u00eancia": " 127597-4"}
{"\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 118.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Marli Camera, 169", "Refer\u00eancia": " 129532-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 118.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirando Rosa Ireno Scremin, 22", "Refer\u00eancia": " 134240-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 117.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 108013-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 117.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " D\u00e1rio Veloso", "Refer\u00eancia": " 110323-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 117.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Acelino Bueno de Freitas, 238", "Refer\u00eancia": " 110195-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 117.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 129964-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 117.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Refer\u00eancia": " 148367-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Vergilio Ferreira De Andrade, 156", "Refer\u00eancia": " 131212-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad", "Refer\u00eancia": " 108011-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00e2nio Quadros", "Refer\u00eancia": " 108421-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " EST\u00c1CIO RODRIGUES DA CUNHA, 250", "Refer\u00eancia": " 132605-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Jacinto de Butiatuba", "Refer\u00eancia": " 143872-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad 2510, 2510", "Refer\u00eancia": " 144106-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 20940-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Marcos", "Refer\u00eancia": " 118045-4"}
{"Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Julio Cesar Vicente da Silva, 1601", "Refer\u00eancia": " 143895-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " aa", "Refer\u00eancia": " 130783-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 399 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Rosa Gobor Solda, 10", "Refer\u00eancia": " 131476-4"}
{"Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " AV ANTARES, 696", "Refer\u00eancia": " 148250-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 51 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Refer\u00eancia": " 127641-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 37 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Edlaine Caroline Silva, 336", "Refer\u00eancia": " 99980-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Segismundo Romanowski, 285", "Refer\u00eancia": " 99223-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 990", "Refer\u00eancia": " 154202-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Sophia Jaroski Berger", "Refer\u00eancia": " 151207-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Julio Leandro Fonseca, 186", "Refer\u00eancia": " 145525-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA ARNALDO JOS\u00c9 DE MORAES", "Refer\u00eancia": " 147135-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Mateus Zoldan", "Refer\u00eancia": " 130266-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jacob Faintyck, 325", "Refer\u00eancia": " 147401-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Citrino, 13", "Refer\u00eancia": " 147177-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Bruno Scheibel, 316", "Refer\u00eancia": " 127234-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 39 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paulina Oliveira Gomes, 137", "Refer\u00eancia": " 132280-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Bicudo, 40  ", "Refer\u00eancia": " 150990-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Rosmar Dinies Escobar, 1416", "Refer\u00eancia": " 130086-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " RUA GERMANO FERREIRA WIEDERMANN", "Refer\u00eancia": " 143154-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 114.000", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Burgardt, 00  ", "Refer\u00eancia": " 154998-4"}
{"Valor Venda": " R$ 112.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " SOFIA DE LARA ", "Refer\u00eancia": " 109788-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Endere\u00e7o": " Antonio Victor Bronemann, 116", "Refer\u00eancia": " 148391-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Franklin ", "Refer\u00eancia": " 108422-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA AVELINO LOPES CONCEI\u00c7\u00c3O , 63", "Refer\u00eancia": " 147265-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira de Macedo, 517", "Refer\u00eancia": " 135061-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante, 76", "Refer\u00eancia": " 110133-4"}
{"\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Vicente, 254", "Refer\u00eancia": " 119116-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Arnaldo Janssen, 1195", "Refer\u00eancia": " 131486-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pirai Do Sul, 452", "Refer\u00eancia": " 119177-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bruno Scheibel, 316", "Refer\u00eancia": " 128335-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Rosa Gobor Solda, 10", "Refer\u00eancia": " 125954-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Adolpho Lamenha De Siqueira Filho, S_N\u00b0", "Refer\u00eancia": " 143085-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Endere\u00e7o": " JO\u00c3O BATISTA CHILA, 77", "Refer\u00eancia": " 128895-4"}
{"\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Antonil, 46", "Refer\u00eancia": " 118939-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Antares, 500", "Refer\u00eancia": " 131650-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 109.500", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Tochinski, 00  ", "Refer\u00eancia": " 151619-4"}
{"\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 105.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Corrupiao, 38", "Refer\u00eancia": " 118996-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 105.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 143436-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 47 m2", "Valor Venda": " R$ 105.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e1rio Lima dos Santos, 512", "Refer\u00eancia": " 82934-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 105.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro Popinigis, 157", "Refer\u00eancia": " 145728-4"}
{"Valor Venda": " R$ 105.000", "Endere\u00e7o": " ALFREDO HEGEMEYER", "Refer\u00eancia": " 109475-4"}
{"\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 103.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Lopes Conceicao, 93", "Refer\u00eancia": " 119128-4"}
{"\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 103.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek", "Refer\u00eancia": " 144918-4"}
{"Quartos": " 1", "\u00c1rea Total": " 390 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Vilma Terezinha Stinski, 268", "Refer\u00eancia": " 134540-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Batista Chila, 77", "Refer\u00eancia": " 94129-4"}
{"Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Caramuru , 568", "Refer\u00eancia": " 143672-4"}
{"\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Henneberg, 725", "Refer\u00eancia": " 150482-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Endere\u00e7o": " Rua Morro do Cristo, 187", "Refer\u00eancia": " 106017-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Praia Das Neves, 14", "Refer\u00eancia": " 119196-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 151 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Evaldo Stadler, 77", "Refer\u00eancia": " 128657-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Presidente Castelo Branco, 606", "Refer\u00eancia": " 146747-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 787", "Refer\u00eancia": " 145810-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Endere\u00e7o": " Ilha do Mel , Unidade2", "Refer\u00eancia": " 106573-4"}
{"Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Antonio Saad, 496", "Refer\u00eancia": " 144551-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 99.900", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Leonora Staciaki, 185", "Refer\u00eancia": " 107448-4"}
{"\u00c1rea Total": " 85 m2", "Valor Venda": " R$ 99.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Albita, 13", "Refer\u00eancia": " 118989-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Pereira de Oliveira, 717", "Refer\u00eancia": " 126440-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1110", "Refer\u00eancia": " 147570-4"}
{"Quartos": " 2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 132464-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 41 m2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 143995-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Leonora Staciaki, 135", "Refer\u00eancia": " 104454-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 45 m2", "Valor Venda": " R$ 93.000", "Endere\u00e7o": " Rua Elias Wakim Bittar, 115", "Refer\u00eancia": " 145087-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Citrino, 97, 97", "Refer\u00eancia": " 66079-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 25 m2", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Washington Luiz, 925", "Refer\u00eancia": " 132255-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Zilda de Oliveira Blanc, 45  ", "Refer\u00eancia": " 126789-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 128025-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " ANTONIO SAAD", "Refer\u00eancia": " 109602-4"}
{"\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Gileade, 55", "Refer\u00eancia": " 118981-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 89.000", "Endere\u00e7o": " Rua Daniel Jos\u00e9 da Silva, 1220", "Refer\u00eancia": " 126506-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 41 m2", "Valor Venda": " R$ 85.000", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Novack Sobrinho, 152", "Refer\u00eancia": " 131530-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 85.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 106631-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 84.793", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Sad Maia, 333  ", "Refer\u00eancia": " 151618-4"}
{"\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 80.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Henneberg, 423", "Refer\u00eancia": " 118988-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 80.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Guilherme Natel de Paula Xavier, 300", "Refer\u00eancia": " 128183-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 80.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Coroa Boreal, 255", "Refer\u00eancia": " 134672-4"}
{"\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 75.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Gaton Busquet, 206", "Refer\u00eancia": " 119162-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 75.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Antonio Patui, 265", "Refer\u00eancia": " 119270-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 70.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Luis Carlos Prestes", "Refer\u00eancia": " 131908-4"}
{"Valor Venda": " R$ 70.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Ant\u00f4nio Riccet", "Refer\u00eancia": " 144644-4"}
{"Valor Venda": " R$ 70.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Alfredo Gomes", "Refer\u00eancia": " 132316-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 69.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Expedicionario Joao Martins, 10", "Refer\u00eancia": " 134504-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 66.058", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Primitiva Barnab\u00e9 Bresciani, 144  ", "Refer\u00eancia": " 150987-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 65.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua germano justus , 287", "Refer\u00eancia": " 106633-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 65.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Aragonita, 80", "Refer\u00eancia": " 129320-4"}
{"\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 63.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Bonde, 0000", "Refer\u00eancia": " 80793-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 49 m2", "Valor Venda": " R$ 60.408", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Anselmo, 416  ", "Refer\u00eancia": " 151617-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 60.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Val\u00e9rio Rochi, 30", "Refer\u00eancia": " 106714-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 29 m2", "Valor Venda": " R$ 60.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti", "Refer\u00eancia": " 102674-4"}
{"\u00c1rea Constru\u00edda": " 56 m2", "Valor Venda": " R$ 60.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " RUA MARIA DE LURDES FERREIRA", "Refer\u00eancia": " 132349-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 39 m2", "Valor Venda": " R$ 57.875", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Pupo Nigelski, 49  ", "Refer\u00eancia": " 150981-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 4.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " General Os\u00f3rio, 422", "Refer\u00eancia": " 154601-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 680", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ramiz Galv\u00e3o, 294", "Refer\u00eancia": " 106119-4"}
{"Refer\u00eancia": " 147472-4"}
{"Vagas de Garagem": " 1", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Egon Roskamp, 213", "Refer\u00eancia": " 146358-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Melo de Mor\u00e3es n\u00b0207", "Refer\u00eancia": " 154971-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 5.000.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 131901-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 510 m2", "Valor Venda": " R$ 4.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Nunes Machado, 48", "Refer\u00eancia": " 131061-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 510 m2", "Valor Venda": " R$ 4.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Nunes Machado, 48", "Refer\u00eancia": " 127156-4"}
{"Valor Venda": " R$ 4.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro II esq/ Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 130038-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 147718-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 147719-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 128661-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 690 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1100", "Refer\u00eancia": " 125721-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.400,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1100", "Refer\u00eancia": " 147410-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 550 m2", "Valor Venda": " R$ 3.990.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, S_N", "Refer\u00eancia": " 134836-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 550 m2", "Valor Venda": " R$ 3.990.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 134837-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 3.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 133549-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 3.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 148933-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 3.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 148934-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 828 m2", "Valor Venda": " R$ 3.900.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1555", "Refer\u00eancia": " 107270-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 1.980 m2", "Valor Venda": " R$ 3.800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 99", "Refer\u00eancia": " 84251-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 8", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 387 m2", "Valor Venda": " R$ 3.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ant\u00f4nio Schwansee, 431", "Refer\u00eancia": " 154233-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 690 m2", "Valor Venda": " R$ 3.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.000,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1100", "Refer\u00eancia": " 142452-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 5", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 1.000 m2", "Valor Venda": " R$ 3.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 17", "Refer\u00eancia": " 105613-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 700 m2", "Valor Venda": " R$ 3.300.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Thereza Sozim, 515", "Refer\u00eancia": " 96119-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 690 m2", "Valor Venda": " R$ 3.250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 146218-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 690 m2", "Valor Venda": " R$ 3.250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 146219-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 800 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Major Alceu Teixeira Pinto, 100", "Refer\u00eancia": " 128544-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 721 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Major Alceu Teixeira Pinto, 100", "Refer\u00eancia": " 96165-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 590 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 134714-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 590 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 134715-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 2.000 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Major Alceu Teixeira Pinto, 100", "Refer\u00eancia": " 143098-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 536 m2", "Valor Venda": " R$ 3.000.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 132382-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 3.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Ivon Zardo, 304", "Refer\u00eancia": " 128542-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 3.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154003-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 129340-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 129341-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 2.900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 146444-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 453 m2", "Valor Venda": " R$ 2.900.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Silva Jardim", "Refer\u00eancia": " 126586-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 850 m2", "Valor Venda": " R$ 2.850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 126145-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 147273-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 8", "\u00c1rea Total": " 909 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Constant, 1022", "Refer\u00eancia": " 78576-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 785 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Constant, 1022", "Refer\u00eancia": " 96035-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 2.000 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 750", "Refer\u00eancia": " 46801-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 390 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1100", "Refer\u00eancia": " 128247-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 605 m2", "Valor Venda": " R$ 2.750.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1555", "Refer\u00eancia": " 150398-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 605 m2", "Valor Venda": " R$ 2.750.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1555", "Refer\u00eancia": " 150399-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 2.700.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 99159-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.700.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.300,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 133619-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 386 m2", "Valor Venda": " R$ 2.600.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 142528-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.550.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 151284-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1555", "Refer\u00eancia": " 154263-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 2.550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1555", "Refer\u00eancia": " 154264-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 100", "Refer\u00eancia": " 147251-4"}
{"Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 111036-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 627 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Paula Xavier, 1426", "Refer\u00eancia": " 146108-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 572.850 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 128647-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " RUA PROFESSOR IVON ZARDO", "Refer\u00eancia": " 111788-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Endere\u00e7o": " Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 128694-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 440 m2", "Valor Venda": " R$ 2.400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Bonif\u00e1cio Vilela, 1380", "Refer\u00eancia": " 128786-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 285 m2", "Valor Venda": " R$ 2.400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1390", "Refer\u00eancia": " 102387-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 356 m2", "Valor Venda": " R$ 2.350.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 127460-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 727 m2", "Valor Venda": " R$ 2.350.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " R. Antonio Schwansee", "Refer\u00eancia": " 117903-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 142710-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 142711-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 142596-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Amazonas", "Refer\u00eancia": " 128346-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 1.000 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bento Ribeiro, 183", "Refer\u00eancia": " 20920-4"}
{"Quartos": " 9", "Su\u00edtes": " 7", "Vagas de Garagem": " 7", "\u00c1rea Total": " 634 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua do Ros\u00e1rio, 59", "Refer\u00eancia": " 84674-4"}
{"Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " FELIPE CAMAR\u00c3O, 45", "Refer\u00eancia": " 146396-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 151192-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 125890-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 800,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 96326-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 148334-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 1.417 m2", "Valor Venda": " R$ 2.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior", "Refer\u00eancia": " 107252-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 2.150.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1183", "Refer\u00eancia": " 145761-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 2.100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 143455-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 386 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 144346-4"}
{"\u00c1rea Total": " 10.000 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Bispo Dom Geraldo Pellanda, 000", "Refer\u00eancia": " 20908-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha", "Refer\u00eancia": " 102810-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Endere\u00e7o": " Anita Garibaldi, 1936", "Refer\u00eancia": " 105393-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 273 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 135092-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 8.900 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Gualberto", "Refer\u00eancia": " 148034-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Tomio Kawamura, 55", "Refer\u00eancia": " 151279-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 460 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 634", "Refer\u00eancia": " 108575-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Tenente Pinto Duarte, 634", "Refer\u00eancia": " 143099-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 125528-4"}
{"Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Sete de setembro , 435", "Refer\u00eancia": " 144298-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 443 m2", "Valor Venda": " R$ 1.990.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 110", "Refer\u00eancia": " 132350-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 367 m2", "Valor Venda": " R$ 1.990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 148348-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Visconde de Barauna , 1000", "Refer\u00eancia": " 155019-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 1.097 m2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Mir\u00f3 Guimar\u00e3es, 999", "Refer\u00eancia": " 82637-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 145726-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 145727-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 447 m2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Flavio Carvalho Guimaraes, 999", "Refer\u00eancia": " 96761-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 408 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 142688-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 278 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 147987-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 278 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 147988-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 110", "Refer\u00eancia": " 145053-4"}
{"Quartos": " 6", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 460 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 150638-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 460 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 150639-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 415 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1000", "Refer\u00eancia": " 127153-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 144242-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 147650-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 147651-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1000", "Refer\u00eancia": " 146033-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Centro", "Refer\u00eancia": " 154051-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 354 m2", "Valor Venda": " R$ 1.915.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1018", "Refer\u00eancia": " 129975-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Endere\u00e7o": " Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 128980-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 292 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 748", "Refer\u00eancia": " 128507-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Dr. Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1000", "Refer\u00eancia": " 128523-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 990 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Moro, 100", "Refer\u00eancia": " 125879-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 585 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ant\u00f4nio Schwansee, 194", "Refer\u00eancia": " 52493-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Av Carlos Cavalcanti , 748", "Refer\u00eancia": " 129006-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 134473-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 145393-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 277 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 148937-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 277 m2", "Valor Venda": " R$ 1.900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro", "Refer\u00eancia": " 148938-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Joaquim de Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 134394-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 475 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Euzebio Batista Rosas, 498", "Refer\u00eancia": " 145636-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 133310-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " ANT\u00d4NIO M\u00d4RO, 100", "Refer\u00eancia": " 27824-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Endere\u00e7o": " RUA ADMAR HORN", "Refer\u00eancia": " 111775-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 424 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Moro, 100", "Refer\u00eancia": " 96135-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 374 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 96161-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 500", "Refer\u00eancia": " 65040-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 785 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " GENERAL C\u00c2NDIDO RONDON", "Refer\u00eancia": " 109601-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " HENRIQUE HENNEMBERG", "Refer\u00eancia": " 109687-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua General Candido Rondon, 1055", "Refer\u00eancia": " 148930-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.780.000", "Condom\u00ednio": " R$ 480,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 129675-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 372 m2", "Valor Venda": " R$ 1.750.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 100  ", "Refer\u00eancia": " 154326-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.740.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Lu\u00eds Nadal Motti, 258", "Refer\u00eancia": " 106407-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 128997-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Uni\u00e3o Panamericana, 100", "Refer\u00eancia": " 147746-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 147770-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 147771-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 387 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Paula Xavier, 465", "Refer\u00eancia": " 147306-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 310 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 143224-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Esther Kemmelmeier, 45", "Refer\u00eancia": " 106066-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 131761-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Luiz de Cam\u00f5es, 65", "Refer\u00eancia": " 128766-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 108328-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Esther Kemmelmeier, 45", "Refer\u00eancia": " 128894-4"}
{"\u00c1rea Total": " 313 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Nilo Pe\u00e7anha, 95", "Refer\u00eancia": " 91456-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 153554-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 154191-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 146544-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 1.097 m2", "Valor Venda": " R$ 1.650.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes, 999", "Refer\u00eancia": " 134829-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 689 m2", "Valor Venda": " R$ 1.650.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Beco S\u00e3o Lucas, 08", "Refer\u00eancia": " 24110-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 687 m2", "Valor Venda": " R$ 1.650.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Beco S\u00e3o Lucas , 08", "Refer\u00eancia": " 110732-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 787 m2", "Valor Venda": " R$ 1.650.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais", "Refer\u00eancia": " 102668-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Endere\u00e7o": " Assis Brasil, 100", "Refer\u00eancia": " 147474-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 10", "\u00c1rea Total": " 520 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Degraf, 177", "Refer\u00eancia": " 20922-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Benjamin Constant, 1019", "Refer\u00eancia": " 127621-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Colombo, 285", "Refer\u00eancia": " 131505-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Av. Anita Garibaldi , 1979", "Refer\u00eancia": " 130247-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 372 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 107381-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bonif\u00e1cio Vilela, 1168", "Refer\u00eancia": " 107437-4"}
{"\u00c1rea Total": " 336 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Goncalves Ledo, 700", "Refer\u00eancia": " 134924-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 130347-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 402 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 720  ", "Refer\u00eancia": " 154325-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.590.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 154189-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.590.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 154273-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.575.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 727", "Refer\u00eancia": " 100904-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o do Cerro Azul, 208", "Refer\u00eancia": " 20883-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 239", "Refer\u00eancia": " 129114-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas", "Refer\u00eancia": " 102770-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 239", "Refer\u00eancia": " 148415-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 10", "\u00c1rea Total": " 244 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Colombo, 227", "Refer\u00eancia": " 128383-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 1.568 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Jorge, 262", "Refer\u00eancia": " 21932-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 719", "Refer\u00eancia": " 130790-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 547 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Desembargador Joaquim Ferreira Guimar\u00e3es, 52", "Refer\u00eancia": " 131484-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 327 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1168  Casa n\u00ba 1168", "Refer\u00eancia": " 102121-4"}
{"\u00c1rea Total": " 440 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1168", "Refer\u00eancia": " 105995-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 546 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 354", "Refer\u00eancia": " 27546-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 127698-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Barao Do Cerro Azul, 211", "Refer\u00eancia": " 96030-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 55", "Refer\u00eancia": " 125920-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Hennemberg, 526  ", "Refer\u00eancia": " 132493-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti", "Refer\u00eancia": " 128812-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Nilo Pecanha, 564", "Refer\u00eancia": " 129035-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Mauricio Faivre, 55", "Refer\u00eancia": " 96765-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Hinon Silva, 135  ", "Refer\u00eancia": " 147413-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Mauricio Fraive, 55", "Refer\u00eancia": " 128879-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 545 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Hinon Silva, 135", "Refer\u00eancia": " 117983-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Amazonas, 205", "Refer\u00eancia": " 99567-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 523 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ant\u00f4nio Schwansee, 215", "Refer\u00eancia": " 106956-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 144985-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 424 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Mauricio Faivre", "Refer\u00eancia": " 150397-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Joaquim Ferreira Guimar\u00e3es , 26", "Refer\u00eancia": " 145409-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 146118-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 273 m2", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 146405-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana", "Refer\u00eancia": " 151326-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 145812-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde De Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 146286-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Av. Uni\u00e3o Panamericana", "Refer\u00eancia": " 128911-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 147754-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 470 m2", "Valor Venda": " R$ 1.480.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 114", "Refer\u00eancia": " 142856-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.480.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas do Paran\u00e1, 307", "Refer\u00eancia": " 147875-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 10", "\u00c1rea Total": " 345 m2", "Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Pra\u00e7a Duque de Caxias, 52", "Refer\u00eancia": " 143868-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lu\u00eds Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 107379-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 335 m2", "Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim De Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 96157-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Joaquim de Paula Xavier ", "Refer\u00eancia": " 134295-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 154330-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 310 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Nunes Machado, 48", "Refer\u00eancia": " 154332-4"}
{"Quartos": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 475 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Endere\u00e7o": " Tocantins, 1404", "Refer\u00eancia": " 147976-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 475 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Tocantins, 1404", "Refer\u00eancia": " 147983-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 338 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 128413-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Itarare, 98", "Refer\u00eancia": " 147100-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 470 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jacinto Lozza", "Refer\u00eancia": " 83301-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 955 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1050", "Refer\u00eancia": " 125889-4"}
{"\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Guimaraes, 255", "Refer\u00eancia": " 145721-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 147589-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 2.500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas do Paran\u00e1, 307", "Refer\u00eancia": " 154236-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes", "Refer\u00eancia": " 147187-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Plauto Miro Guimaraes", "Refer\u00eancia": " 147188-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Monteiro, 16", "Refer\u00eancia": " 128942-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 1.390.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Verissimo, 1558", "Refer\u00eancia": " 134699-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Joaquim de Paula Xavier , 1500", "Refer\u00eancia": " 128585-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 400", "Refer\u00eancia": " 134625-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " OTAVIO DE CARVALHO, 480", "Refer\u00eancia": " 84887-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Dr. Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 96822-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.330.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Lu\u00eds Nadal Motti, 258", "Refer\u00eancia": " 95392-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.330.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, S_N", "Refer\u00eancia": " 126540-4"}
{"\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, QD13", "Refer\u00eancia": " 118990-4"}
{"\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 127488-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Brunning, 87  ", "Refer\u00eancia": " 153601-4"}
{"\u00c1rea Total": " 298 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 127490-4"}
{"Quartos": " 6", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Bispo Dom Geraldo Pellanda, 379", "Refer\u00eancia": " 75094-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 289 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Ribeiro, 525", "Refer\u00eancia": " 94276-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Prudente de Morais, 315", "Refer\u00eancia": " 142515-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 125773-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 774 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bonsucesso, 388", "Refer\u00eancia": " 150645-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 402 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Dr Joaquim De Paula Xavier, 618", "Refer\u00eancia": " 146637-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 634 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Hinon Silva, 113", "Refer\u00eancia": " 129970-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 216 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Otavio de Carvalho, 645", "Refer\u00eancia": " 129712-4"}
{"Quartos": " 1", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 316 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anchieta, 569", "Refer\u00eancia": " 96118-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 127780-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3000", "Refer\u00eancia": " 96333-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Otaviano", "Refer\u00eancia": " 129548-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha", "Refer\u00eancia": " 96474-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Pedro de Carvalho", "Refer\u00eancia": " 130878-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Francisco Ribas, 713", "Refer\u00eancia": " 128832-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154006-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 106", "Refer\u00eancia": " 127237-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Bruning, 87", "Refer\u00eancia": " 134231-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 580 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3000", "Refer\u00eancia": " 148347-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Prudente de Morais, 315", "Refer\u00eancia": " 144768-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 256 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 150935-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Hinon Silva, 135", "Refer\u00eancia": " 128968-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.295.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 142705-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.295.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 142706-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 301 m2", "Valor Venda": " R$ 1.290.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 20279-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.290.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 130411-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 379 m2", "Valor Venda": " R$ 1.287.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Monteiro, 16", "Refer\u00eancia": " 96094-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 92537-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 217 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 645", "Refer\u00eancia": " 127956-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " R. Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 106992-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Endere\u00e7o": " Padre Jo\u00e3o Antonio, 75", "Refer\u00eancia": " 129014-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 284 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela", "Refer\u00eancia": " 107260-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 236 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana, 51", "Refer\u00eancia": " 135081-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Gon\u00e7alves Ledo , 2101", "Refer\u00eancia": " 128580-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier , 1500", "Refer\u00eancia": " 128586-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 110", "Refer\u00eancia": " 130414-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 287 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Professora Isaura Torres Cruz, 120", "Refer\u00eancia": " 28414-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 430,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 129497-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 147118-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 308 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado (Loteamento Terras Alphaville)", "Refer\u00eancia": " 125888-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Jorge, 262", "Refer\u00eancia": " 128186-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 302 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Candido Xavier De A_ E_ Souza, s_n", "Refer\u00eancia": " 96202-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 236 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 129579-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 96259-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 410 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Manoel da Silva, 40", "Refer\u00eancia": " 143524-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 1.568 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Endere\u00e7o": " S\u00c3O JORGE", "Refer\u00eancia": " 109584-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c2ngelo Madalozzo, 223", "Refer\u00eancia": " 110761-4"}
{"\u00c1rea Total": " 303 m2", "Valor Venda": " R$ 1.230.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 135079-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 289 m2", "Valor Venda": " R$ 1.230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 129673-4"}
{"\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides Da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 146796-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 416 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 106", "Refer\u00eancia": " 146084-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 304 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Jose Pedro De Carvalho, 89", "Refer\u00eancia": " 131217-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 129015-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto de Magalh\u00e3es, 33", "Refer\u00eancia": " 127322-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cedro, 15", "Refer\u00eancia": " 134799-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 392 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Otaviano, 857", "Refer\u00eancia": " 20916-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 315 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ricardo Lustosa Ribas", "Refer\u00eancia": " 102796-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Angelo Madalozzo , 223", "Refer\u00eancia": " 144107-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conselheiro Barradas, 596", "Refer\u00eancia": " 145436-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 2190", "Refer\u00eancia": " 127614-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Colombo, 633", "Refer\u00eancia": " 128535-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 155", "Refer\u00eancia": " 107262-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 618", "Refer\u00eancia": " 126168-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154396-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, S_N", "Refer\u00eancia": " 147321-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conselheiro Barradas, 622", "Refer\u00eancia": " 147311-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Torres, 201", "Refer\u00eancia": " 131503-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Refer\u00eancia": " 154163-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 295 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Velha para Castro", "Refer\u00eancia": " 125377-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Vidal de Negreiros, 610", "Refer\u00eancia": " 145948-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 119192-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 561 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Guimar\u00e3es, 172", "Refer\u00eancia": " 32031-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Ivon Zardo , 251", "Refer\u00eancia": " 128632-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Endere\u00e7o": " Assis Brasil, 211", "Refer\u00eancia": " 145956-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 130260-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bonifacio Vilela, 1168", "Refer\u00eancia": " 133413-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 195 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 96190-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 288", "Refer\u00eancia": " 132454-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 319 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 122", "Refer\u00eancia": " 109391-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Izaura Torres Cruz", "Refer\u00eancia": " 96223-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 533 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 345", "Refer\u00eancia": " 120241-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 379 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mestre Bento Baldu\u00edno", "Refer\u00eancia": " 148088-4"}
{"\u00c1rea Total": " 188 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Julio De Castilho, 356", "Refer\u00eancia": " 119310-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 437 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodrigo Silva, 770", "Refer\u00eancia": " 130676-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 245 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes, 561", "Refer\u00eancia": " 126349-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio de Castilho, 356", "Refer\u00eancia": " 117697-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 792 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ramiz Galv\u00e3o, 200", "Refer\u00eancia": " 90479-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 5", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 416 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ramiz Galv\u00e3o, 200", "Refer\u00eancia": " 107655-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Antonio Schwenze, 95", "Refer\u00eancia": " 128888-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Miguel Calman, 741", "Refer\u00eancia": " 128901-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 575 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio de Castilho, 200", "Refer\u00eancia": " 111675-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 480", "Refer\u00eancia": " 126580-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 777", "Refer\u00eancia": " 146543-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Santos Dumont, 359", "Refer\u00eancia": " 146315-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 460 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio de Castilho, 356", "Refer\u00eancia": " 120349-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 840 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Endere\u00e7o": " Rua Cruz e Souza", "Refer\u00eancia": " 102688-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 133255-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Papa Jo\u00e3o XXIII, 116", "Refer\u00eancia": " 143831-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 334 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 107168-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 154365-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalh\u00e3es, 33", "Refer\u00eancia": " 20959-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Endere\u00e7o": " Av. Uni\u00e3o Panamericana", "Refer\u00eancia": " 128645-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana, s_n", "Refer\u00eancia": " 96101-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 333 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 469", "Refer\u00eancia": " 145537-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 179 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardo Savio, 227", "Refer\u00eancia": " 151587-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 213", "Refer\u00eancia": " 129718-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 322 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 147415-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Alcides da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 128882-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 311 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile, 300", "Refer\u00eancia": " 148383-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 1.125.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 145867-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.125.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Greenville", "Refer\u00eancia": " 148301-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Alcides da Silva Rocha , 600", "Refer\u00eancia": " 109812-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Couto Magalh\u00e3es, 33", "Refer\u00eancia": " 128983-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a, 414", "Refer\u00eancia": " 127475-4"}
{"\u00c1rea Total": " 314 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ricardo Lustosa Ribas, 170", "Refer\u00eancia": " 119024-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 468 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Travessa Debret, 67", "Refer\u00eancia": " 20929-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Avenida Souza Naves, 1008", "Refer\u00eancia": " 77284-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 233 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Bahls, 525", "Refer\u00eancia": " 129896-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 211 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Venezuela, 167", "Refer\u00eancia": " 129658-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Comendador Ayrton Plaisant, 455", "Refer\u00eancia": " 148431-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides Da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 99501-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otacilia Hasselmann De Oliveira, 89", "Refer\u00eancia": " 143701-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rodrigo Silva", "Refer\u00eancia": " 148035-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 151191-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 89", "Refer\u00eancia": " 127183-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a, 414", "Refer\u00eancia": " 127184-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 980 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodrigo Silva", "Refer\u00eancia": " 120221-4"}
{"Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Sui\u00e7a, 414", "Refer\u00eancia": " 65195-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Santos Dumont, 260", "Refer\u00eancia": " 130668-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 96473-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 600  ", "Refer\u00eancia": " 131812-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " RUA DOUTOR LEOPOLDO GUIMAR\u00c3ES DA CUNHA, 1551", "Refer\u00eancia": " 131816-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 134223-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 108536-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Alcides da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 101654-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Bonif\u00e1cio Vilela, 1212", "Refer\u00eancia": " 128885-4"}
{"Quartos": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Endere\u00e7o": " QUINTINO, 141", "Refer\u00eancia": " 109659-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 238 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Estanislau A. Piekarski, 214", "Refer\u00eancia": " 17973-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 255 m2", "Valor Venda": " R$ 1.090.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 154355-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 308 m2", "Valor Venda": " R$ 1.090.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 142518-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 1.090.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1379  ", "Refer\u00eancia": " 133394-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 216 m2", "Valor Venda": " R$ 1.090.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 145974-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.070.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Frank", "Refer\u00eancia": " 131823-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 150826-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 543", "Refer\u00eancia": " 127607-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha", "Refer\u00eancia": " 128539-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 129479-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 774 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Bonsucesso, 388", "Refer\u00eancia": " 142814-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Vieira, 543", "Refer\u00eancia": " 142643-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 127235-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 229 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 154274-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 543", "Refer\u00eancia": " 118576-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Chapada", "Refer\u00eancia": " 154034-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lu\u00eds Nadal Motti", "Refer\u00eancia": " 148741-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Major Alceu Teixeira Pinto, 124", "Refer\u00eancia": " 102655-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.020.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 153996-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 426 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Frei Caneca, 580", "Refer\u00eancia": " 94131-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Portugal, 1360", "Refer\u00eancia": " 20889-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 5", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 800 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, 36", "Refer\u00eancia": " 20912-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Endere\u00e7o": " Travessa Debret, 67", "Refer\u00eancia": " 128530-4"}
{"Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Joao Vi, 369", "Refer\u00eancia": " 145899-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 1.600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Adolfo Postiglione, 17", "Refer\u00eancia": " 128540-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 365 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Felipe Justus , 406", "Refer\u00eancia": " 128543-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Quintino Bocaiuva, 141", "Refer\u00eancia": " 150656-4"}
{"Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Endere\u00e7o": " AUGUSTO FERREIRA, 2011", "Refer\u00eancia": " 109361-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 595 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela", "Refer\u00eancia": " 120467-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 480", "Refer\u00eancia": " 128718-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 334 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Av. Uni\u00e3o Panamericana, s/n", "Refer\u00eancia": " 130012-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 313 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Amazonas, 455", "Refer\u00eancia": " 127200-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " R. Joao Mauricio Faivre, 54", "Refer\u00eancia": " 128860-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 370 m2", "\u00c1rea Privativa": " 273 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 297", "Refer\u00eancia": " 19010-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Padre Cezar Busss, 456", "Refer\u00eancia": " 151652-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Cecy Filho, 1959", "Refer\u00eancia": " 147454-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Uni\u00e3o Panamericana, 100", "Refer\u00eancia": " 134296-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 995.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, 319", "Refer\u00eancia": " 110081-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 995.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, 319", "Refer\u00eancia": " 110082-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 410 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conselheiro Barradas, 232", "Refer\u00eancia": " 20971-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 147835-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 147836-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Thom\u00e9, 316", "Refer\u00eancia": " 85878-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 276 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides Da Silva Rocha, 400", "Refer\u00eancia": " 146450-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jacinto Lozza, 123", "Refer\u00eancia": " 128800-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo, 400", "Refer\u00eancia": " 146940-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 532 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a, 285", "Refer\u00eancia": " 143808-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile, 300", "Refer\u00eancia": " 148385-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 400", "Refer\u00eancia": " 147262-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 236 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 131247-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 207 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 149025-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 287 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Quinze de Setembro, 1270  ", "Refer\u00eancia": " 151274-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Boa Vista", "Refer\u00eancia": " 154176-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 127736-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Vidal de Negreiros, 503", "Refer\u00eancia": " 128644-4"}
{"\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Amazonas, 455", "Refer\u00eancia": " 84255-4"}
{"\u00c1rea Total": " 345 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 344", "Refer\u00eancia": " 84588-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 144899-4"}
{"Quartos": " 4", "\u00c1rea Total": " 695 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Eugenio Jose Bocchi, 140", "Refer\u00eancia": " 142732-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado (Loteamento Terras Alphaville), 110", "Refer\u00eancia": " 147897-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Endere\u00e7o": " Quintino Bocai\u00fava , 344", "Refer\u00eancia": " 106387-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 960.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Antonio Schwansee, 436", "Refer\u00eancia": " 96146-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 960.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 96288-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 960.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 146250-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 960.000", "Endere\u00e7o": " ANITA GARIBALDI", "Refer\u00eancia": " 109791-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Francisco Otaviano, 2000", "Refer\u00eancia": " 142929-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 272 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 476", "Refer\u00eancia": " 120391-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardo Savio, 227", "Refer\u00eancia": " 147993-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 285 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Octavio De Carvalho, 887", "Refer\u00eancia": " 144618-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 325 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Thome, 316", "Refer\u00eancia": " 111882-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 8", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Angelo Madalozzo , 223", "Refer\u00eancia": " 128552-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 233 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 129670-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 554 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio de Menezes, 914", "Refer\u00eancia": " 83078-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Paes de Andrade, 298", "Refer\u00eancia": " 83427-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 709 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Marques do Parana esq. Marechal Borman, 1400", "Refer\u00eancia": " 128638-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 502", "Refer\u00eancia": " 144849-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 194 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Freire Alem\u00e3o, 201  ", "Refer\u00eancia": " 132706-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 840 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Cruz e Souza, 364", "Refer\u00eancia": " 52258-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 147837-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1212  Casa n\u00ba 1212", "Refer\u00eancia": " 106131-4"}
{"Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Freud", "Refer\u00eancia": " 132470-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 154", "Refer\u00eancia": " 150853-4"}
{"\u00c1rea Total": " 759 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Endere\u00e7o": " Nicolau Kluppel Neto", "Refer\u00eancia": " 143519-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 405 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Cruz E Souza, 364", "Refer\u00eancia": " 151592-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salom\u00e3o Tuma, 154", "Refer\u00eancia": " 154227-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado De Assis, 33", "Refer\u00eancia": " 96397-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 371 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1771", "Refer\u00eancia": " 132504-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 216 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ricardo Lustosa Ribas, 154", "Refer\u00eancia": " 126347-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 12", "Refer\u00eancia": " 104455-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 322 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Greenville", "Refer\u00eancia": " 143360-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 345 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Avenida Tocantins, 1674", "Refer\u00eancia": " 126122-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 233 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 150766-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardo S\u00e1vio, 227", "Refer\u00eancia": " 147695-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Greenville, 10", "Refer\u00eancia": " 146524-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile", "Refer\u00eancia": " 154485-4"}
{"Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " VISCONDE DE ITABORAI, 349", "Refer\u00eancia": " 146532-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 255 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 54", "Refer\u00eancia": " 142898-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Assis Brasil , 707", "Refer\u00eancia": " 147687-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Grevile, 300", "Refer\u00eancia": " 148384-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 476", "Refer\u00eancia": " 102568-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 476", "Refer\u00eancia": " 132346-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Pena, 134", "Refer\u00eancia": " 135049-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 139", "Refer\u00eancia": " 147986-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 223 m2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 146836-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1489", "Refer\u00eancia": " 110760-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 920.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Sete De Setembro, 307", "Refer\u00eancia": " 134631-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 306 m2", "Valor Venda": " R$ 920.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Nobrega, 755", "Refer\u00eancia": " 134873-4"}
{"\u00c1rea Total": " 438 m2", "Valor Venda": " R$ 920.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua General Carlos Cavalcanti, 1337", "Refer\u00eancia": " 118794-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 920.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rosa Maria Brasseiro Canto (Loteamento Terras Alphaville), 70", "Refer\u00eancia": " 144029-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 268 m2", "Valor Venda": " R$ 915.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 105663-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 233 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 630  ", "Refer\u00eancia": " 146517-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Aviador Paula Xavier, 290", "Refer\u00eancia": " 142939-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 146109-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154125-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Cam\u00f5es, 309", "Refer\u00eancia": " 120421-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Rio de Janeiro, 860", "Refer\u00eancia": " 126654-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Cruz e Souza", "Refer\u00eancia": " 128601-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 295 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Varnhagem, 237", "Refer\u00eancia": " 134151-4"}
{"\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 127783-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Visconde de Barauna, 1000", "Refer\u00eancia": " 128687-4"}
{"\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salomao Tuma, 154", "Refer\u00eancia": " 119755-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gra\u00e7a Aranha, 68", "Refer\u00eancia": " 125917-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 497 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 1250  ", "Refer\u00eancia": " 126913-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 188", "Refer\u00eancia": " 101080-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 1200", "Refer\u00eancia": " 101293-4"}
{"\u00c1rea Total": " 816 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 144017-4"}
{"Quartos": " 7", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 409 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doze De Outubro, 191", "Refer\u00eancia": " 150754-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salom\u00e3o Tuma, 154", "Refer\u00eancia": " 143347-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 1200", "Refer\u00eancia": " 104490-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 378 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 106334-4"}
{"\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado De Assis, 33", "Refer\u00eancia": " 118878-4"}
{"Quartos": " 6", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Venezuela, 132", "Refer\u00eancia": " 130252-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 201 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Curitiba, 603", "Refer\u00eancia": " 143617-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Dr. Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 130378-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 264 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 822", "Refer\u00eancia": " 147017-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Sete de Setembro, 307  ", "Refer\u00eancia": " 127338-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 354 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Francisco Manoel da Silva, 338", "Refer\u00eancia": " 95384-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Nadal, 80", "Refer\u00eancia": " 99717-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo", "Refer\u00eancia": " 148469-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardo S\u00e1vio, 227", "Refer\u00eancia": " 147568-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 248 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha", "Refer\u00eancia": " 103115-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 7", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio de Menezes, 681  ", "Refer\u00eancia": " 134391-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 755", "Refer\u00eancia": " 147131-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Sete de Setembro, 307", "Refer\u00eancia": " 125941-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Sete de Setembro, 307", "Refer\u00eancia": " 125946-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 248 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimaraes Da Cunha, s_n", "Refer\u00eancia": " 96286-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 128738-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Doutor Leopoldo Guimaraes da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 96940-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 110772-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Bispo Dom Geraldo Pellanda, 79", "Refer\u00eancia": " 148928-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 880.000", "Endere\u00e7o": " Aviador Paula Xavier , 290", "Refer\u00eancia": " 132603-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 408 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Desembargador Joaquim Ferreira Guimar\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 103126-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 437 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Antonio Schwansee, 103", "Refer\u00eancia": " 145767-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Antonio Shuvansce, 103", "Refer\u00eancia": " 147162-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Endere\u00e7o": " Colombo, 432", "Refer\u00eancia": " 108485-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 435 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ant\u00f4nio Schwansee, 103", "Refer\u00eancia": " 146260-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Guimar\u00e3es Vilela, 275", "Refer\u00eancia": " 128022-4"}
{"\u00c1rea Constru\u00edda": " 296 m2", "Valor Venda": " R$ 870.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Uruguai, 236", "Refer\u00eancia": " 146063-4"}
{"Quartos": " 5", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 860.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Monte Alegre, 142", "Refer\u00eancia": " 148332-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 313 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Edson Nobre de Lacerda, 20", "Refer\u00eancia": " 129864-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 344", "Refer\u00eancia": " 127501-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Goias, 180", "Refer\u00eancia": " 99032-4"}
{"\u00c1rea Total": " 271 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 271 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ricardo Lustosa Ribas", "Refer\u00eancia": " 76510-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 756 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Adjaniro Cardon, 84", "Refer\u00eancia": " 20936-4"}
{"\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Dulc\u00eddio, 258", "Refer\u00eancia": " 99218-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 720 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica da Argentina, 480", "Refer\u00eancia": " 20951-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Professora Izaura Torres Cruz", "Refer\u00eancia": " 95391-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 532 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a, 284", "Refer\u00eancia": " 147300-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 329 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Francisco Ribas , 1940", "Refer\u00eancia": " 142981-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 341 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas do Paran\u00e1, 945", "Refer\u00eancia": " 81210-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 204", "Refer\u00eancia": " 131496-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 127678-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 445 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Silvia Machado de Souza , 221", "Refer\u00eancia": " 128583-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " SILVIA MACHADO DE SOUZA", "Refer\u00eancia": " 111764-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Avenida Ot\u00e1vio de Carvalho, 1723", "Refer\u00eancia": " 143027-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 213 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 100", "Refer\u00eancia": " 132204-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Santos Dumont, 471", "Refer\u00eancia": " 131958-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Rosas, 299", "Refer\u00eancia": " 96091-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 276 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Cam\u00f5es", "Refer\u00eancia": " 103114-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Su\u00ed\u00e7a, 234  ", "Refer\u00eancia": " 154524-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 445 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza", "Refer\u00eancia": " 103118-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 362 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Bortolo Moro, 114", "Refer\u00eancia": " 96138-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Major Manoel Grott, 99", "Refer\u00eancia": " 131013-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 193 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1940  ", "Refer\u00eancia": " 126912-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 346 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 103429-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa S\u00e3o Paulo, 302", "Refer\u00eancia": " 128736-4"}
{"Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 144900-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Rosas, 299", "Refer\u00eancia": " 146232-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Goi\u00e1s, 180", "Refer\u00eancia": " 132500-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 347 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Do  Marques Parana, 945", "Refer\u00eancia": " 96517-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 325 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marly Bueno Maciel, 110", "Refer\u00eancia": " 104081-4"}
{"Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Santos Dumont, 471", "Refer\u00eancia": " 143340-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Ricardo Lustoza Ribas", "Refer\u00eancia": " 128863-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 364 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio de Castilho, 95", "Refer\u00eancia": " 110769-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 266 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 107", "Refer\u00eancia": " 132784-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa S\u00e3o Paulo , 302", "Refer\u00eancia": " 106472-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 520", "Refer\u00eancia": " 111399-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 389 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Julia Wanderley, 88", "Refer\u00eancia": " 144048-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 107", "Refer\u00eancia": " 146295-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ernani Batista Rosas, 1800", "Refer\u00eancia": " 131165-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa S\u00e3o Paulo ", "Refer\u00eancia": " 107012-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 848.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 398", "Refer\u00eancia": " 129915-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 848.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 398  ", "Refer\u00eancia": " 144026-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Campo Mour\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 102683-4"}
{"Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Enfermeira Adelaide Pareta ", "Refer\u00eancia": " 110315-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alexandre Rocha F. Carvalhaes, 187", "Refer\u00eancia": " 132396-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alexandre Rocha Carvalh\u00e3es, 187", "Refer\u00eancia": " 131502-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Daf, 110", "Refer\u00eancia": " 146951-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alexandre Rocha Carvalh\u00e3es, 187", "Refer\u00eancia": " 132550-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " ALEXANDRE ROCHA CARVALH\u00c3ES , 187", "Refer\u00eancia": " 131195-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 840.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alexandre Rocha Carvalh\u00e3es, 187", "Refer\u00eancia": " 126584-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 830.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Jo\u00e3o VI, 369", "Refer\u00eancia": " 94391-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 830.000", "Refer\u00eancia": " 127708-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 830.000", "Endere\u00e7o": " Rua Goi\u00e1s, 180", "Refer\u00eancia": " 107908-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 827.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Engenheiro Schamber, 328", "Refer\u00eancia": " 95399-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 255 m2", "Valor Venda": " R$ 820.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Papa Jo\u00e3o XXIII, 110", "Refer\u00eancia": " 129396-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 227 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 2235", "Refer\u00eancia": " 155018-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 2.250 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Kurt Rodolph Zitlau", "Refer\u00eancia": " 128347-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " avenida General Carlos Cavalcanti, 1697", "Refer\u00eancia": " 150824-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua General Carlos Cavalcanti, 1697", "Refer\u00eancia": " 147266-4"}
{"\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Constant, 932", "Refer\u00eancia": " 150478-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico, 127", "Refer\u00eancia": " 150626-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 382 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 878", "Refer\u00eancia": " 22812-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Bortolo Moro, 114", "Refer\u00eancia": " 23268-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Aderly Turek, 252", "Refer\u00eancia": " 143715-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Antonio Rodrigues Teixeira Junior", "Refer\u00eancia": " 128655-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Jos\u00e9 Veriss\u00edmo , 1558", "Refer\u00eancia": " 134393-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Bernardo de Vasconcelos, 32", "Refer\u00eancia": " 131540-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Schaia, 297", "Refer\u00eancia": " 125415-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 215 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 436", "Refer\u00eancia": " 144672-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 128712-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 86", "Refer\u00eancia": " 85782-4"}
{"\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Graca Aranha, 68", "Refer\u00eancia": " 119279-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 350", "Refer\u00eancia": " 145757-4"}
{"\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 119327-4"}
{"Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " GRA\u00c7A ARANHA", "Refer\u00eancia": " 110631-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gra\u00e7a Aranha, 68  ", "Refer\u00eancia": " 118657-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 317 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais, 1810", "Refer\u00eancia": " 147421-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua De  Visconde Itaborai, 441", "Refer\u00eancia": " 101814-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua do Ros\u00e1rio, 1248", "Refer\u00eancia": " 118512-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Olinda, 794", "Refer\u00eancia": " 92358-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 2.193 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Goes de Moraes, 136", "Refer\u00eancia": " 127426-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 2235", "Refer\u00eancia": " 151681-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo", "Refer\u00eancia": " 127543-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 132868-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Couto, 344  ", "Refer\u00eancia": " 154368-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 187 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 134336-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 7", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais", "Refer\u00eancia": " 151157-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 476 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rosemarie de Almeida Taques, 35", "Refer\u00eancia": " 107312-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Couto, 344", "Refer\u00eancia": " 154857-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 1800", "Refer\u00eancia": " 118060-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Primeiro De Maio, 66", "Refer\u00eancia": " 134386-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " 1\u00ba de maio, 66", "Refer\u00eancia": " 145766-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa Lotario Alfredo Schnitzler, 51", "Refer\u00eancia": " 101035-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 134224-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 187 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 146029-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " R. Silvia Machado de Souza, 235", "Refer\u00eancia": " 106970-4"}
{"Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Primeiro de Maio", "Refer\u00eancia": " 132093-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 38", "Refer\u00eancia": " 148200-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia", "Refer\u00eancia": " 151119-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 640 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salom\u00e3o Tuma, 86", "Refer\u00eancia": " 65283-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 2515", "Refer\u00eancia": " 125792-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Refer\u00eancia": " 154148-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Julio De Castilho, 219", "Refer\u00eancia": " 147317-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 10", "Refer\u00eancia": " 143043-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 472 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 3233", "Refer\u00eancia": " 154656-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 164 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 38", "Refer\u00eancia": " 142642-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 10", "Refer\u00eancia": " 107552-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Couto, 1401", "Refer\u00eancia": " 145782-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Endere\u00e7o": " Rua Goi\u00e1s , 180", "Refer\u00eancia": " 142809-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 10", "Refer\u00eancia": " 107835-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 38", "Refer\u00eancia": " 142670-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 760.000", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Couto, 1401", "Refer\u00eancia": " 134656-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 760.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 153994-4"}
{"\u00c1rea Total": " 126 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Manoel da Silva, 0  ", "Refer\u00eancia": " 126910-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 232 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvaro Alvim, 309  ", "Refer\u00eancia": " 131900-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 169 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Serzedelo, 455", "Refer\u00eancia": " 145015-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Endere\u00e7o": " Aleixo Garcia, 686", "Refer\u00eancia": " 142934-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 1800  ", "Refer\u00eancia": " 86639-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 1337", "Refer\u00eancia": " 134109-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Aparecido Pereira Da Silva, 518", "Refer\u00eancia": " 135089-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trov\u00e3o, 00", "Refer\u00eancia": " 131509-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 552 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 350", "Refer\u00eancia": " 111517-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 272 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 129947-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rosas, 789", "Refer\u00eancia": " 149045-4"}
{"Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falia Lopes, 290", "Refer\u00eancia": " 32025-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua C\u00e9sar Haddad, 217  ", "Refer\u00eancia": " 150538-4"}
{"\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 2412", "Refer\u00eancia": " 119246-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 131 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Haas, 120", "Refer\u00eancia": " 50511-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Antonio Rodrigues Teixeira Junior", "Refer\u00eancia": " 148085-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " R. S\u00e3o Josafat, 111", "Refer\u00eancia": " 143060-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 306 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Luis Trujillo de Freitas", "Refer\u00eancia": " 148090-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica de S\u00e3o Salvador, 1143", "Refer\u00eancia": " 150701-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 214 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rosemarie de Almeida Taques", "Refer\u00eancia": " 151258-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Comendador Mir\u00f3, 70  ", "Refer\u00eancia": " 142762-4"}
{"Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Prudente de Moraes, 223", "Refer\u00eancia": " 128851-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 232 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvaro Alvim, 309", "Refer\u00eancia": " 132517-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 427 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Endere\u00e7o": " Rosamarie de Almeida Taques , 35", "Refer\u00eancia": " 143100-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico", "Refer\u00eancia": " 148735-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 232 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alvaro Alvim, 309", "Refer\u00eancia": " 132526-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Heitor Ditzel, 350", "Refer\u00eancia": " 91305-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lopes Trovao, 570", "Refer\u00eancia": " 147453-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 371 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 1273", "Refer\u00eancia": " 92024-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rosemarie De Almeida Taques, 35", "Refer\u00eancia": " 130355-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 293 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Avenida Ernesto Vilela, 2707  ", "Refer\u00eancia": " 144756-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 240 m2", "Valor Venda": " R$ 740.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica de S\u00e3o Salvador", "Refer\u00eancia": " 107975-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 740.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Euz\u00e9bio de Queiroz, 42", "Refer\u00eancia": " 145424-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 740.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Bonif\u00e1cio Vilela , 500", "Refer\u00eancia": " 128554-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 740.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " R. Maria de Lourdes Primor", "Refer\u00eancia": " 151333-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 740.000", "Endere\u00e7o": " Souza Dantas, 505", "Refer\u00eancia": " 128903-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 735.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Luiz Trujillo de Freitas, 25", "Refer\u00eancia": " 125524-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 730.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jaime Pinto Rosas, 354", "Refer\u00eancia": " 149040-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 730.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Salom\u00e3o Tuma , 33", "Refer\u00eancia": " 130246-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 730.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " R. Jaime Pinto Rosas n\u00b0354 - Jardim Carvalho - Ponta Grossa-PR.", "Refer\u00eancia": " 151300-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 127737-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque", "Refer\u00eancia": " 148476-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Arauc\u00e1ria, 249", "Refer\u00eancia": " 117899-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 143570-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Velha Para Castro, S_N", "Refer\u00eancia": " 143571-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado ", "Refer\u00eancia": " 143384-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 719.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos Osternack, 34", "Refer\u00eancia": " 130975-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 719.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos Osternack, 34", "Refer\u00eancia": " 154240-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 710.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Rosas, 1043", "Refer\u00eancia": " 154916-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ferreira De Araujo, 165", "Refer\u00eancia": " 130127-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 188 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doze de Outubro, 282", "Refer\u00eancia": " 143402-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 588 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 102691-4"}
{"\u00c1rea Total": " 591 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 147720-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Guimar\u00e3es, 2707", "Refer\u00eancia": " 147756-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " colombo, 76", "Refer\u00eancia": " 77434-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 228 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1090", "Refer\u00eancia": " 131239-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo, 418", "Refer\u00eancia": " 79195-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 352 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 154", "Refer\u00eancia": " 132650-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Silvio Romero, 90", "Refer\u00eancia": " 128546-4"}
{"Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Chafic Cury", "Refer\u00eancia": " 129459-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 188 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doze de Outubro, 282", "Refer\u00eancia": " 143467-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 438 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia, 297", "Refer\u00eancia": " 131504-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 518 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina, 1113", "Refer\u00eancia": " 128613-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 188 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Roberto de Jesus Portela, 279", "Refer\u00eancia": " 129715-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Ernesto Vilela, 2707", "Refer\u00eancia": " 49072-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 188 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Chafick Cury, 262", "Refer\u00eancia": " 126502-4"}
{"Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " AV. ROCHA POMBO, 1565", "Refer\u00eancia": " 146468-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Endere\u00e7o": " Altamir Starke, 245", "Refer\u00eancia": " 146930-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pastor Fugmann, 375", "Refer\u00eancia": " 67461-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rosemarie de Almeida Taques, 45", "Refer\u00eancia": " 144502-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 359 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas, 763", "Refer\u00eancia": " 107574-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154038-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 208 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Endere\u00e7o": " Rua Fran\u00e7a, 230", "Refer\u00eancia": " 144544-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154054-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Porto Alegre, 1293", "Refer\u00eancia": " 128940-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 234", "Refer\u00eancia": " 131651-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Endere\u00e7o": " Rua Gon\u00e7alves Ledo", "Refer\u00eancia": " 130725-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 145432-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Marc\u00edlio Dias", "Refer\u00eancia": " 106385-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 167", "Refer\u00eancia": " 120008-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 109 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 100,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Schaia, 49", "Refer\u00eancia": " 119871-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Mariana", "Refer\u00eancia": " 84747-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Jo\u00e3o Abra\u00e3o Maia, 497  Pr\u00f3ximo Supermercado Slonik", "Refer\u00eancia": " 143612-4"}
{"\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 229.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Orfile Angelina Passetti, 245", "Refer\u00eancia": " 118837-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela", "Refer\u00eancia": " 132253-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea \u00datil": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 600", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Loderer, 00", "Refer\u00eancia": " 18681-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 1.740.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Bento Munhos da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 126667-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 126630-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 212 m2", "IPTU": " R$ 161,00", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 419", "Refer\u00eancia": " 150566-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 356 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Condom\u00ednio": " R$ 390,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 147876-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 695.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Freire Alem\u00e3o, 141", "Refer\u00eancia": " 146941-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 146341-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta", "Refer\u00eancia": " 132874-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, n\u00ba 110", "Refer\u00eancia": " 146834-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 146377-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aderly Turek, S_N\u00ba", "Refer\u00eancia": " 142590-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 690.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 146053-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta, 000", "Refer\u00eancia": " 147250-4"}
{"\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta, 000", "Refer\u00eancia": " 131463-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 18600-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " RUA DR. ANT\u00d4NIO SCHWANSEE", "Refer\u00eancia": " 111785-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Ramiz Galv\u00e3o, 294", "Refer\u00eancia": " 93080-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 308 m2", "Valor Venda": " R$ 680.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira de Freitas, 57", "Refer\u00eancia": " 147215-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 670.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel, 00", "Refer\u00eancia": " 105075-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Santo In\u00e1cio, 95", "Refer\u00eancia": " 146100-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mestre Bento Balduino, Ft 242  ", "Refer\u00eancia": " 126898-4"}
{"\u00c1rea Total": " 391 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 481", "Refer\u00eancia": " 150503-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 505", "Refer\u00eancia": " 127907-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 148519-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 298 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 312  312", "Refer\u00eancia": " 145986-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 224 m2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua A, 19", "Refer\u00eancia": " 111601-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 650.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mathias de Albuquerque, 320", "Refer\u00eancia": " 150938-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 640.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 103960-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 163 m2", "Valor Venda": " R$ 635.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Migliorini", "Refer\u00eancia": " 150840-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 186 m2", "Valor Venda": " R$ 630.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 252  ", "Refer\u00eancia": " 143197-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 630.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda , 252", "Refer\u00eancia": " 150546-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 630.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 252", "Refer\u00eancia": " 134475-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 625.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Rizental, 612", "Refer\u00eancia": " 150486-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 177 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Migliorini, 250  Lote 168", "Refer\u00eancia": " 147858-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Salvador de Mendon\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 148521-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " RUA ADERLY TUREK", "Refer\u00eancia": " 150721-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico, 119", "Refer\u00eancia": " 143560-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 620.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 3100", "Refer\u00eancia": " 146977-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 610.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari", "Refer\u00eancia": " 151176-4"}
{"\u00c1rea Total": " 294 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Osmario Martins Ribas, 371", "Refer\u00eancia": " 150474-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Condom\u00ednio": " R$ 420,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas, 803", "Refer\u00eancia": " 133640-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Palmira Edling dos Santos - Bairro Col\u00f4nia Dona Luiza", "Refer\u00eancia": " 148589-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Migliorini", "Refer\u00eancia": " 150839-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 131562-4"}
{"Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Nepomuceno, 49", "Refer\u00eancia": " 94509-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 1723", "Refer\u00eancia": " 130868-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Andre De Geus, 305", "Refer\u00eancia": " 142737-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 159 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas, 803  Unidade 03", "Refer\u00eancia": " 130103-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 1000", "Refer\u00eancia": " 110788-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 187 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano De Freitas, 803", "Refer\u00eancia": " 147226-4"}
{"\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 600.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Generoso Martins De Araujo, 331", "Refer\u00eancia": " 118759-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 599.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Migliorini, s/n  Lote 09, quadra 03", "Refer\u00eancia": " 131899-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Endere\u00e7o": " Rua Said Aduz", "Refer\u00eancia": " 148041-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 145 m2", "Valor Venda": " R$ 595.000", "Condom\u00ednio": " R$ 220,00", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 3100  ", "Refer\u00eancia": " 131811-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Oliveira Lima, 183", "Refer\u00eancia": " 101297-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 590.000 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Oliveira Lima, 183", "Refer\u00eancia": " 105100-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 590.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Independ\u00eancia, 54  ", "Refer\u00eancia": " 145609-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 585.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 132508-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Loderer, lado 185  ", "Refer\u00eancia": " 126894-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Vila  Rua Olga Aleda Cavagnari, 252", "Refer\u00eancia": " 132967-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 580.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodolfo Loderer", "Refer\u00eancia": " 96405-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 575.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Roberto Auer (Rua Nove), 000", "Refer\u00eancia": " 111902-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 182 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 1001", "Refer\u00eancia": " 131551-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 570.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Santa, 44", "Refer\u00eancia": " 144519-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Mestre Bento Balduino, 403", "Refer\u00eancia": " 146087-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 560.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Tulio", "Refer\u00eancia": " 21790-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Brunning , 364", "Refer\u00eancia": " 148394-4"}
{"\u00c1rea Total": " 376 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Operarios, 327", "Refer\u00eancia": " 118912-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 166 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alvaro Alvim, 855", "Refer\u00eancia": " 145246-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 131561-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " RUA RIO GRANDE DO SUL", "Refer\u00eancia": " 154683-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul, 996", "Refer\u00eancia": " 119824-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 550.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Dubois, 406", "Refer\u00eancia": " 132527-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 547.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Hilgemberg, 277", "Refer\u00eancia": " 144666-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 547.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Hilgemberg, 277  ", "Refer\u00eancia": " 144971-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Ozorio Teixeira, 420", "Refer\u00eancia": " 118668-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Tomio Kawamura. n\u00ba 33 - Vila Estrela", "Refer\u00eancia": " 148514-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 540.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul", "Refer\u00eancia": " 143373-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 183 m2", "Valor Venda": " R$ 535.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Assa\u00ed, 179  ", "Refer\u00eancia": " 151273-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 535.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Assa\u00ed", "Refer\u00eancia": " 145806-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 535.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Assai, 289", "Refer\u00eancia": " 148926-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 530.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1415", "Refer\u00eancia": " 120105-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, s/n ", "Refer\u00eancia": " 147498-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 595 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Oz\u00f3rio Teixeira, 420", "Refer\u00eancia": " 21004-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " R. Vidal de Negreiros", "Refer\u00eancia": " 148828-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 183 m2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Senador Albuquerque Maranh\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 111306-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 520.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 3100", "Refer\u00eancia": " 147694-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 515.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne", "Refer\u00eancia": " 151104-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 216 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 213", "Refer\u00eancia": " 119293-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 213  ", "Refer\u00eancia": " 130600-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne. n\u00ba 213 ? Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 148513-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graciliano Ramos, 201", "Refer\u00eancia": " 145170-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 510.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 213", "Refer\u00eancia": " 134499-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalh\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 151120-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio Subtil Mar\u00e7al, lado 543  ", "Refer\u00eancia": " 151073-4"}
{"\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Froes, 242", "Refer\u00eancia": " 119339-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 178 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ata\u00falfo Alves, 770", "Refer\u00eancia": " 98169-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 111 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajuz, s/n", "Refer\u00eancia": " 98295-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 132444-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 180 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 787  Unidade 03", "Refer\u00eancia": " 134150-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Avenida General Aldo Bonde, 2111", "Refer\u00eancia": " 150377-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 317 m2", "Valor Venda": " R$ 500.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Generoso Martins de Ara\u00fajo, 1546", "Refer\u00eancia": " 104183-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 226 m2", "Valor Venda": " R$ 499.900", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1950", "Refer\u00eancia": " 132418-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Desembargador Lauro Lopes, s/n\u00ba", "Refer\u00eancia": " 147253-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 224", "Refer\u00eancia": " 146562-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ataulfo Alves, 770", "Refer\u00eancia": " 101189-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 499.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, S/N", "Refer\u00eancia": " 146004-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 155 m2", "Valor Venda": " R$ 495.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Fernando Machuca, 47", "Refer\u00eancia": " 131566-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto De Magalhaes, 555", "Refer\u00eancia": " 128491-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Sebasti\u00e3o Paran\u00e1, 827  ", "Refer\u00eancia": " 151072-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 161 m2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua L\u00facio Alves da Silva, 169", "Refer\u00eancia": " 104078-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 490.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Borsato, 153", "Refer\u00eancia": " 82326-4"}
{"\u00c1rea Total": " 238 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Julia Carneiro Rosas, 257", "Refer\u00eancia": " 119186-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Moscoso, 432  ", "Refer\u00eancia": " 126875-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 380", "Refer\u00eancia": " 25077-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, s_n", "Refer\u00eancia": " 144324-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 122 m2", "Valor Venda": " R$ 480.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Vergani, 780", "Refer\u00eancia": " 143852-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 470.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Lauro Lopes", "Refer\u00eancia": " 151124-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ata\u00falfo Alves", "Refer\u00eancia": " 151122-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eug\u00eanio Malanski", "Refer\u00eancia": " 143208-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 3100", "Refer\u00eancia": " 143552-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil", "Refer\u00eancia": " 146266-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geny de Jesus Souza Ribas, 422", "Refer\u00eancia": " 154702-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Afonso Horn, 335", "Refer\u00eancia": " 145588-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geny de Jesus Souza Ribas, 414", "Refer\u00eancia": " 146737-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eugenio Malanski, 76", "Refer\u00eancia": " 111378-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 134 m2", "Valor Venda": " R$ 460.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 572", "Refer\u00eancia": " 147221-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1, 1815", "Refer\u00eancia": " 32034-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua An\u00edbal The\u00f3filo, 197", "Refer\u00eancia": " 134806-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graciliano Ramos, 77  Sobrado 77", "Refer\u00eancia": " 132847-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1, 1736", "Refer\u00eancia": " 24056-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 00", "Refer\u00eancia": " 117830-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos  n\u00b015", "Refer\u00eancia": " 148839-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 127 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Chafic Cury, 242", "Refer\u00eancia": " 146897-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 151676-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 121 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Espanha, 378  ", "Refer\u00eancia": " 150332-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 172 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 674  ", "Refer\u00eancia": " 147857-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jord\u00e3o Bahls de Almeida, 73  ", "Refer\u00eancia": " 143094-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " RUA REP\u00daBLICA DE S\u00c3O SALVADOR", "Refer\u00eancia": " 143819-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Condom\u00ednio": " R$ 180,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ludgero Pavao, 459-C", "Refer\u00eancia": " 150396-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 450.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Ludgero Pav\u00e3o, 459", "Refer\u00eancia": " 86223-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 445.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eug\u00eanio Malanski", "Refer\u00eancia": " 154969-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 151151-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Mauricio Faivre, 70", "Refer\u00eancia": " 104368-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Thome, 124", "Refer\u00eancia": " 148289-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 32  Unidade de esquina", "Refer\u00eancia": " 135386-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio de Almeida Taques, 52  ", "Refer\u00eancia": " 129350-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 440.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geny De Jesus Souza Ribas, 114", "Refer\u00eancia": " 98589-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro de Abreu", "Refer\u00eancia": " 148614-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Desembargador Lauro Lopes, 175", "Refer\u00eancia": " 129534-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 227  Unidade 01", "Refer\u00eancia": " 142758-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Geny de Jesus Souza Ribas, 422", "Refer\u00eancia": " 154703-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 430.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Guimar\u00e3es Vilela, 11", "Refer\u00eancia": " 131869-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 429.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " R. Gov. Bento Munhoz da Rocha Neto, 388", "Refer\u00eancia": " 134331-4"}
{"\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno De Freitas, 50", "Refer\u00eancia": " 118811-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " RUA ALBINO BUENO DE FREITAS", "Refer\u00eancia": " 154343-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Vila Albino Bueno de Freitas, 50", "Refer\u00eancia": " 65199-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno de Freitas", "Refer\u00eancia": " 148792-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno De Freitas, 56", "Refer\u00eancia": " 105526-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Ricardo Wagner, 122-B", "Refer\u00eancia": " 144731-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 425.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno de Freitas, 56  n\u00b056", "Refer\u00eancia": " 118600-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Angelo Madalozzo", "Refer\u00eancia": " 142687-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 34", "Refer\u00eancia": " 128354-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salom\u00e3o Tuma, 242", "Refer\u00eancia": " 94395-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 000", "Refer\u00eancia": " 27584-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 136 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 34", "Refer\u00eancia": " 150683-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Vidal de Negreiros n\u00b0 908 - Oficinas", "Refer\u00eancia": " 148502-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Otaviano Macedo Ribas", "Refer\u00eancia": " 148508-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Salom\u00e3o Tuma , 242", "Refer\u00eancia": " 142583-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa Santa, 44", "Refer\u00eancia": " 146938-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 142 m2", "Valor Venda": " R$ 420.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Rubens Gomes De Souza, 92", "Refer\u00eancia": " 134505-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 419.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " R. Gov. Bento Munhoz da Rocha Neto, 388", "Refer\u00eancia": " 134332-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 418.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eug\u00eanio Malanski, 14  ", "Refer\u00eancia": " 154369-4"}
{"\u00c1rea Total": " 139 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Raul De Mesquita, S_N\u00b0", "Refer\u00eancia": " 118895-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Castro Lopes, 197  ", "Refer\u00eancia": " 154813-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 2158", "Refer\u00eancia": " 133436-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 415.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Castro Lopes, 197", "Refer\u00eancia": " 154660-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Roberto De Jesus Portella, 311", "Refer\u00eancia": " 142456-4"}
{"\u00c1rea Total": " 144 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Alvares De Azevedo, 38B", "Refer\u00eancia": " 118973-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38", "Refer\u00eancia": " 101076-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Almeida Garret, 130", "Refer\u00eancia": " 143218-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 410.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Almeida Garret", "Refer\u00eancia": " 143374-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 404.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Mauricio Faivre, 70", "Refer\u00eancia": " 104369-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 403.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 32  Sobrado do meio", "Refer\u00eancia": " 135383-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 403.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 32  ", "Refer\u00eancia": " 135384-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 402.800", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ronie Cardoso, 169", "Refer\u00eancia": " 154937-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Contenda, 68", "Refer\u00eancia": " 150429-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1870", "Refer\u00eancia": " 20988-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Chafic Cury, 242", "Refer\u00eancia": " 131558-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 118 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 151152-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo", "Refer\u00eancia": " 148584-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1", "Refer\u00eancia": " 151170-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Franca, 48", "Refer\u00eancia": " 129674-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto, 218", "Refer\u00eancia": " 133641-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 38 B", "Refer\u00eancia": " 85765-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 142 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor R\u00fabens Gomes de Souza, 92", "Refer\u00eancia": " 135127-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Franca, 48", "Refer\u00eancia": " 129511-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 126 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua De  Marques Marica, 2015", "Refer\u00eancia": " 134632-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aldo Vergani", "Refer\u00eancia": " 131564-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 151675-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajuz", "Refer\u00eancia": " 148823-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz Da Rocha Neto, 218", "Refer\u00eancia": " 133456-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 384 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado De Assis, 811", "Refer\u00eancia": " 130027-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Alvares De Azevedo, 02", "Refer\u00eancia": " 96348-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua It\u00e1lia, 226", "Refer\u00eancia": " 134306-4"}
{"\u00c1rea Total": " 620 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 22487-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Espanha, 376", "Refer\u00eancia": " 154710-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Prado, 108", "Refer\u00eancia": " 110143-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " RUA REP\u00daBLICA DE S\u00c3O SALVADOR", "Refer\u00eancia": " 143818-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 196 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Eduardo Prado, 108", "Refer\u00eancia": " 110555-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 121 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Espanha, 376", "Refer\u00eancia": " 110652-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 163 m2", "Valor Venda": " R$ 400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 80,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 506", "Refer\u00eancia": " 81971-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 399.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 1717", "Refer\u00eancia": " 133415-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Bindi", "Refer\u00eancia": " 151156-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 204 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Said Ajuz, 284", "Refer\u00eancia": " 146421-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Os\u00f3rio de Almeida Taques, 72  ", "Refer\u00eancia": " 128319-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 167", "Refer\u00eancia": " 94402-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jose Kalinoski, 1296", "Refer\u00eancia": " 129972-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul, 1998", "Refer\u00eancia": " 145763-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 390.000", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva", "Refer\u00eancia": " 148798-4"}
{"Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 386.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, s/n  ", "Refer\u00eancia": " 126872-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 385.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Divardim, 53", "Refer\u00eancia": " 147945-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 162 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 3061", "Refer\u00eancia": " 147959-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 149 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Franca, 52", "Refer\u00eancia": " 143644-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 183 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 38", "Refer\u00eancia": " 134587-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Severo, 808", "Refer\u00eancia": " 65041-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c1lvares de Azevedo, 137", "Refer\u00eancia": " 143070-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 135 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tijucas do Sul", "Refer\u00eancia": " 154968-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 380.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c2ngelo Madalozzo", "Refer\u00eancia": " 143151-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 379.000", "Condom\u00ednio": " R$ 180,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Engenheiro Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 142453-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 133 m2", "Valor Venda": " R$ 379.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 143704-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 375.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Ana Rita, 459  ", "Refer\u00eancia": " 126327-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 151187-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 384 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado de Assis, 811  ", "Refer\u00eancia": " 132312-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea \u00datil": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Herculano de Freitas, 195", "Refer\u00eancia": " 127967-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 370.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 1457", "Refer\u00eancia": " 154740-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 112 m2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Junqueira Freire, 385", "Refer\u00eancia": " 150842-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 365.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 800", "Refer\u00eancia": " 144719-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 362.500", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Cabo Elias dos Santos, 205", "Refer\u00eancia": " 21003-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 114 m2", "Valor Venda": " R$ 361.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Fran\u00e7a, 48", "Refer\u00eancia": " 131568-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Rocha Pombo, 1200", "Refer\u00eancia": " 134305-4"}
{"Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schmidt Filho, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151062-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 186 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Divardim, 53", "Refer\u00eancia": " 143185-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 168 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Fernando Machuca, 91", "Refer\u00eancia": " 147048-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Condom\u00ednio": " R$ 150,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ern\u00e2ni Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 151674-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Vereador Ernani Batista Rosas, 3773", "Refer\u00eancia": " 129893-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rocha Pombo, 1200", "Refer\u00eancia": " 134130-4"}
{"\u00c1rea Total": " 13 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 640", "Refer\u00eancia": " 130865-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 104 m2", "Valor Venda": " R$ 360.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Aviador Frare Batista, 456  ", "Refer\u00eancia": " 143613-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Cid Cordeiro Prestes, 236", "Refer\u00eancia": " 142691-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 116 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Cecy Filho, 1200", "Refer\u00eancia": " 131883-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 142 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Petr\u00f4nio Fernal, 73", "Refer\u00eancia": " 98576-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 3174  ", "Refer\u00eancia": " 151060-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 808", "Refer\u00eancia": " 111454-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim Proc\u00f3pio de Souza e Castro, 139", "Refer\u00eancia": " 108548-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1080", "Refer\u00eancia": " 102236-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 101 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul, 1915  Sobrado 03", "Refer\u00eancia": " 146607-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 128 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Roberto de Jesus Portela, 286  286 D", "Refer\u00eancia": " 132005-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 109 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia, 49", "Refer\u00eancia": " 134459-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais", "Refer\u00eancia": " 148530-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA AFONSO CELSO", "Refer\u00eancia": " 154689-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1084", "Refer\u00eancia": " 134464-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 96376-4"}
{"Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2014", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, Ld1090", "Refer\u00eancia": " 17351-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Schaia, 49", "Refer\u00eancia": " 145388-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 170 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1080", "Refer\u00eancia": " 118714-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 350.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 167", "Refer\u00eancia": " 118612-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 112 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Ana Rita, 547", "Refer\u00eancia": " 131232-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Elias Farhat, 17", "Refer\u00eancia": " 128439-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Elias Farhat, s n", "Refer\u00eancia": " 131570-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 345.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Elias Farhat", "Refer\u00eancia": " 110560-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz, 405", "Refer\u00eancia": " 143636-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203", "Refer\u00eancia": " 143626-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bortolo Nadal, 212", "Refer\u00eancia": " 119355-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203", "Refer\u00eancia": " 143909-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203", "Refer\u00eancia": " 143910-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203", "Refer\u00eancia": " 143911-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203", "Refer\u00eancia": " 143912-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 189 m2", "Valor Venda": " R$ 340.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dias Da Rocha Filho, 242", "Refer\u00eancia": " 125358-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Fabr\u00edcio Vieira, 236  ", "Refer\u00eancia": " 133563-4"}
{"\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Bortolo Moro, 103", "Refer\u00eancia": " 119299-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Jd Giana ", "Refer\u00eancia": " 126633-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Fabr\u00edcio Vieira, 232", "Refer\u00eancia": " 102063-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Guimar\u00e3es Vilela, 18", "Refer\u00eancia": " 131559-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 330.000", "Condom\u00ednio": " R$ 178,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 144301-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 325.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Rodrigues Teixeira", "Refer\u00eancia": " 148768-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 153 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bandeirantes, 288  Casa 288", "Refer\u00eancia": " 134889-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Cecy Filho, 1200", "Refer\u00eancia": " 130789-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Mariana, 81", "Refer\u00eancia": " 105527-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Can\u00e1rio-terra", "Refer\u00eancia": " 143042-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 224 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Humberto de Campos, 188", "Refer\u00eancia": " 131569-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Renato Canto, 294", "Refer\u00eancia": " 132295-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Eca De Queiroz, s_n", "Refer\u00eancia": " 147184-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 224 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cam\u00e9lia, 110", "Refer\u00eancia": " 76605-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea \u00datil": " 429 m2", "Valor Venda": " R$ 320.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Freud, 423", "Refer\u00eancia": " 135029-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 106 m2", "Valor Venda": " R$ 315.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Guimar\u00e3es Vilela, 18", "Refer\u00eancia": " 90992-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 315.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Guimaraes Vilela, 18", "Refer\u00eancia": " 146454-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 111 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn", "Refer\u00eancia": " 145237-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 91 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 590  Sobrado 02", "Refer\u00eancia": " 155009-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 1831", "Refer\u00eancia": " 101869-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 105 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Rodrigues Teixeira J\u00fanior, 1831", "Refer\u00eancia": " 104248-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Elisiane Mendes Hilgemberg, 11 e 13", "Refer\u00eancia": " 117900-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 138 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ataulfo Alves", "Refer\u00eancia": " 96136-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Sampaio, 590", "Refer\u00eancia": " 146748-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 310.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 590", "Refer\u00eancia": " 150776-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 265", "Refer\u00eancia": " 147252-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 125 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Monte Alverne, 361", "Refer\u00eancia": " 146551-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Frederico Lange, 120", "Refer\u00eancia": " 129123-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 112 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pelagir Mulaski Maciel, 231", "Refer\u00eancia": " 150602-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 20,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 265", "Refer\u00eancia": " 87621-4"}
{"\u00c1rea Total": " 120 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Jorge, 291", "Refer\u00eancia": " 150476-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 80,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Dias, 145", "Refer\u00eancia": " 142988-4"}
{"\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Mariana, 81", "Refer\u00eancia": " 145920-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Mariana, 81", "Refer\u00eancia": " 105085-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 123 m2", "Valor Venda": " R$ 300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Mariana, 81  Sobrado 81", "Refer\u00eancia": " 105775-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado De Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 146902-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado De Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 146706-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua An\u00edbal The\u00f3filo, 207", "Refer\u00eancia": " 107918-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 299.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 148812-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Santo Bruno", "Refer\u00eancia": " 148585-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 295.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 146888-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 291.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado de Souza", "Refer\u00eancia": " 148840-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jaime Pinto Rosas, 110", "Refer\u00eancia": " 142684-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua De  Marques Marica, ESQUI", "Refer\u00eancia": " 153559-4"}
{"\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Barreto, 707", "Refer\u00eancia": " 119105-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 160 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira De Freitas, 553", "Refer\u00eancia": " 154802-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Mascarenhas Ribas, 344  Unidade 03", "Refer\u00eancia": " 132004-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 290.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Arlindo Mansani, 284", "Refer\u00eancia": " 142645-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 289.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia, 1500", "Refer\u00eancia": " 133618-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 289.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia, 1500", "Refer\u00eancia": " 111333-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 289.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia, 1500", "Refer\u00eancia": " 111334-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 17215-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 98 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Pedro Mascarenhas Ribas, 620", "Refer\u00eancia": " 145706-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 285.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Jorge Mayer", "Refer\u00eancia": " 143941-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Avelino Pereira de Campos, 859", "Refer\u00eancia": " 51666-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Prof. Estev\u00e3o Feve Coimbra", "Refer\u00eancia": " 148018-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 97 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira Mendes, 00  ", "Refer\u00eancia": " 146650-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Carlito Tozetto, 165  ", "Refer\u00eancia": " 130589-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Josafat", "Refer\u00eancia": " 148520-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock, 495", "Refer\u00eancia": " 145570-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 280.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professora J\u00falia Carneiro Rosas, 720", "Refer\u00eancia": " 148368-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.003", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 148873-4"}
{"\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 942  ", "Refer\u00eancia": " 151046-4"}
{"\u00c1rea Total": " 107 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Daily Luiz Wambier, 104", "Refer\u00eancia": " 145898-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "Refer\u00eancia": " 154385-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 103 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Jo\u00e3o VI, 132", "Refer\u00eancia": " 146146-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranavai, s_n", "Refer\u00eancia": " 147812-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 87 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Condom\u00ednio": " R$ 100,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Caldas, 560", "Refer\u00eancia": " 149088-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Arthur Hilgemberg", "Refer\u00eancia": " 148515-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia machado de souza 144", "Refer\u00eancia": " 148892-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 270.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Jo\u00e3o VI, 132  ", "Refer\u00eancia": " 146020-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 120  ", "Refer\u00eancia": " 151044-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 122 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 2210", "Refer\u00eancia": " 131567-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 00", "Refer\u00eancia": " 107828-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 120 m2", "IPTU": " R$ 70,00", "Valor Venda": " R$ 265.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Conde de Iraj\u00e1, 80", "Refer\u00eancia": " 143832-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Faria Rocha, 528A  ", "Refer\u00eancia": " 151043-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Bracatinga", "Refer\u00eancia": " 148613-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 140 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Moreira Garcez, S_N", "Refer\u00eancia": " 130162-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 86 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado De Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 127885-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 144877-4"}
{"Quartos": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Xavier De Souza, 560", "Refer\u00eancia": " 131736-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado de Souza", "Refer\u00eancia": " 148500-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 121 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Rodrigo Silva, 665", "Refer\u00eancia": " 135369-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 118", "Refer\u00eancia": " 107603-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Condom\u00ednio": " R$ 20,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Augusto Faria Rocha, 528", "Refer\u00eancia": " 96434-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 144", "Refer\u00eancia": " 145801-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa do Itaipu, fr 65", "Refer\u00eancia": " 99719-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 260.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 34", "Refer\u00eancia": " 99862-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 257.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lagoa do Itaipu, Fr 65", "Refer\u00eancia": " 102112-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 130 m2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 00", "Refer\u00eancia": " 100692-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Kloth, 289", "Refer\u00eancia": " 147811-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "Valor Venda": " R$ 255.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Kloth, 286  Sobrado Conjulgado", "Refer\u00eancia": " 150526-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 14", "Refer\u00eancia": " 129122-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Orquidea, 12", "Refer\u00eancia": " 147059-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Barszcz", "Refer\u00eancia": " 134560-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 19602-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 178,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 132649-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Divardim, 155", "Refer\u00eancia": " 144612-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 142 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes de Bragan\u00e7a, 203  Sobrado 11", "Refer\u00eancia": " 85885-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 92 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Tobias Barreto, 707  Sobrado 707", "Refer\u00eancia": " 102437-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnun Dei, 32", "Refer\u00eancia": " 144410-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Sad", "Refer\u00eancia": " 148745-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 14", "Refer\u00eancia": " 148284-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Afonso Horn", "Refer\u00eancia": " 148760-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Silvia Machado de Souza", "Refer\u00eancia": " 148882-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 28", "Refer\u00eancia": " 154943-4"}
{"Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Coelho e Souza, 118", "Refer\u00eancia": " 99337-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 304 m2", "Valor Venda": " R$ 250.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 362", "Refer\u00eancia": " 154779-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 249.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema, 179  ", "Refer\u00eancia": " 151610-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema, 179  ", "Refer\u00eancia": " 118653-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Barao De Capanema, 179", "Refer\u00eancia": " 154444-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " RUA BAR\u00c3O DE CAPANEMA", "Refer\u00eancia": " 154690-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema", "Refer\u00eancia": " 109874-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua De  Barao Capanema, 179", "Refer\u00eancia": " 154938-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 248.000", "Endere\u00e7o": " Rua Bar\u00e3o de Capanema", "Refer\u00eancia": " 148793-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Adjaniro Cardon, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151040-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 110 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Franklin, S/N  ", "Refer\u00eancia": " 145683-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 115 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Endere\u00e7o": " Rua Alfredo Heneberg", "Refer\u00eancia": " 148036-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 528", "Refer\u00eancia": " 80295-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 94 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Emilio Andreatta, s_n", "Refer\u00eancia": " 96208-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 34", "Refer\u00eancia": " 22471-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 245.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Em\u00edlio Andreatta, 528  ", "Refer\u00eancia": " 127070-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 460  Casa 06", "Refer\u00eancia": " 153590-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 96 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Albino Bueno De Freitas, 14", "Refer\u00eancia": " 134246-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Marcondes Ferreira, 83", "Refer\u00eancia": " 132145-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 137 m2", "Valor Venda": " R$ 240.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capitao Benedito Lopes De Braganca, 203", "Refer\u00eancia": " 96140-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 239.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ucr\u00e2nia, 1500", "Refer\u00eancia": " 126929-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 235.000", "Condom\u00ednio": " R$ 70,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 1561", "Refer\u00eancia": " 134382-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 235.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Michel Elias Farhat, 57", "Refer\u00eancia": " 128440-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Avenida Paul Harris, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151036-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Vila  Rua Olga Aleda Cavagnari, 325", "Refer\u00eancia": " 129636-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Marcondes Ferreira", "Refer\u00eancia": " 154841-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 99 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Eunice Dos Reis, 173", "Refer\u00eancia": " 96316-4"}
{"\u00c1rea Total": " 312 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 22484-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 76 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Lauro Marcondes Ferreira, 89", "Refer\u00eancia": " 134160-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande do Sul, 2145", "Refer\u00eancia": " 110605-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 93 m2", "Valor Venda": " R$ 230.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Paul Harris, 1170", "Refer\u00eancia": " 143375-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "Valor Venda": " R$ 229.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock, 495", "Refer\u00eancia": " 145633-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 152 m2", "Valor Venda": " R$ 229.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Ata\u00falfo Alves, 1050", "Refer\u00eancia": " 154661-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 89 m2", "Valor Venda": " R$ 229.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Clock, 495", "Refer\u00eancia": " 145336-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 790", "Refer\u00eancia": " 150599-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Luiz de Paula", "Refer\u00eancia": " 150561-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 790", "Refer\u00eancia": " 151589-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Orfilia Angelina Pasetti, 245", "Refer\u00eancia": " 106469-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 790", "Refer\u00eancia": " 154473-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 225.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 792  Unidade  790", "Refer\u00eancia": " 145405-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Garcia, 345", "Refer\u00eancia": " 131460-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Sez\u00ednio Malherbi, 43  Casa", "Refer\u00eancia": " 154539-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 200", "Refer\u00eancia": " 154804-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Doutor Estevam Zeve Coimbra, 327", "Refer\u00eancia": " 133612-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua\u00a0Professor Doutor Estevam Zeve Coimbra n\u00b0327", "Refer\u00eancia": " 148722-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua\u00a0Professor Doutor Estevam Zeve Coimbra n\u00b0327", "Refer\u00eancia": " 148723-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1311", "Refer\u00eancia": " 118552-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 220.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Doutor Estevam Zeve Coimbra, 327  ", "Refer\u00eancia": " 151032-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 218.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Janu\u00e1rio de Napoli, 61", "Refer\u00eancia": " 132562-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Paranava\u00ed, 670", "Refer\u00eancia": " 148389-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnun Dei", "Refer\u00eancia": " 148302-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 30", "Refer\u00eancia": " 154445-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 30", "Refer\u00eancia": " 154936-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnun Dei, 30", "Refer\u00eancia": " 146749-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua afonso Celso", "Refer\u00eancia": " 98584-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 215.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Regnum Dei, 30  Unidade 5", "Refer\u00eancia": " 145404-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 191 m2", "Valor Venda": " R$ 212.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anacleto, 1059", "Refer\u00eancia": " 27579-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Marochi, 266", "Refer\u00eancia": " 142537-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Bachir Steiman Fayad, 131", "Refer\u00eancia": " 150607-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 95 m2", "Valor Venda": " R$ 210.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Bachir Steiman Fayad, 131", "Refer\u00eancia": " 150716-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 72 m2", "Valor Venda": " R$ 200.200", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Graviola", "Refer\u00eancia": " 151188-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Rio Grande Do Sul, 2145", "Refer\u00eancia": " 134245-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Paes De Andrade, 402", "Refer\u00eancia": " 119262-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 23266-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 108 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 178,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad 2500, 142  Casa 142", "Refer\u00eancia": " 154536-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Alc\u00e2ntara Machado, 744  Casa", "Refer\u00eancia": " 154537-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Eug\u00eanio Malanski, 420", "Refer\u00eancia": " 101681-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 178,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2500", "Refer\u00eancia": " 97481-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 45,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 335b", "Refer\u00eancia": " 102237-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 69 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 3352", "Refer\u00eancia": " 104287-4"}
{"Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Marc\u00edlio Dias", "Refer\u00eancia": " 148495-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 22", "Refer\u00eancia": " 134695-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 84 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 22", "Refer\u00eancia": " 145809-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 22", "Refer\u00eancia": " 146062-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Ad\u00edlio Ramos, 320  Sobrado n\u00ba 320", "Refer\u00eancia": " 99887-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 100 m2", "Valor Venda": " R$ 200.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bartolomeu Bueno, 22", "Refer\u00eancia": " 146317-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 199.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Capit\u00e3o Benedito Lopes Bragan\u00e7a", "Refer\u00eancia": " 148769-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 79 m2", "Valor Venda": " R$ 198.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Beltrao, 515", "Refer\u00eancia": " 145783-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 800", "Refer\u00eancia": " 129706-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 175 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Laerte Bittencourt, LOTE 01 QU", "Refer\u00eancia": " 111534-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 800", "Refer\u00eancia": " 144717-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Osvaldo Cruz, 800", "Refer\u00eancia": " 144718-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 195.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed, 99  ", "Refer\u00eancia": " 151028-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 192.400", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Cid Cordeiro Prestes, s/n", "Refer\u00eancia": " 22481-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker", "Refer\u00eancia": " 143183-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Sezinho Mattos de Souza", "Refer\u00eancia": " 135064-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 103 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jos\u00e9 Hermano Torres Portugal, x", "Refer\u00eancia": " 111500-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Borsato", "Refer\u00eancia": " 148744-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 146194-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 105717-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 83 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Altamir Starke, 81", "Refer\u00eancia": " 96121-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 73 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Casemiro Reis, 594  Sobrado 330/ A2", "Refer\u00eancia": " 97331-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Possid\u00f4nio da Cunha Santos, 08", "Refer\u00eancia": " 128485-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Aleixo Garcia, 335", "Refer\u00eancia": " 143837-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 190.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 133051-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 189.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 406", "Refer\u00eancia": " 150434-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Olegario Mariano, 485", "Refer\u00eancia": " 147710-4"}
{"\u00c1rea Total": " 78 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Jaime Gusmann, 256", "Refer\u00eancia": " 118807-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Benjamin Franklin, 444  ", "Refer\u00eancia": " 148207-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 792", "Refer\u00eancia": " 150600-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo de Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 131550-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Olegario Mariano, 485", "Refer\u00eancia": " 143663-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 90 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Enio Dona, 90", "Refer\u00eancia": " 143427-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA LUIZ DE PAULA", "Refer\u00eancia": " 150560-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 792", "Refer\u00eancia": " 151590-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 796", "Refer\u00eancia": " 151591-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA LUIZ DE PAULA", "Refer\u00eancia": " 154921-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 792", "Refer\u00eancia": " 154474-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 67 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz De Paula, 796", "Refer\u00eancia": " 154475-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3100", "Refer\u00eancia": " 75279-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Condom\u00ednio": " R$ 190,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 3060", "Refer\u00eancia": " 144977-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 796  Unidade 1 - 796", "Refer\u00eancia": " 145402-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz de Paula, 792  Unidade  3 - 792", "Refer\u00eancia": " 145403-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 185.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Albari De Almeida, 521", "Refer\u00eancia": " 134528-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Condom\u00ednio": " R$ 170,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Antares, 500  Casa 61", "Refer\u00eancia": " 154756-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua C\u00e9sar Haddad, 499", "Refer\u00eancia": " 150470-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, 457", "Refer\u00eancia": " 119348-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ab\u00edlio Holzmann, 330  Sobrado 497", "Refer\u00eancia": " 127903-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, 507  ", "Refer\u00eancia": " 126831-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, lote 9 quadra12  ", "Refer\u00eancia": " 127051-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Condom\u00ednio": " R$ 130,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 108547-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Lourival Justus, 444", "Refer\u00eancia": " 102058-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Condom\u00ednio": " R$ 230,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 22488-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Sad", "Refer\u00eancia": " 110945-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 74 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Raul De Mesquita, 62", "Refer\u00eancia": " 131831-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 180.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Hileur Alves de Oliveira, 202  ", "Refer\u00eancia": " 151023-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " RUA CAMPOS VERGUEIRO N\u00daMERO , 823", "Refer\u00eancia": " 128019-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 175.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e1rio Lima dos Santos, 519  Casa 3", "Refer\u00eancia": " 145608-4"}
{"\u00c1rea Total": " 102 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bonifacio Ribas, P 199", "Refer\u00eancia": " 119229-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Salles Rosa", "Refer\u00eancia": " 151179-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 117 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Arapongas, 105", "Refer\u00eancia": " 148285-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante, 00", "Refer\u00eancia": " 132026-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " RUA DAVID TOZETTO", "Refer\u00eancia": " 154682-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Olegario Mariano, 485", "Refer\u00eancia": " 96438-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 75 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Jaime Gusmann, 252  Unidade 02", "Refer\u00eancia": " 84847-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jorge Alves Pereira, 43  ", "Refer\u00eancia": " 151018-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 150 m2", "Valor Venda": " R$ 170.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Possid\u00f4nio da Cunha Santos, 08", "Refer\u00eancia": " 134533-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " RUA JAYME GUSMAN, 258", "Refer\u00eancia": " 130864-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 169.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Zaharie Conti, 74", "Refer\u00eancia": " 131790-4"}
{"\u00c1rea Total": " 61 m2", "Valor Venda": " R$ 168.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Zaharie Conti, 68", "Refer\u00eancia": " 119056-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Alceb\u00edades de Miranda, 33", "Refer\u00eancia": " 131547-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, 282  ", "Refer\u00eancia": " 154534-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bonif\u00e1cio Ribas, 195", "Refer\u00eancia": " 99488-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 112 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Laerte Bittencourt, LOTE 01 QU", "Refer\u00eancia": " 111535-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 105718-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Bonifacio Ribas, 199", "Refer\u00eancia": " 96369-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 150893-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 165.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cirema Becker, 1020", "Refer\u00eancia": " 150376-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 57 m2", "Valor Venda": " R$ 163.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Olga Aleda Cavagnari, 185  ", "Refer\u00eancia": " 151016-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 64 m2", "Valor Venda": " R$ 162.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Fagundes Varela, 3177", "Refer\u00eancia": " 100689-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 149", "Refer\u00eancia": " 143160-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Condom\u00ednio": " R$ 150,00", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1112", "Refer\u00eancia": " 94396-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pitangueira", "Refer\u00eancia": " 148712-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Pitangueira", "Refer\u00eancia": " 148713-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 68 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Copla, 88", "Refer\u00eancia": " 120203-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 149070-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Germano Justus, 881", "Refer\u00eancia": " 127204-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 88 m2", "Valor Venda": " R$ 160.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Abrah\u00e3o Glasser", "Refer\u00eancia": " 111622-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 66 m2", "Valor Venda": " R$ 159.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo De Azevedo, 355", "Refer\u00eancia": " 144013-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 590  Casa 04", "Refer\u00eancia": " 155004-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 155.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Teodoro Sampaio, 590  Casa 05", "Refer\u00eancia": " 155005-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 77 m2", "Valor Venda": " R$ 153.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos ", "Refer\u00eancia": " 91789-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua David Tozetto, 284", "Refer\u00eancia": " 144778-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Marialva, 148", "Refer\u00eancia": " 129894-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 72 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos Lacerda, 325", "Refer\u00eancia": " 143444-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 80 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 110,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 97756-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Coronel Alceb\u00edades de Miranda", "Refer\u00eancia": " 111260-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Abelardo de Brito", "Refer\u00eancia": " 148493-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " General Jo\u00e3o Pereira de Oliveira", "Refer\u00eancia": " 148512-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 70 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 100,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 18366-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 62 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 30,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Anchieta, 507  casa 03", "Refer\u00eancia": " 119840-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi, 855", "Refer\u00eancia": " 144766-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 858  ", "Refer\u00eancia": " 151011-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 182 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Val\u00e9rio Ronchi - Residencial Capri, 855", "Refer\u00eancia": " 146054-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 60,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Raul de Mesquita, 340", "Refer\u00eancia": " 120106-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 149.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Cear\u00e1, 553", "Refer\u00eancia": " 128198-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 148.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510  ", "Refer\u00eancia": " 126816-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Almirante Barroso, 858", "Refer\u00eancia": " 131573-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 65 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos", "Refer\u00eancia": " 128487-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 56 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Condom\u00ednio": " R$ 280,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Thaumaturgo De Azevedo, 335", "Refer\u00eancia": " 111571-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 145.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Florest\u00f3polis", "Refer\u00eancia": " 154967-4"}
{"Quartos": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 44 m2", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Estevam de Souza Netto, 15  Unidade 09 n\u00famero 15", "Refer\u00eancia": " 134148-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 144.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Estevam de Souza Neto, 15", "Refer\u00eancia": " 150380-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 142.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante, 00", "Refer\u00eancia": " 132027-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Condom\u00ednio": " R$ 150,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Pereira de Oliveira, 717  Casa 128", "Refer\u00eancia": " 154533-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Endere\u00e7o": " Rua \u00d3pera de Arame, 00  ", "Refer\u00eancia": " 144825-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 286 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Presidente Castelo Branco, Quadra 10-", "Refer\u00eancia": " 91974-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 58 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Joanito da Costa Ribeiro, 37  Unidade 37", "Refer\u00eancia": " 147847-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Condom\u00ednio": " R$ 80,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Carlos de Carvalho", "Refer\u00eancia": " 109873-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 140.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1516", "Refer\u00eancia": " 126152-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 137.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Argeu Machado do Amarante, 00", "Refer\u00eancia": " 132025-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 133.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Leni Braz, 105  ", "Refer\u00eancia": " 151262-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 42 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Condom\u00ednio": " R$ 160,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 270  casa 270", "Refer\u00eancia": " 132801-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 53 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ger\u00f4nymo Carraro, 244  Casa 01", "Refer\u00eancia": " 144828-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Condom\u00ednio": " R$ 100,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Afonso Celso, 1516", "Refer\u00eancia": " 132728-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Pedro Silveira Godoy Gomes, 455-A", "Refer\u00eancia": " 106466-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 130.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Rebou\u00e7as, 244", "Refer\u00eancia": " 41633-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 59 m2", "Valor Venda": " R$ 129.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos", "Refer\u00eancia": " 130792-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 128.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Alves Maciel", "Refer\u00eancia": " 149075-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 126.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Expedicion\u00e1rio Guilherme Scheidt, 01  ", "Refer\u00eancia": " 153602-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 55 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ger\u00f4nymo Carraro, 248  Casa 2", "Refer\u00eancia": " 144827-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Saad, 2510", "Refer\u00eancia": " 147105-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 60 m2", "Valor Venda": " R$ 125.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Tamboara", "Refer\u00eancia": " 151259-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 54 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti", "Refer\u00eancia": " 151212-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 120.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Antonio Saad", "Refer\u00eancia": " 84890-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 118.700", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, X", "Refer\u00eancia": " 103817-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 48 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Siqueira Campos, 1639", "Refer\u00eancia": " 18238-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 115.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Leocena, 259", "Refer\u00eancia": " 131495-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 114.950", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jos\u00e9 Koteski, 00  ", "Refer\u00eancia": " 130581-4"}
{"Valor Venda": " R$ 110.000", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Laudelino Gon\u00e7alves", "Refer\u00eancia": " 148612-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua D\u00e9cio Vergani, 102", "Refer\u00eancia": " 86895-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Condom\u00ednio": " R$ 160,00", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad 2510, 2510  Casa 228", "Refer\u00eancia": " 145982-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 110.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Teixeira de Macedo, 773 A  ", "Refer\u00eancia": " 126791-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 108.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510  Casa", "Refer\u00eancia": " 126790-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 102.900", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Alberto Salles, 00", "Refer\u00eancia": " 94272-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 50,00", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Am\u00e1lia, 137", "Refer\u00eancia": " 131447-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 63 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 150,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Pereira de Oliveira, 139  Casa 139", "Refer\u00eancia": " 146514-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Ferreira Viana", "Refer\u00eancia": " 143212-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 120,00", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes, 1100", "Refer\u00eancia": " 101332-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Carlito Tozetto, 10", "Refer\u00eancia": " 145579-4"}
{"Valor Venda": " R$ 100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Manoel Da Silva, 1279", "Refer\u00eancia": " 154482-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 52 m2", "Valor Venda": " R$ 95.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Santa Am\u00e9lia, 137", "Refer\u00eancia": " 125581-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "Valor Venda": " R$ 92.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Ant\u00f4nio Cavanis, 710", "Refer\u00eancia": " 107971-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 46 m2", "Valor Venda": " R$ 90.000", "Condom\u00ednio": " R$ 110,00", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Gast\u00e3o Busquet, 206", "Refer\u00eancia": " 103959-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 80.000", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Arnaldo Janssen, 1155C", "Refer\u00eancia": " 129866-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 50 m2", "Valor Venda": " R$ 75.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Guilherme Natel de Paula Xavier, 300  Unidade 02", "Refer\u00eancia": " 130518-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 49 m2", "Valor Venda": " R$ 62.625", "Endere\u00e7o": " Rua Roberto C\u00e9sar Antunes Ribas, 395  ", "Refer\u00eancia": " 154997-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 40 m2", "Valor Venda": " R$ 56.616", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Saad, 2510  ", "Refer\u00eancia": " 150980-4"}
{"Quartos": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 32 m2", "Valor Venda": " R$ 48.770", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Jos\u00e9 Macedo de Loyola, 314  ", "Refer\u00eancia": " 150977-4"}
{"Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1, 134", "Refer\u00eancia": " 103542-4"}
{"Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 10", "\u00c1rea Total": " 750 m2", "Valor Venda": " R$ 5.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 107826-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 5.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 111087-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 793 m2", "Valor Venda": " R$ 5.000.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.500,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979  ", "Refer\u00eancia": " 130651-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 1.012 m2", "Valor Venda": " R$ 5.000.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1936", "Refer\u00eancia": " 117793-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 4.850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " AVENIDA ANITA GARIBALDI", "Refer\u00eancia": " 118206-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 780 m2", "Valor Venda": " R$ 4.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Ant\u00f4nio Schwansee, 520", "Refer\u00eancia": " 154778-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 760 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1100", "Refer\u00eancia": " 132294-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 760 m2", "Valor Venda": " R$ 4.000.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.400,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 38  ", "Refer\u00eancia": " 143097-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 550 m2", "Valor Venda": " R$ 3.990.000", "Condom\u00ednio": " R$ 900,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1555  Casa n\u00ba 14", "Refer\u00eancia": " 85109-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 850 m2", "Valor Venda": " R$ 3.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua \u00d3dino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 147397-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 823 m2", "Valor Venda": " R$ 3.900.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.000,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1486", "Refer\u00eancia": " 23186-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 690 m2", "Valor Venda": " R$ 3.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 1.400,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1100  Casa 01", "Refer\u00eancia": " 119798-4"}
{"Valor Venda": " R$ 3.500.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Cardoso Fontes", "Refer\u00eancia": " 148711-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 750 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 142534-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 590 m2", "Valor Venda": " R$ 3.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 37614-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 850 m2", "Valor Venda": " R$ 3.100.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 142892-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 336 m2", "Valor Venda": " R$ 2.900.000", "Condom\u00ednio": " R$ 890,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi 1979, casa 3  Casa 18", "Refer\u00eancia": " 133753-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 820 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1486", "Refer\u00eancia": " 131456-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 650,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154091-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 779 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 52833-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 725 m2", "Valor Venda": " R$ 2.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 143372-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 765 m2", "Valor Venda": " R$ 2.700.000", "Endere\u00e7o": " Rua Odino Moro, 150", "Refer\u00eancia": " 133610-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 744 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1018", "Refer\u00eancia": " 85479-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 520 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1936", "Refer\u00eancia": " 119912-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 411 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500  Casa 197", "Refer\u00eancia": " 132852-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 376 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 151219-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 378 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 520,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979  Unidade 10", "Refer\u00eancia": " 133691-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 534 m2", "Valor Venda": " R$ 2.500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 65871-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 2.400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 130158-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 400 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2016", "Valor Venda": " R$ 2.400.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier", "Refer\u00eancia": " 99666-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 402 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 131454-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 436 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 93066-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 547 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 132021-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 318 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500  ", "Refer\u00eancia": " 127075-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154040-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 386 m2", "Valor Venda": " R$ 2.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500  Condom\u00ednio La Defense", "Refer\u00eancia": " 130648-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 810 m2", "Valor Venda": " R$ 2.290.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 154777-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 443 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Admar Horn, 115", "Refer\u00eancia": " 127101-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 700,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Refer\u00eancia": " 154021-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 640 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 32016-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 2.200.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 144767-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 2.150.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi", "Refer\u00eancia": " 151221-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 2.100.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " AVENIDA ANITA GARIBALDI", "Refer\u00eancia": " 111774-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 403 m2", "Valor Venda": " R$ 2.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 91972-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 2.100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 550,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500  Unidade 128", "Refer\u00eancia": " 130647-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 529 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 131453-4"}
{"Quartos": " 8", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 383 m2", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Nicolau Kluppel Neto, 1317  ", "Refer\u00eancia": " 151099-4"}
{"Su\u00edtes": " 3", "Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 146699-4"}
{"Valor Venda": " R$ 2.000.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Londrina", "Refer\u00eancia": " 148527-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 370 m2", "Valor Venda": " R$ 1.990.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 118234-4"}
{"Quartos": " 4", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 410 m2", "Valor Venda": " R$ 1.990.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Uniao Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 148263-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 1.980.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 154649-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 273 m2", "Valor Venda": " R$ 1.975.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 146282-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 528 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 131462-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 408 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Condom\u00ednio": " R$ 688,96", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661  Unidade 07 A", "Refer\u00eancia": " 133281-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 7", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 430 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 125713-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661  Casa 27 A", "Refer\u00eancia": " 147346-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 82639-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 465 m2", "Valor Venda": " R$ 1.950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1018", "Refer\u00eancia": " 84053-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 607 m2", "Valor Venda": " R$ 1.920.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1661", "Refer\u00eancia": " 134521-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.890.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 153985-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 396 m2", "Valor Venda": " R$ 1.875.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 98778-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 413 m2", "Valor Venda": " R$ 1.860.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 131470-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.850.000", "Condom\u00ednio": " R$ 700,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979  26", "Refer\u00eancia": " 132225-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.850.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154012-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 643 m2", "Valor Venda": " R$ 1.850.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1018", "Refer\u00eancia": " 150375-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 417 m2", "Valor Venda": " R$ 1.850.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 92025-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.805.800", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Nestor Guimar\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 148610-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 634", "Refer\u00eancia": " 104594-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 411 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 600,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 145762-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 475 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Euz\u00e9bio Batista Rosas, 948", "Refer\u00eancia": " 145571-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 417 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 27694-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 41624-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 1.800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 805,00", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979  Condom\u00ednio Royal Park", "Refer\u00eancia": " 145159-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 150468-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 111621-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 367 m2", "Valor Venda": " R$ 1.700.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, n\u00ba 110, 110", "Refer\u00eancia": " 146281-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 301 m2", "Valor Venda": " R$ 1.665.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 145046-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.665.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Refer\u00eancia": " 154397-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1018", "Refer\u00eancia": " 146824-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 367 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110  Quadra Q lote 28", "Refer\u00eancia": " 145654-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Gon\u00e7alves Ledo, 600", "Refer\u00eancia": " 147302-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 381 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 99388-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 406 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 149071-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 362 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Condom\u00ednio": " R$ 370,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 134623-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 147446-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.600.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1979", "Refer\u00eancia": " 147696-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.590.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154186-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 1.550.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Governador Bento Munhoz da Rocha Neto", "Refer\u00eancia": " 151223-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 8", "\u00c1rea Total": " 432 m2", "Valor Venda": " R$ 1.550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 151243-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 610 m2", "Valor Venda": " R$ 1.550.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Nunes Machado, 60", "Refer\u00eancia": " 84052-4"}
{"Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 302 m2", "Valor Venda": " R$ 1.520.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 153635-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "Valor Venda": " R$ 1.520.000", "Condom\u00ednio": " R$ 600,00", "Bairro": " Estrela", "Refer\u00eancia": " 154041-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 22408-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 92578-4"}
{"Quartos": " 3", "\u00c1rea Total": " 276 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Francisco Ribas, 716", "Refer\u00eancia": " 131884-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "\u00c1rea Total": " 500 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Avenida Visconde do Rio Branco, 637", "Refer\u00eancia": " 20978-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 389 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dr. Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1558", "Refer\u00eancia": " 148987-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 154380-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 470,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551  ", "Refer\u00eancia": " 151095-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 432 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " CONDOM\u00cdNIO TOSCANA, 432  ", "Refer\u00eancia": " 151263-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 144417-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Olarias", "Endere\u00e7o": " Rua Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha", "Refer\u00eancia": " 148053-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 540,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551  Lotes 07 e 08 - Quadra 07", "Refer\u00eancia": " 75571-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Maur\u00edcio Faivre, 55", "Refer\u00eancia": " 131560-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Jorge, 262", "Refer\u00eancia": " 146453-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea \u00datil": " 280 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Condom\u00ednio": " R$ 200,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 20138-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 535 m2", "Valor Venda": " R$ 1.500.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1936", "Refer\u00eancia": " 109826-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.490.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 153951-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.480.000", "Condom\u00ednio": " R$ 315,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Castro, 2000", "Refer\u00eancia": " 131469-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 338 m2", "Valor Venda": " R$ 1.480.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana", "Refer\u00eancia": " 151240-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 99559-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 720 m2", "Valor Venda": " R$ 1.450.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dom Pedro I, 693", "Refer\u00eancia": " 131554-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.420.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 144418-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 150631-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 440,00", "Bairro": " Neves", "Refer\u00eancia": " 154395-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Refer\u00eancia": " 154177-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 340 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 185,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 18779-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 420 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 441  ", "Refer\u00eancia": " 127057-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 275 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000  Casa 20", "Refer\u00eancia": " 143582-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 285 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 126562-4"}
{"\u00c1rea Total": " 239 m2", "Valor Venda": " R$ 1.400.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua General Carneiro, 170", "Refer\u00eancia": " 118752-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.390.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Refer\u00eancia": " 154042-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 154381-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti", "Refer\u00eancia": " 151245-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "\u00c1rea Total": " 490 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Debret, 67", "Refer\u00eancia": " 96346-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 356 m2", "Valor Venda": " R$ 1.350.000", "Condom\u00ednio": " R$ 390,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 142891-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.330.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 258", "Refer\u00eancia": " 94336-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.330.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 96954-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 380 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 131448-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Contorno / Sta. Paula", "Endere\u00e7o": " Rua Cinamomo, 280", "Refer\u00eancia": " 117797-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jaguaria\u00edva, 174", "Refer\u00eancia": " 150834-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 575 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 688", "Refer\u00eancia": " 27582-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Henrique Thielen, 456  ", "Refer\u00eancia": " 154594-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 256 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 75  Casa 75", "Refer\u00eancia": " 97217-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 22413-4"}
{"\u00c1rea Total": " 312 m2", "Valor Venda": " R$ 1.300.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 79315-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 350 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 350 m2", "Aceita Permuta": " Sim", "Valor Venda": " R$ 1.290.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": "  Conjunto Residencial Parque dos Franceses, 896", "Refer\u00eancia": " 98490-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Av. Uni\u00e3o Panamericana, frente ao n\u00ba 51", "Refer\u00eancia": " 118669-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha", "Refer\u00eancia": " 21282-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.280.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 82575-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 131449-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 131461-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 131464-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 94215-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 295 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada velha para Castro, s/n  J-24", "Refer\u00eancia": " 126924-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 245 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 851  ", "Refer\u00eancia": " 151093-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 66", "Refer\u00eancia": " 22834-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 375 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua C\u00e2ndido Xavier de A. E. Souza, 88", "Refer\u00eancia": " 32809-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 363 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00e3o Jorge", "Refer\u00eancia": " 148076-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Assis Brasil, 110", "Refer\u00eancia": " 131576-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 282 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 139  Condom\u00ednio Vida Sadia 139", "Refer\u00eancia": " 131813-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 131163-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 119865-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 83079-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 296 m2", "Valor Venda": " R$ 1.250.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100  Casa 16 Quadra 04", "Refer\u00eancia": " 154324-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 1.230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551  Terreno 8", "Refer\u00eancia": " 130635-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.230.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Refer\u00eancia": " 154036-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 442 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Avenida Bonif\u00e1cio Vilela, 1168", "Refer\u00eancia": " 94389-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 1", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 310,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551, Qd 13 Lt 20  ", "Refer\u00eancia": " 154592-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " TRAVESSA DEBRET", "Refer\u00eancia": " 111777-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Condom\u00ednio": " R$ 320,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 145978-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " RUA ASSIS BRASIL", "Refer\u00eancia": " 154688-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 143559-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 570 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Padre Jo\u00e3o Ant\u00f4nio, 75", "Refer\u00eancia": " 98911-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 271 m2", "Valor Venda": " R$ 1.200.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Avenida Anita Garibaldi, 1771  Casa 14", "Refer\u00eancia": " 132809-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 110266-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 110475-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 220 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 129595-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 218 m2", "Valor Venda": " R$ 1.190.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100  \u00e1rea 01 quadra 01", "Refer\u00eancia": " 130637-4"}
{"Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 292 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 120126-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 52", "Refer\u00eancia": " 91788-4"}
{"\u00c1rea Total": " 660 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Angelo Madalozzo, 223", "Refer\u00eancia": " 119058-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 334 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana", "Refer\u00eancia": " 19242-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 292 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 100", "Refer\u00eancia": " 27696-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.150.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 146048-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 1.125.000", "Condom\u00ednio": " R$ 250,00", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Greenville, 300", "Refer\u00eancia": " 145022-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 252 m2", "Valor Venda": " R$ 1.125.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Merithy, 00", "Refer\u00eancia": " 144300-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Otac\u00edlia Hasselmann de Oliveira, 89", "Refer\u00eancia": " 20996-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 323 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 134380-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Endere\u00e7o": " Anita Garibaldi, 1771", "Refer\u00eancia": " 143963-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 634 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Thom\u00e9, 137", "Refer\u00eancia": " 132768-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote", "Refer\u00eancia": " 148134-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides Da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 129315-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Alcides da Silva Rocha, 600", "Refer\u00eancia": " 100979-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 258  Casa 38", "Refer\u00eancia": " 151615-4"}
{"Quartos": " 2", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 1.100.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 120111-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 320 m2", "Valor Venda": " R$ 1.070.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Castro, 2000", "Refer\u00eancia": " 132347-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 372 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 147491-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551  ", "Refer\u00eancia": " 132589-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Antonio Vieira, 543", "Refer\u00eancia": " 131919-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 495 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Major Alceu Teixeira Pinto, 124", "Refer\u00eancia": " 104079-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 584 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 543", "Refer\u00eancia": " 131575-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 148333-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.050.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Ant\u00f4nio Vieira, 543", "Refer\u00eancia": " 118557-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Couto Magalh\u00e3es", "Refer\u00eancia": " 148031-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 630 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida General Carlos Cavalcanti, 622", "Refer\u00eancia": " 20993-4"}
{"Quartos": " 8", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Endere\u00e7o": " Distrito de Itaiacoca", "Refer\u00eancia": " 148505-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 1.000.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Oct\u00e1vio de Carvalho, 480", "Refer\u00eancia": " 98840-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 995.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 96955-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 270 m2", "Valor Venda": " R$ 995.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Avenida Uni\u00e3o Pan-americana, 52  ", "Refer\u00eancia": " 106219-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 995.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Refer\u00eancia": " 154011-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Merithy, 00", "Refer\u00eancia": " 146085-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Greenville, S/N", "Refer\u00eancia": " 146342-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Meriti", "Refer\u00eancia": " 146832-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 528 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Tijucas do Sul, 75", "Refer\u00eancia": " 37344-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Prof. Bruning", "Refer\u00eancia": " 148040-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Ivon Zardo esquina com Alcides da Silva Rocha, 400", "Refer\u00eancia": " 146420-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 227 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 104562-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 105656-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 27572-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 990.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 99389-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Frederico Bahls, S/N  ", "Refer\u00eancia": " 144624-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 6", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " AVENIDA SENADOR FL\u00c1VIO CARVALHO GUIMAR\u00c3ES", "Refer\u00eancia": " 111790-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 225 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 110477-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 980.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Venezuela, 132", "Refer\u00eancia": " 131868-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 316 m2", "Valor Venda": " R$ 970.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Castro, 2000", "Refer\u00eancia": " 133408-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Merithy, 00", "Refer\u00eancia": " 146086-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Moserote, s/n", "Refer\u00eancia": " 131467-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 600 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua \u00c2ngelo Madalozzo, 223", "Refer\u00eancia": " 20985-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Col\u00f4nia Dona Luiza", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Greenville, S/N", "Refer\u00eancia": " 146343-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 237 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Meriti", "Refer\u00eancia": " 146833-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 147078-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado de Assis, 33  ", "Refer\u00eancia": " 126916-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 185 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Condom\u00ednio": " R$ 450,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Conjunto Conjunto Residencial Parque dos Ingleses, 258", "Refer\u00eancia": " 134915-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 950.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Itabora\u00ed, 349  ", "Refer\u00eancia": " 145791-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 295 m2", "Valor Venda": " R$ 945.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": "  Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 128281-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 4", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 150428-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 332 m2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Castro, 2000", "Refer\u00eancia": " 111515-4"}
{"Quartos": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 930.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado", "Refer\u00eancia": " 148789-4"}
{"\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 929.900", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jo\u00e3o Silvio de Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 132110-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 915.000", "Condom\u00ednio": " R$ 300,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 89490-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 319 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Ludgero Pav\u00e3o, 305", "Refer\u00eancia": " 146381-4"}
{"Quartos": " 5", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Machado de Assis, 33", "Refer\u00eancia": " 131555-4"}
{"Quartos": " 5", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Tenente Pinto Duarte, 631  Sobrado", "Refer\u00eancia": " 150417-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 290 m2", "Valor Venda": " R$ 900.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Salom\u00e3o Tuma, 154 ao lado  ", "Refer\u00eancia": " 130245-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 312 m2", "Valor Venda": " R$ 895.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Estrada Castro, 2000", "Refer\u00eancia": " 143683-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 301 m2", "Valor Venda": " R$ 895.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 107825-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 248 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 131451-4"}
{"Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Dr Leopoldo Guimaraes Da Cunha, 1551", "Refer\u00eancia": " 119363-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Condom\u00ednio": " R$ 290,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Doutor Leopoldo Guimar\u00e3es da Cunha, 1551  QUADRA 11 LOTE 16", "Refer\u00eancia": " 130628-4"}
{"Quartos": " 2", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Silvio De Lara Machado, 110", "Refer\u00eancia": " 143926-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Condom\u00ednio": " R$ 400,00", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Cordovil do Merithy, 00", "Refer\u00eancia": " 148133-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 297 m2", "Valor Venda": " R$ 890.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Joaquim de Paula Xavier, 1500", "Refer\u00eancia": " 110553-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 880.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Professor Brunning, 160", "Refer\u00eancia": " 46803-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 250 m2", "Valor Venda": " R$ 875.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvia Machado de Souza, 188", "Refer\u00eancia": " 117816-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Enfermeira Adelaide Pareta, 000", "Refer\u00eancia": " 147492-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 288 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Major Manoel Grott, 99  ", "Refer\u00eancia": " 153599-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 107", "Refer\u00eancia": " 17892-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Endere\u00e7o": " Rua Canela", "Refer\u00eancia": " 144800-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Marli Camera, 164  ", "Refer\u00eancia": " 151083-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Chapada", "Endere\u00e7o": " Rua Marli Camera, 164  ", "Refer\u00eancia": " 151084-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares dos Santos, 419", "Refer\u00eancia": " 153636-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 214 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela", "Refer\u00eancia": " 151196-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 462 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Major Manoel Grott, 99", "Refer\u00eancia": " 129502-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 5", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil", "Refer\u00eancia": " 148061-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "\u00c1rea Total": " 330 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Edson Nobre De Lacerda, 20", "Refer\u00eancia": " 96209-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 390 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Souza Dantas, 520", "Refer\u00eancia": " 111359-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 266 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Paulo Frontin, 107", "Refer\u00eancia": " 142592-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 364 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua J\u00falio de Castilho, 95", "Refer\u00eancia": " 76953-4"}
{"\u00c1rea Total": " 230 m2", "Valor Venda": " R$ 850.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Theodoro Rosas, 299", "Refer\u00eancia": " 118786-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 6", "\u00c1rea Total": " 588 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 350 m2", "Valor Venda": " R$ 848.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, 398", "Refer\u00eancia": " 142555-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 4", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 450 m2", "Valor Venda": " R$ 845.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Jacob Nadal, 80", "Refer\u00eancia": " 108341-4"}
{"\u00c1rea Total": " 360 m2", "Valor Venda": " R$ 830.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Paes De Andrade, 298", "Refer\u00eancia": " 118795-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 820.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 38", "Refer\u00eancia": " 129413-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Endere\u00e7o": " Rua Canela", "Refer\u00eancia": " 144801-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 235 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Goi\u00e1s, 180", "Refer\u00eancia": " 118446-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 148 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Avenida Visconde de Taunay, 22  ", "Refer\u00eancia": " 151081-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Minas Gerais", "Refer\u00eancia": " 148567-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 474 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Ana Rita, 1095  ", "Refer\u00eancia": " 126485-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 212 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Manoel Soares Dos Santos, 419", "Refer\u00eancia": " 150844-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 205 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico, 127", "Refer\u00eancia": " 154659-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 321 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Bortolo Moro, 124", "Refer\u00eancia": " 96137-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 286 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua Brasil, 205", "Refer\u00eancia": " 96273-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 211 m2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Condom\u00ednio": " R$ 350,00", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 129597-4"}
{"Quartos": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Porto Alegre n\u00b0 39", "Refer\u00eancia": " 148746-4"}
{"Quartos": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 800.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Porto Alegre n\u00b0 39", "Refer\u00eancia": " 148747-4"}
{"Quartos": " 6", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 336 m2", "Valor Venda": " R$ 795.000", "Bairro": " Oficinas", "Endere\u00e7o": " Rua S\u00edlvio Romero, 90", "Refer\u00eancia": " 20980-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 132 m2", "Valor Venda": " R$ 795.000", "Condom\u00ednio": " R$ 130,00", "Bairro": " Car\u00e1-car\u00e1", "Endere\u00e7o": " R. Aderly Turek - Cara-Cara, 275  Casa de Alto Padr\u00e3o", "Refer\u00eancia": " 146354-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319", "Refer\u00eancia": " 131445-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 258", "Refer\u00eancia": " 127100-4"}
{"\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Orfile Angelina Passetti, 150", "Refer\u00eancia": " 145893-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "Vagas de Garagem": " 3", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti", "Refer\u00eancia": " 151202-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 4", "\u00c1rea Total": " 210 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Marqu\u00eas de Maric\u00e1", "Refer\u00eancia": " 151209-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Condom\u00ednio": " R$ 500,00", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Luiz Nadal Motti, 319  Casa n\u00ba 79", "Refer\u00eancia": " 99513-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 165 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Conjunto Conjunto Residencial Parque dos Ingleses", "Refer\u00eancia": " 17331-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 105766-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 190 m2", "Valor Venda": " R$ 790.000", "Condom\u00ednio": " R$ 320,00", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Canela, 175", "Refer\u00eancia": " 87395-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 247 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Joao Cecy Filho, 2533", "Refer\u00eancia": " 119775-4"}
{"Quartos": " 7", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 8", "Vagas de Garagem": " 5", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Professora Izaura Torres Cruz, 76", "Refer\u00eancia": " 106462-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 2", "\u00c1rea Total": " 260 m2", "Valor Venda": " R$ 780.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Josafat, 474", "Refer\u00eancia": " 130306-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 280 m2", "Valor Venda": " R$ 760.000", "Bairro": " Orf\u00e3s", "Endere\u00e7o": " Rua Miguel Couto, 1401  ", "Refer\u00eancia": " 142481-4"}
{"\u00c1rea Total": " 266 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Paraguai, 153", "Refer\u00eancia": " 145722-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "\u00c1rea Total": " 156 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Rua Sao Paulo, 302", "Refer\u00eancia": " 144665-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Engenheiro Schamber", "Refer\u00eancia": " 148501-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela", "Refer\u00eancia": " 118540-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 1", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 372 m2", "Valor Venda": " R$ 750.000", "Bairro": " Jardim Carvalho", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Bara\u00fana, 1000", "Refer\u00eancia": " 83231-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 300 m2", "\u00c1rea \u00datil": " 150 m2", "\u00c1rea Constru\u00edda": " 150 m2", "Ano de Constru\u00e7\u00e3o": " 2016", "Valor Venda": " R$ 730.000", "Bairro": " Neves", "Endere\u00e7o": " Rua Canela, 00", "Refer\u00eancia": " 21910-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 720.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Travessa S\u00e3o Paulo, 0  ", "Refer\u00eancia": " 151079-4"}
{"\u00c1rea Total": " 82 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Do Rosario, 77", "Refer\u00eancia": " 118877-4"}
{"\u00c1rea Total": " 396 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Ronda", "Endere\u00e7o": " Rua Marechal Hermes, 691", "Refer\u00eancia": " 119187-4"}
{"\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua Doze De Outubro, 282", "Refer\u00eancia": " 119336-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 189 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Centro", "Endere\u00e7o": " Rua M\u00e9xico, 127", "Refer\u00eancia": " 65762-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 4", "Vagas de Garagem": " 6", "\u00c1rea Total": " 640 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Boa Vista", "Endere\u00e7o": " Rua Constantino Marochi, 266", "Refer\u00eancia": " 154858-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Visconde de Porto Alegre, 1293", "Refer\u00eancia": " 131553-4"}
{"Quartos": " 3", "Su\u00edtes": " 2", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 314 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 195", "Refer\u00eancia": " 106906-4"}
{"Quartos": " 3", "Banheiros": " 3", "\u00c1rea Total": " 200 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Estrela", "Endere\u00e7o": " Rua Padre N\u00f3brega, 1813", "Refer\u00eancia": " 130057-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 1", "Banheiros": " 3", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 400 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Nova R\u00fassia", "Endere\u00e7o": " Rua Pastor Fugmann, 375", "Refer\u00eancia": " 81553-4"}
{"Quartos": " 4", "Su\u00edtes": " 3", "Banheiros": " 5", "Vagas de Garagem": " 2", "\u00c1rea Total": " 314 m2", "Valor Venda": " R$ 700.000", "Bairro": " Uvaranas", "Endere\u00e7o": " Avenida Euz\u00e9bio de Queiroz, 195", "Refer\u00eancia": " 125568-4"}
